[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 14192, "body": "homologado", "created_at": "2016-06-10T17:28:34.531Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13296, "body": "Abri uma issue para uma colabora\u00e7\u00e3o futura via a comunidade NooosferoGov:\r\n* https://softwarepublico.gov.br/gitlab/noosferogov/noosfero/issues/308", "created_at": "2016-05-20T19:35:46.849Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13218, "body": "Abrir issue no contexto do noosfero gov para resolver a pend\u00eancia relatada acima.", "created_at": "2016-05-19T18:04:08.303Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 13133, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-05-18T16:57:47.800Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 13132, "body": "Ol\u00e1, Marisa. J\u00e1 que a data est\u00e1 recuperando podemos fechar a issue. Caso seja conveniente, podem criar uma issue para a milestone de Backlog.\r\n\r\nAtt", "created_at": "2016-05-18T16:57:47.276Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/46c36a7ea48b9a42086ce42e15f40cba?s=40&d=identicon", "id": 83, "name": "Peter Lauro de Lima", "username": "peterlima"}, "id": 13125, "body": "Oi @marisa \r\n\r\nEsse formato teve seu avan\u00e7o, desde a \u00e9poca do Rodrigo Maia no projeto.\r\n\r\nSegue o link de wireframe, detalhando a p\u00e1gina: \r\n\r\nhttp://w8vh3k.axshare.com/#p=evento_da_agenda\r\n\r\n\r\n", "created_at": "2016-05-18T16:31:48.808Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13094, "body": "A recupera\u00e7\u00e3o est\u00e1 acontecendo corretamente mas \u00e9 estranho na p\u00e1gina do evento n\u00e3o mostrar a hora, somente as datas, quando o evento \u00e9 no mesmo dia, com hor\u00e1rios diferents fica estranho", "created_at": "2016-05-18T14:26:02.962Z", "attachment": "Screenshot_from_2016-05-18_11_25_49.png"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13093, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-05-18T14:26:02.853Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11284, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-04-13T17:23:57.698Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11283, "body": "Resolvido. Entrar\u00e1 na pr\u00f3xima atualiza\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2016-04-13T17:23:57.275Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11280, "body": "_Milestone changed to Prioridades - Encerramento_", "created_at": "2016-04-13T17:22:30.487Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 9766, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-02-25T19:29:23.712Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 9765, "body": "Agora \u00e9 recuperado a data e hora do evento, no entanto, as horas de in\u00edcio e t\u00e9rmino n\u00e3o retornam, al\u00e9m da data de t\u00e9rmino n\u00e3o voltar corretamente, podendo voltar para a data de in\u00edcio. \r\n\r\nQuando cadastro um evento para o dia 25/02/2016 15:20 at\u00e9 27/02/2016 18:30. Se eu realizo uma edi\u00e7\u00e3o de um evento, perco as horas que eu cadastrei. Al\u00e9m disso, quando eu fa\u00e7o a altera\u00e7\u00e3o na hora e minuto da data de t\u00e9rmino sem escolher a data novamente, ela perde o dia e retorna para a data de in\u00edcio. \r\n\r\nReaberto. @marisa para conhecimento.", "created_at": "2016-02-25T19:29:23.401Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 8777, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-01-25T18:38:18.612Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 8776, "body": "ja entrou, vlw =D", "created_at": "2016-01-25T18:38:18.591Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 8703, "body": "MR feito https://gitlab.com/noosfero/noosfero/merge_requests/767", "created_at": "2016-01-22T21:04:48.442Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 8264, "body": "_Reassigned to @tallysmartins_", "created_at": "2016-01-18T01:44:24.604Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 8263, "body": "o commit do core que arruma esse bug \u00e9 e881f6c1825f7e7f64a3071767552fedf3413912, testei rapidinho, parece OK, mas vou rodar a su\u00edte automatizada", "created_at": "2016-01-18T01:42:37.540Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 8060, "body": "parece que esse bug ja foi resolvido na master, precisa achar o commit que resolve isso.\r\n", "created_at": "2016-01-13T16:56:03.754Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 7441, "body": "_Reassigned to @joenio_", "created_at": "2016-01-07T13:32:03.202Z", "attachment": null}]