[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 11923, "body": "Homologado", "created_at": "2016-04-27T21:06:52.857Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0743c2eb05e68c92baa5f8c498995a20?s=40&d=identicon", "id": 300, "name": "Daniela Feitosa", "username": "daniela"}, "id": 10335, "body": "_mentioned in commit 015ee632e239403bb34663f3d74b5b9a6913c27a_", "created_at": "2016-03-15T18:40:37.550Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bbbd0f4f8b61b4e7930ccd8815d00a09?s=40&d=identicon", "id": 226, "name": "Eduardo Vital", "username": "edu_vital"}, "id": 9841, "body": "Tamb\u00e9m foi corrigido um outro bug na p\u00e1gina de membros que fazia a pagina\u00e7\u00e3o da tab dos admins ser influenciada pela pagina\u00e7\u00e3o da tab de membros. MR: !203\r\nEx: quando se clica n\u00e3o p\u00e1gina 2 da tab de membros, e vai para a tab de admins, os admins n\u00e3o s\u00e3o mostrados (pois a pagina\u00e7\u00e3o da tab admin \u00e9 a mesma da tab de membros).", "created_at": "2016-02-26T20:22:11.758Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bbbd0f4f8b61b4e7930ccd8815d00a09?s=40&d=identicon", "id": 226, "name": "Eduardo Vital", "username": "edu_vital"}, "id": 9839, "body": "_mentioned in merge request !203_", "created_at": "2016-02-26T20:21:03.287Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 9831, "body": "Apesar da issue j\u00e1 est\u00e1 com a tag de \"Homologar\", n\u00e3o vou Homologar pois ainda falta o merge.\r\n\r\nPS: A issue vai permanecer fechada para quando entrar o merge, facilitar a homologa\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2016-02-26T19:16:57.679Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bbbd0f4f8b61b4e7930ccd8815d00a09?s=40&d=identicon", "id": 226, "name": "Eduardo Vital", "username": "edu_vital"}, "id": 9761, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-02-25T19:11:44.747Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bbbd0f4f8b61b4e7930ccd8815d00a09?s=40&d=identicon", "id": 226, "name": "Eduardo Vital", "username": "edu_vital"}, "id": 9760, "body": "O merge foi conclu\u00eddo.", "created_at": "2016-02-25T19:11:44.374Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bbbd0f4f8b61b4e7930ccd8815d00a09?s=40&d=identicon", "id": 226, "name": "Eduardo Vital", "username": "edu_vital"}, "id": 9744, "body": "J\u00e1 falamos com o @diguliu, e ele ir\u00e1 realizar o merge assim que puder: https://gitlab.com/noosfero/noosfero/merge_requests/792", "created_at": "2016-02-25T17:05:17.594Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 9681, "body": "@pedrodelyra e @edu_vital poderiam relatar o status da issue e atualizar na p\u00e1gina da [Sprint 48](https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/softwarepublico/wikis/sprint48) ?", "created_at": "2016-02-25T01:55:22.728Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 8883, "body": "eu consegui replicar vou trabalhar nessa issue", "created_at": "2016-01-26T16:46:28.836Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8803, "body": "@thiago voc\u00ea diz localmente? pois no link em produ\u00e7\u00e3o (da tarefa) acabei de testar e continua acontecendo", "created_at": "2016-01-25T19:39:41.653Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 8800, "body": "nao estou conseguindo replicar esse bug =/\r\n\r\nvou testar com um backup e depois passo o feedback por aqui", "created_at": "2016-01-25T19:34:15.857Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 8194, "body": "entendido @melissawen . obrigada.", "created_at": "2016-01-15T14:14:55.726Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8177, "body": "@marisa pelo que observei, a ordena\u00e7\u00e3o acontece, mas s\u00f3 aparece 1 p\u00e1gina dela (a \u00faltima) o que d\u00e1 a impress\u00e3o de que n\u00e3o est\u00e1 correta. O ideal \u00e9 primeiro tratarmos este erro da pagina\u00e7\u00e3o, provavelmente sua corre\u00e7\u00e3o consertar\u00e1 o outro. Caso contr\u00e1rio, tratamos a ordena\u00e7\u00e3o em seguida. :)\r\n\r\n@thiago e @tallysmartins para mapeamento", "created_at": "2016-01-15T12:59:11.876Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 8049, "body": "Oi @melissawen al\u00e9m de fazer a pagina\u00e7\u00e3o desaparecer n\u00e3o realiza a ordena\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sei se v\u00e3o tratar tudo junto desta ou se t\u00ednhamos que abrir outra para este problema espec\u00edfico. O que acha? ", "created_at": "2016-01-13T14:30:33.124Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8012, "body": "problema originalmente citado em #630 ", "created_at": "2016-01-12T21:05:59.341Z", "attachment": null}]