[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13330, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-05-23T13:00:59.057Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13278, "body": "homologado", "created_at": "2016-05-20T13:58:45.465Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13007, "body": "@marcosronaldo e @kanashiro : acompanhar", "created_at": "2016-05-17T20:07:47.279Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13004, "body": "Os problemas de tradu\u00e7\u00e3o foram levantados pelo @peterlima : uma nova vers\u00e3o estar\u00e1 em dev ao final do dia sem problemas de tradu\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2016-05-17T20:04:23.597Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 12993, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-05-17T19:56:37.574Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 12991, "body": "Comportamento est\u00e1 ok por\u00e9m as mensagens est\u00e3o em ingl\u00eas.\r\n\r\nMensagens em ingl\u00eas.\r\n\r\nNew members must allow email visibility to the profile admin \r\n\r\nPopup in english :-)\r\n", "created_at": "2016-05-17T19:56:15.476Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 12548, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-05-12T19:32:28.491Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 12546, "body": "@alvarofernandoms isso est\u00e1 pronto, certo?\r\n", "created_at": "2016-05-12T19:29:16.911Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 12318, "body": "_Reassigned to @alvarofernandoms_", "created_at": "2016-05-06T15:21:18.873Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 12317, "body": "[MR 882](https://gitlab.com/noosfero/noosfero/merge_requests/882) foi aceito, \u00fanica tarefa pendente agora \u00e9 a customiza\u00e7\u00e3o da apar\u00eancia para o tema do SPB. @alvarofernandoms est\u00e1 trabalhando nisso.", "created_at": "2016-05-06T14:32:12.811Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 12055, "body": "@diguliu @joenio [MR 882](https://gitlab.com/noosfero/noosfero/merge_requests/882)", "created_at": "2016-04-29T20:26:03.444Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b5782cb554a4b36d12017ee18d1b6e9d?s=40&d=identicon", "id": 104, "name": "Simiao Carvalho", "username": "simiaosimis"}, "id": 12043, "body": "@marcosronaldo e @gabrielssilva : finalizando.\r\n\r\n@paulormm ", "created_at": "2016-04-28T21:53:23.855Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 11862, "body": "@tallysmartins @thiago e @alvarofernandoms os prot\u00f3tipos j\u00e1 est\u00e3o prontos na #844 para implementa\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2016-04-26T14:39:34.776Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 11650, "body": "_Reassigned to @gabrielssilva_", "created_at": "2016-04-18T19:14:30.701Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11494, "body": "_mentioned in issue #727_", "created_at": "2016-04-14T22:49:02.698Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 11184, "body": "_mentioned in issue #844_", "created_at": "2016-04-12T21:41:12.139Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 11064, "body": "Voc\u00ea n\u00e3o me respondeu ainda kkkk :-) acho que n\u00e3o me entendeu... Pelo seu \u00faltimo relato todas as vezes que o admin vai entrar na comunidade vai ter essa notifica\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o se a pessoa sai, quando ela tentar entrar novamente o processo acontece, correto?", "created_at": "2016-04-11T21:53:21.306Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 11031, "body": "O que discutimos foi essa notifica\u00e7\u00e3o aparecer toda vez que o usu\u00e1rio tentar entrar na comunidade, at\u00e9 pq o e-mail ser\u00e1 mostrado APENAS na modera\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o \u00e9 a \u00fanica forma de o moderador ver o e-mail.", "created_at": "2016-04-11T19:14:54.977Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 11030, "body": "Entendi.. mas digamos que isso acabe acontecendo... o coordenador aprovou sem querer :-) qual ser\u00e1 o comportamento do sistema? Ele s\u00f3 liberar\u00e1 essa op\u00e7\u00e3o na primeira vez (\u00fanica) que o usu\u00e1rio pede p entrar ou uma vez que o usu\u00e1rio saia essa pergunta ser\u00e1 re-feita quando ele pede para entrar novamente?", "created_at": "2016-04-11T18:34:01.835Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 11029, "body": "Acredito que o ideal de configura\u00e7\u00e3o nesse caso \u00e9 aprova\u00e7\u00e3o antes de entrar na comunidade. Assim sendo, se o usu\u00e1rio entrou na comunidade \u00e9 por aprova\u00e7\u00e3o do moderador, que vai aprovar apenas se validar o e-mail. Ent\u00e3o, se ele estiver dentro da comunidade, n\u00e3o existe necessidade de fazer isso novamente. \u00danica forma desse cen\u00e1rio acontecer \u00e9 se o moderador aprovar mesmo faltando o e-mail, o que, pelo que entendi, n\u00e3o deveria acontecer. De qualquer forma \u00e9 op\u00e7\u00e3o do moderador aceitar ou n\u00e3o a requisi\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2016-04-11T18:28:49.545Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 11028, "body": "Entendi. mas uma vez que ele entrou nunca mais ser\u00e1 poss\u00edvel fazer isso novamente? foi o cen\u00e1rio que eu dei a\u00ed em cima...", "created_at": "2016-04-11T18:22:35.986Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 11027, "body": "@marisa Se o usu\u00e1rio colocar \"n\u00e3o\", o moderador pode rejeitar e colocar motivo de rejei\u00e7\u00e3o (a falta do e-mail). O usu\u00e1rio pode ent\u00e3o mandar outra solicita\u00e7\u00e3o, permitindo que o e-mail seja visualizado.", "created_at": "2016-04-11T18:20:00.391Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 11021, "body": "Se o usu\u00e1rio colocar \"n\u00e3o\" e o coordenador entrar em contato com ele falando da import\u00e2ncia em ele aprovar a visualiza\u00e7\u00e3o...para uma nova valida\u00e7\u00e3o ele teria que sair da comunidade, entrar de novo e autorizar, ou uma vez desautorizado nunca mais ele poder\u00e1 autorizar?", "created_at": "2016-04-11T17:38:41.349Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 11020, "body": "A solu\u00e7\u00e3o \u00e9:\r\nQuando o usu\u00e1rio entrar na comunidade, aparece uma tela, onde o mesmo permite a visualiza\u00e7\u00e3o do e-mail por parte do administrador da comunidade. \r\n\r\nSe o usu\u00e1rio permitir, o e-mail ser\u00e1 apresentada __\"SOMENTE\"__ na task (modera\u00e7\u00e3o). Ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o, o administrador da comunidade n\u00e3o visualizar\u00e1 o e-mail do usu\u00e1rio ap\u00f3s isso.", "created_at": "2016-04-11T17:36:15.624Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 9475, "body": "_mentioned in issue #727_", "created_at": "2016-02-18T15:02:37.712Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 9369, "body": "_mentioned in issue #751_", "created_at": "2016-02-16T11:04:11.790Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 9325, "body": "_Milestone changed to Prioridades - Encerramento_", "created_at": "2016-02-15T17:54:15.051Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 9317, "body": "@tallysmartins ", "created_at": "2016-02-15T17:24:58.770Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 9053, "body": "Oi @melissawen deixa ver se eu consigo explicar porque o @marcus  que \u00e9 gestor da comunidade do SEI pode explicar melhor que eu...Pelo que entendi eles sugerem que os integrantes dos \u00f3rg\u00e3os cadastrem-se no portal com o e-mail institucional para terem acesso \u00e0 comunidade do SEI, acontece que eles (coordenadores da comunidade) n\u00e3o conseguem validar se o integrante que solicita acesso \u00e0 comunidade realmente \u00e9 uma pessoa do governo, ou seja, apenas integrantes do governo podem ter acesso a esta comunidade e eles n\u00e3o consegeum validar isso. Hoje eles nos ligam (pois somos admins geral) e nos pedem para verificar usu\u00e1rio por usu\u00e1rio antes de liberar o acesso. Deu pra entender? ", "created_at": "2016-01-28T16:58:46.215Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8653, "body": "Para mim alguns pontos n\u00e3o est\u00e3o claros, mas vejo a proposta de @diguliu uma op\u00e7\u00e3o para esta quest\u00e3o. Talvez colocarmos como op\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de cadastro/informa\u00e7\u00e3o do software/comunidade \"Usu\u00e1rios devem exibir seu e-mail para entrar na comunidade\" e estas comunidades passam a avisar as pessoas que desejam juntar-se a ela que seu e-mail ser\u00e1 mostrado conforme sugerido.\r\nPodemos chegar numa melhor solu\u00e7\u00e3o com um conhecimento melhor do problema. @marisa, qual o problema que voc\u00eas est\u00e3o buscando solucionar com a exibi\u00e7\u00e3o do e-mail?\r\n\r\nPara uma plataforma social e para o software livre, privacidade/anonimato/confian\u00e7a s\u00e3o pontos importantes e temos que agir com cuidado para n\u00e3o afastarmos os usu\u00e1rios do portal. ", "created_at": "2016-01-21T22:23:46.568Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 8641, "body": "Tem determinadas comunidades onde isso \u00e9 um pr\u00e9-requisito, o administrador pede que eles se cadastrem com e-mails de governo e precisam validar essa informa\u00e7\u00e3o antes de aceitarem eles na comunidade.", "created_at": "2016-01-21T18:40:16.322Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2fb770603e9880964ce0f8ac999d516f?s=40&d=identicon", "id": 133, "name": "Rodrigo Souto", "username": "diguliu"}, "id": 8633, "body": "Mostrar o e-mail mesmo quando o usu\u00e1rio marca seu e-mail como privado \u00e9 uma falha grave de privacidade. Se o e-mail \u00e9 requisito obrigat\u00f3rio para a entrada na comunidade, podemos acrescentar uma op\u00e7\u00e3o na comunidade que indica esse requisito. Da\u00ed quando o usu\u00e1rio tentar entrar na comunidade (se ele tiver o e-mail privado), lhe \u00e9 mostrado um aviso de que para entrar na comunidade o e-mail dele deve ser passado para os administradores. Caso ele concorde, a tarefa \u00e9 enviada e o e-mail \u00e9 mostrado. Caso contr\u00e1rio, a tarefa n\u00e3o \u00e9 enviada e o usu\u00e1rio n\u00e3o entra na comunidade.", "created_at": "2016-01-21T17:49:20.061Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 8606, "body": "Ok @paulormm . @obsneto para conhecimento e acompanhamento.", "created_at": "2016-01-21T16:21:38.678Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 8599, "body": "@marisa : a quest\u00e3o \u00e9 que isso \u00e9 uma mudan\u00e7a no core do Noosfero, e n\u00e3o apenas num plugin para o SPB. O impacto disso em outras redes dever\u00e1 ser considerado e a decis\u00e3o ter\u00e1 que ser mesmo de @melissawen com os s\u00eaniors do Noosfero ( @terceiro , @diguliu , @daniela , @joenio ). Vamos aguardar os encaminhamentos deles.", "created_at": "2016-01-21T14:02:49.167Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 8596, "body": "Oi @melissawen  conversamos internamente e nossa prioridade seria essa informa\u00e7\u00e3o na tela de modera\u00e7\u00e3o. Como apenas coordenadores da comunidade teriam acesso a essa informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o vemos problemas com a quest\u00e3o de \"exposi\u00e7\u00e3o\" do usu\u00e1rio.", "created_at": "2016-01-21T13:52:26.171Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8578, "body": "Acabamos encontrando essa tarefa e discutimos na equipe de Front-end que o ideal seria encaminharmos a solu\u00e7\u00e3o da tarefa #296 ao inv\u00e9s de expor o e-mail do usu\u00e1rio por meio deste link. \r\nGostar\u00edamos que isto fosse reconsiderado se o principal objetivo do e-mail for uma resposta a modera\u00e7\u00e3o.\r\n@peterlima, @kadumx e @arthurjahn para acompanhamento.", "created_at": "2016-01-20T20:41:09.014Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 8201, "body": "_Reassigned to @daniela_", "created_at": "2016-01-15T14:46:21.767Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8199, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-01-15T14:30:56.806Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8198, "body": "Vou deshomologar e reabrir a issue, pois navegando em algumas comunidades vi que somente poucos perfis mostram o e-mail, conforme imagem abaixo:", "created_at": "2016-01-15T14:29:32.509Z", "attachment": "print2.jpg"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8196, "body": "Homologado", "created_at": "2016-01-15T14:19:24.306Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 7883, "body": "_Reassigned to @marisa_", "created_at": "2016-01-12T00:20:49.545Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 7577, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-01-07T20:12:30.529Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 7576, "body": "Pelo que vi, j\u00e1 est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o! Caso verifiquem o contr\u00e1rio, abrimos novamente a issue!", "created_at": "2016-01-07T20:12:30.495Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a92ec65650046db034363673b4c82009?s=40&d=identicon", "id": 29, "name": "Marcus Menezes", "username": "marcus"}, "id": 5237, "body": "inda n\u00e3o", "created_at": "2015-11-16T15:45:54.120Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 5218, "body": "ver se ja est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2015-11-13T18:52:15.649Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 5217, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2015-11-13T18:51:37.707Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4114, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-08T16:52:02.960Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4113, "body": "esse commit resolve essa issue.\r\n\r\nhttps://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/noosfero/commit/8b9f29ca8463c78634aabc3649f48f3b86f32410\r\n\r\npor favor verifiquem essa corre\u00e7\u00e3o na pr\u00f3xima atualiza\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2015-10-08T16:52:02.902Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 3722, "body": "Mapeado em -> https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/softwarepublico/wikis/Noosfero-backlog", "created_at": "2015-09-30T23:22:20.254Z", "attachment": null}]