[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 4276, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-16T00:23:53.428Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bd4a075a0ea744c8d171c93e95a6f1da?s=40&d=identicon", "id": 45, "name": "David Silva", "username": "davidcarlos"}, "id": 3058, "body": "_mentioned in issue #200_", "created_at": "2015-08-31T17:23:50.245Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 2771, "body": "@alexandre Estaremos atacando isto muito em breve junto com a equipe do Colab.", "created_at": "2015-08-25T09:35:22.020Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/f1c4e7359f83d87a9b8ffc5a003e9cc9?s=40&d=identicon", "id": 17, "name": "Alexandre Barbosa", "username": "alexandre"}, "id": 2769, "body": "\u00c9 preciso avaliar, junto com a equipe do Colab e Design, a tag do reposit\u00f3rio com a qual o pacote do Tema ser\u00e1 feito (para a release 4). Entretanto, A cria\u00e7\u00e3o do arquivo spec e altera\u00e7\u00f5es no chef podem ser iniciadas independentemente.", "created_at": "2015-08-24T19:35:19.348Z", "attachment": null}]