[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 4120, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-08T18:37:02.647Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 4119, "body": "@lucineiaturnes : o problema com o usu\u00e1rio boscojr foi resolvido. Assim que for feita a nova atualiza\u00e7\u00e3o do portal (previs\u00e3o para amanh\u00e3) ele poder\u00e1 recuperar a senha de sua conta atrav\u00e9s do link [esqueci minha senha](https://softwarepublico.gov.br/account/password-reset) e acess\u00e1-la normalmente.\r\n", "created_at": "2015-10-08T18:37:01.704Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3907, "body": "@rodrigo essa issue j\u00e1 foi resolvida certo ?", "created_at": "2015-10-05T17:23:04.293Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/d4258a6cd19912e5c9b94ceb076bf451?s=40&d=identicon", "id": 298, "name": "Lucineia Turnes", "username": "lucineiaturnes"}, "id": 2893, "body": "@alexandre Pollyanna nos informou que fez a redefini\u00e7\u00e3o de sua senha, conforme solicitado por voc\u00ea. ", "created_at": "2015-08-26T12:15:30.147Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 2741, "body": "Oi @marisa , n\u00e3o \u00e9 examente isso. A quest\u00e3o \u00e9 que est\u00e1 sendo aplicada uma valida\u00e7\u00e3o na cria\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio no banco do Noosfero relacionado \u00e0 associa\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria de uma Institui\u00e7\u00e3o \u00e0 usu\u00e1rios com emails governamentais. \u00c9 por isso que este usu\u00e1rio n\u00e3o est\u00e1 sendo criado no Noosfero, enquanto nas outras ferramentas est\u00e1. De qualquer forma, identificamos o problema =).\r\n\r\n", "created_at": "2015-08-24T14:10:32.850Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 2737, "body": "Oi @paulo Eu e a Nayanne tivemos uma conversa r\u00e1pida aqui e n\u00e3o nos recordamos de regras que restringiam cadastro de usu\u00e1rios especialmente sendo do \"serpro.gov.br\". O que sempre apoiamos \u00e9 que recomend\u00e1ssemos que o usu\u00e1rio se cadastrasse com e-mails \"gov.br\" de governo para que pud\u00e9ssemos dar um tratamento \"privilegiado\" a ele. Nesse caso ele nem conseguiu se cadastrar :-) Enfim... Na quinta-feira podemos esclarecer isso melhor.", "created_at": "2015-08-24T13:34:52.512Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2713, "body": "@nayanne e @marisa como levantei em um dos coment\u00e1rios anteriores, isso \u00e9 fruto da antecipa\u00e7\u00e3o do lan\u00e7amento do beta em dezembro/2014, vindo da vers\u00e3o alpha, de setembro de 2014, somada as regras pensadas, na \u00e9poca, de acordo com o que o MP nos solicitou ainda na discuss\u00e3o sobre as institui\u00e7\u00f5es. Vamos levantar como est\u00e3o essas \"regras\" para saber se nesse novo contexto o que vamos manter ou n\u00e3o.", "created_at": "2015-08-21T22:28:15.089Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/f1c4e7359f83d87a9b8ffc5a003e9cc9?s=40&d=identicon", "id": 17, "name": "Alexandre Barbosa", "username": "alexandre"}, "id": 2706, "body": "@lucineiaturnes : Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 usu\u00e1ria \"pollyanna\", n\u00e3o identificamos nenhum problema quanto ao acesso. Conseguimos acessar, a partir do perfil dela, p\u00e1ginas do Gitlab e do Noosfero ([perfil dela no noosfero](https://portal.softwarepublico.gov.br/social/profile/pollyanna)). Precisamos modificar a senha de acesso desse usu\u00e1rio para conseguir validar esses testes. Logo, \u00e9 preciso que ela redefina a sua senha atrav\u00e9s do link [\"esqueci minha senha\"](https://portal.softwarepublico.gov.br/account/password-reset) do colab. H\u00e1 como providenciar isso?\r\n\r\n\r\nQuanto ao usu\u00e1rio \"boscojr\", o @arthurmde e eu replicamos a cria\u00e7\u00e3o desse usu\u00e1rio em um ambiente no qual temos acesso e identificamos que o Noosfero n\u00e3o est\u00e1 permitindo a cria\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rios com email \"@serpro.gov.br\". Esse impedimento \u00e9 remanescente das regras de neg\u00f3cio que o Noosfero aplicava quando o cadastro de usu\u00e1rio ainda era nessa ferramenta e, agora, essas regras entraram em conflito com o Colab.\r\n\r\nEsse problema j\u00e1 est\u00e1 no backlog da equipe do Noosfero (mapeado na issue #191).", "created_at": "2015-08-21T19:48:19.682Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2690, "body": "@lucineiaturnes : parece que sim. Temos que ver a origem desses casos. Possivelmente \u00e9 algo conflito com coisas da \u00e9poca do primeiro beta, quando estava na UnB.\r\n\r\n@obsneto @nayanne e @marisa : investigamos os logs do Noosfero e n\u00e3o achamos nada. Teremos que realmente ver em produ\u00e7\u00e3o e no console do Noosfero, junto com a DTI, como sinalizei em meu \u00faltimo coment\u00e1rio. Podemos tentar agendar para ele verem online, via hanghout com @arthurmde, de tarde?", "created_at": "2015-08-20T22:47:29.234Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/d4258a6cd19912e5c9b94ceb076bf451?s=40&d=identicon", "id": 298, "name": "Lucineia Turnes", "username": "lucineiaturnes"}, "id": 2687, "body": "@paulormm : identificamos um outro usu\u00e1rio com problema similar ao do \"boscojr\". \u00c9 a usu\u00e1ria do e-mail pollyanna.mendes@gmail.com. Marisa pesquisou e parece que esse usu\u00e1rio est\u00e1 criado no Colab mas n\u00e3o est\u00e1 criado no Noosfero.", "created_at": "2015-08-20T21:09:46.867Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 2550, "body": "@paulormm e @seocam acho que uma investiga\u00e7\u00e3o no Console do Noosfero deve resolver o mist\u00e9rio. Acredito que o usu\u00e1rio n\u00e3o est\u00e1 podendo ser criado no Noosfero, muito provavelmente, pelo que o @alexandre falou acima. Para adiantar, vou tentar restaurar minha base de dados do Noosfero para ajudar na investiga\u00e7\u00e3o disso.", "created_at": "2015-08-18T17:20:59.910Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/d4258a6cd19912e5c9b94ceb076bf451?s=40&d=identicon", "id": 298, "name": "Lucineia Turnes", "username": "lucineiaturnes"}, "id": 2524, "body": "@paulormm : foi criado em 17/08 o novo cadastro (username: saguimaster, e-mail: boscojr@gmail.com) para que o coordenador possa realizar a migra\u00e7\u00e3o de conte\u00fados da comunidade SAGUI enquanto voc\u00eas analisam o problema do usu\u00e1rio \"boscojr\". Obrigada.", "created_at": "2015-08-18T11:41:58.902Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2506, "body": "@nayanne , @obsneto e/ou @marisa : podem solicitar para a DTI para subirem os logs do Noosfero do dia 15 de agosto em https://portal.softwarepublico.gov.br/social/spb/logs ? Acho que podemos resolver isso olhando os logs localmente, sem ser on-the-fly em produ\u00e7\u00e3o. Caso n\u00e3o, agendem com a DTI para olharmos os logs \"ao vivo\", na quinta-feira, por favor.", "created_at": "2015-08-17T23:00:06.962Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/9fe63c7bd60deeb55e409a1d7dd173f5?s=40&d=identicon", "id": 8, "name": "Sergio Oliveira", "username": "seocam"}, "id": 2489, "body": "@paulormm vamos sim. Pra mim o melhor seria na quinta-feira que j\u00e1 estarei a\u00ed em bsb.", "created_at": "2015-08-17T21:31:11.379Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2464, "body": "@seocam vamos agendar com o @obsneto para olharmos os logs em produ\u00e7\u00e3o com a DTI?\r\n\r\n@alexandre remover o usu\u00e1rio do Colab e do GitLab. Se n\u00e3o removermos do GitLab, vamos ter problemas com o GitLab tamb\u00e9m. Confere?\r\n\r\n@lucineiaturnes: sugiro, para n\u00e3o passar de hoje, que o usu\u00e1rio fa\u00e7a um novo cadastro, com o username diferente, por exemplo, saguimaster ou saguiadmin (como fizeram para o Cacic https://portal.softwarepublico.gov.br/social/profile/cacicmaster), com o email dele boscojr@gmail.com. Enquanto isso, vemos a quest\u00e3o do usu\u00e1rio \"boscojr\" e o descadastramento email \"joao.teixeira@serpro.gov.br\" das ferramentas em si.\r\n\r\nEm suma, isso tudo \u00e9 f\u00e1cil de resolver, mas vamos ficar nessa novela porque n\u00e3o temos acesso ao ambiente de produ\u00e7\u00e3o para resolvermos de fato, algo que estamos amadurecendo com os processos do MP. Conto com a compreens\u00e3o.", "created_at": "2015-08-17T18:35:15.345Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/d4258a6cd19912e5c9b94ceb076bf451?s=40&d=identicon", "id": 298, "name": "Lucineia Turnes", "username": "lucineiaturnes"}, "id": 2453, "body": "@alexandre : Apenas para esclarecer, o usu\u00e1rio sagui (issue #158) foi criado com o e-mail boscojr@gmail.com e n\u00e3ocom o e-mail joao.teixeira@serpro.gov.br dessa conta que est\u00e1 com problema.\r\n\r\n@paulormm : Acho boa ideia. Na sua sugest\u00e3o de criar uma nova conta para \"boscojr\" com outro username, podemos utilizar o mesmo e-mail joao.teixeira@serpro.gov.br ou precisa ser outro e-mail?\r\n", "created_at": "2015-08-17T13:39:09.729Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/9fe63c7bd60deeb55e409a1d7dd173f5?s=40&d=identicon", "id": 8, "name": "Sergio Oliveira", "username": "seocam"}, "id": 2450, "body": "Algo est\u00e1 impedindo a cria\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio dele no Noosfero. Vou dar uma olhada no c\u00f3digo do Noosfero junto com algu\u00e9m da equipe deles pra ver o que poderia estar causando isso. Os logs do Noosfero poderiam ajudar caso o erro esteja sendo logado como uma exce\u00e7\u00e3o mas existe a chance de ser alguma situa\u00e7\u00e3o de \"corner case\" que n\u00e3o gera erro. De qualquer forma acho que vale a pena olhar os logs sim. ", "created_at": "2015-08-17T13:19:35.501Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/f1c4e7359f83d87a9b8ffc5a003e9cc9?s=40&d=identicon", "id": 17, "name": "Alexandre Barbosa", "username": "alexandre"}, "id": 2376, "body": "Pode ser que o email cadastrado nessa conta (joao.teixeira@serpro.gov.br) j\u00e1 exista na base de dados do Noosfero, de algum modo.  Talvez algo remanescente da cria\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio sagui (issue #158 ), n\u00e3o sei. Nesse caso, acredito que o Noosfero impossibilitaria a cria\u00e7\u00e3o de um novo usu\u00e1rio com esse email.\r\n\r\nComo o @paulormm disse, temos que analisar os logs em produ\u00e7\u00e3o para ver o erro que o Noosfero reporta nessa situa\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2015-08-15T12:55:20.097Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2375, "body": "@seocam :  vamos precisar de sua ajuda aqui. Pode nos ajudar?\r\n\r\nEu mudei a senha do usu\u00e1rio e investiguei um pouco. Ele tem perfil no Colab (https://portal.softwarepublico.gov.br/account/boscojr) ativo e normal; ele entra em \"grupos\"/mailman; e ele tem perfil no Gilab normal. Quando vai para /social (qualquer p\u00e1gina), ele n\u00e3o entra; quando tenta-se acessar o perfil, na URL fica portal.softwarepublico.gov.br/social/profile/~/.\r\n\r\nQualquer coisa, mude a senha dele de novo no /colob/admin para investigar o comportamento, mas entendo que \u00e9 outra coisa que vamos ter que olhar nos logs, em produ\u00e7\u00e3o.\r\n\r\n@lucineiaturnes e @marisa : uma maneira pr\u00e1tica de n\u00e3o deixarmos o usu\u00e1rio com esse problema seria apagarmos a conta dele no Colab  e no GibLab, e pedir para ele fazer um novo cadastro com o um outro username, como \"joao.teixeira\", enquanto investigamos o que acontece em espec\u00edfico com \"boscojr\". Se avise-nos para fazer as remo\u00e7\u00f5es.\r\n\r\n@alexandre: tamb\u00e9m temos que compartilhar com @obsneto e @nayanne o admin do GitLab.", "created_at": "2015-08-15T12:09:19.101Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 2366, "body": "A orienta\u00e7\u00e3o que a nayanne e o orlando nos passou \u00e9 que exclu\u00edssemos do colab e tent\u00e1ssemos criar de novo. Fizemos isso. criamos o usu\u00e1rio e ligamos pro usu\u00e1rio pra ele aceitar o usu\u00e1rio no e-mail dele. Ele fez... Estamos com a senha dele pra tentar simular replicar o problema sem gerar mais desconfortos para ele. Aguardamos orienta\u00e7\u00f5es. @paulormm @lucineiaturnes @nayanne @obsneto ", "created_at": "2015-08-14T13:10:32.199Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2365, "body": "@lucineiaturnes e @marisa : Est\u00e1 estranha essa conversa. Voc\u00eas tamb\u00e9m t\u00eam acesso ao email da pessoa para ativarem o cadastro dele? Uma vez que voc\u00eas o removeram do Colab (algo que era para ter esperado a investiga\u00e7\u00e3o do @alexandre primeiro), como voc\u00eas ativaram o cadastro do usu\u00e1rio? Melhor me ligarem, pois, via escrita parece que j\u00e1 esgotamos ;)", "created_at": "2015-08-14T13:00:37.387Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/d4258a6cd19912e5c9b94ceb076bf451?s=40&d=identicon", "id": 298, "name": "Lucineia Turnes", "username": "lucineiaturnes"}, "id": 2360, "body": "@alexandre: Apenas para esclarecer, o coment\u00e1rio anterior saiu como sendo do usu\u00e1rio \"boscojr\" (remetente), mas foi eu Lucineia quem inseriu. ", "created_at": "2015-08-13T21:38:05.967Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bc3eb8c6e800cd48b1a00b80513e3a3b?s=40&d=identicon", "id": 321, "name": "Jo\u00e3o Teixeira", "username": "boscojr"}, "id": 2359, "body": "@alexandre: Marisa realizou com sucesso a exclus\u00e3o do usu\u00e1rio \"boscojr\" pelo ambiente de administra\u00e7\u00e3o do Colab. Em seguida, realizamos novo cadastro para o usu\u00e1rio \"boscojr\", entretanto, ao logar no Portal SPB com esse usu\u00e1rio \"boscojr\" aparece a tela de erro \"esta p\u00e1gina n\u00e3o existe: /social/\", conforme anexo. Al\u00e9m disso, o usu\u00e1rio \"boscojr\" n\u00e3o aparece na lista de adm de usu\u00e1rios do Portal. \r\n\r\nFavor analisar o problema. Obrigada.\r\n", "created_at": "2015-08-13T21:32:43.851Z", "attachment": "Usuario_Boscojr_nao_existe_-_teste_2.jpg"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/d4258a6cd19912e5c9b94ceb076bf451?s=40&d=identicon", "id": 298, "name": "Lucineia Turnes", "username": "lucineiaturnes"}, "id": 2346, "body": "Fiz o teste registrado acima usando o login e senha do usu\u00e1rio \"boscojr\". Anexo, segue, ainda, o erro que aparece logo ap\u00f3s o login no Portal SPB.\r\n\r\n", "created_at": "2015-08-13T16:59:47.391Z", "attachment": "Usuario_Boscojr_nao_existe_-_teste_2.jpg"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2334, "body": "@alexandre acompanha este aqui tamb\u00e9m, por favor.", "created_at": "2015-08-13T14:14:24.719Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2333, "body": "_Reassigned to @alexandre_", "created_at": "2015-08-13T14:13:45.362Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2305, "body": "@lucineiaturnes: primeiro, por favor, *n\u00e3o* marcar o @terceiro e @seocam, ou qualquer outro membro da equipe da UnB. Basta marcar apenas a mim, para eu repassar as quest\u00f5es para as pessoas \"certas\" do projeto, de acordo, com as prioridades delas.\r\n\r\nSobre este item, voc\u00ea s\u00f3 poderia fazer o teste em si, se voc\u00ea tivesse a senha do usu\u00e1rio em quest\u00e3o para voc\u00ea poder logar com o usu\u00e1rio dele no sistema e fazer o que o Terceiro recomendou (com o usu\u00e1rio dele logado).\r\n\r\nEm suma, se ele consegue logar no portal, ele deve navegar pelo Noosfero e pelo GitLab para que o Colab crie os usu\u00e1rios deles nas ferramentas, uma vez que isso ainda n\u00e3o \u00e9 autom\u00e1tico. Como a instabilidade, ele n\u00e3o deve ter conseguido navegar.\r\n\r\nCaso o problema seja outro, passaremos a solu\u00e7\u00e3o para a voc\u00eas solicitarem para a DTI resolver, uma vez que n\u00e3o temos acesso ao servidor e base de dados de produ\u00e7\u00e3o. Eu falei com o @obsneto (Orlando) sobre estes seus pedidos, hoje. Em suma, o sistema passou por uma instabilidade que foi resolvida e seus efeitos colaterais ser\u00e3o resolvidos assim que poss\u00edvel. Ou seja, o cadastro de usu\u00e1rio n\u00e3o est\u00e1 quebrado.\r\n\r\nQuando o usu\u00e1rio logar e fizer os testes solicitados, por favor, nos avise. E obrigado por abrir a issue e me marcar.", "created_at": "2015-08-12T21:58:31.179Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/d4258a6cd19912e5c9b94ceb076bf451?s=40&d=identicon", "id": 298, "name": "Lucineia Turnes", "username": "lucineiaturnes"}, "id": 2302, "body": "Fizemos o teste sugerido: logar no SPB e clicar em \"social/perfil\" com o usu\u00e1rio \"boscojr\". Retornou \"esta p\u00e1gina n\u00e3o existe: /socila/profile/~\", conforme tela em anexo.\r\n\r\n", "created_at": "2015-08-12T21:13:13.528Z", "attachment": "Usuario_Boscojr_nao_existe_-_teste_1.jpg"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/75e3b052e046e34cbb10917c5f9901d7?s=40&d=identicon", "id": 12, "name": "Antonio Terceiro", "username": "terceiro"}, "id": 2300, "body": "por enquanto, o usu\u00e1rio s\u00f3 \u00e9 criado no noosfero e no gitlab no primeiro acesso em cada sistema. pede pra ele simplesmente logar no SPB, e clicar em \"social\"", "created_at": "2015-08-12T20:51:31.366Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/75e3b052e046e34cbb10917c5f9901d7?s=40&d=identicon", "id": 12, "name": "Antonio Terceiro", "username": "terceiro"}, "id": 2294, "body": "n\u00e3o temos como investigar sem ter acesso aos sistemas de produ\u00e7\u00e3o", "created_at": "2015-08-12T17:09:30.384Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/d4258a6cd19912e5c9b94ceb076bf451?s=40&d=identicon", "id": 298, "name": "Lucineia Turnes", "username": "lucineiaturnes"}, "id": 2280, "body": "@paulormm @terceiro @seocam \r\n\r\nPara conhecimento.\r\n", "created_at": "2015-08-11T19:47:05.110Z", "attachment": null}]