[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13182, "body": "_Assignee removed_", "created_at": "2016-05-19T02:56:33.656Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/def69c998857099b7bc246389e6ad936?s=40&d=identicon", "id": 20, "name": "Lucas Kanashiro", "username": "kanashiro"}, "id": 11543, "body": "O pacote colab-plugins foi criado e j\u00e1 est\u00e1 no nosso reposit\u00f3rio [experimental](https://copr.fedorainfracloud.org/coprs/softwarepublico/experimental/package/colab-plugins/). Entretanto n\u00e3o foram feitos os devidos testes para migra\u00e7\u00e3o do pacote colab-deps para o colab-deps + colab-plugins. Esses testes devem ser feitos para que possamos fazer o upload do pacote para o nosso reposit\u00f3rio est\u00e1vel e seja colocado em produ\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2016-04-15T13:35:31.452Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/def69c998857099b7bc246389e6ad936?s=40&d=identicon", "id": 20, "name": "Lucas Kanashiro", "username": "kanashiro"}, "id": 11542, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-04-15T13:35:31.282Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/def69c998857099b7bc246389e6ad936?s=40&d=identicon", "id": 20, "name": "Lucas Kanashiro", "username": "kanashiro"}, "id": 11540, "body": "_Milestone changed to Backlog_", "created_at": "2016-04-15T13:34:32.110Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11435, "body": "@davidcarlos , @paulohtfs e @lucassevero : podemos fechar? \r\n\r\n@kanashiro , @marcosronaldo e @melissawen : para conhecimento.\r\n", "created_at": "2016-04-14T21:28:22.907Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11434, "body": "_Milestone changed to Prioridades - Encerramento_", "created_at": "2016-04-14T21:27:10.582Z", "attachment": null}]