[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8293, "body": "Aqui deu tudo certo, em 3 browsers testados, todos apresentaram o mesmo favicon (presente na imagem 1 de descri\u00e7\u00e3o dessa issue).\r\n\r\nLogo homologo essa issue.", "created_at": "2016-01-18T16:51:31.339Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 7886, "body": "_Reassigned to @marisa_", "created_at": "2016-01-12T00:26:47.642Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 7556, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-01-07T19:43:06.840Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 7555, "body": "@lavribeiro me parece que esse problema j\u00e1 foi resolvido. Caso ache que n\u00e3o, deixe-nos saber e reabra a issue!\r\n", "created_at": "2016-01-07T19:43:06.592Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/6a0329809906406b78eaa47b6b482d0a?s=40&d=identicon", "id": 66, "name": "Lu\u00eds Ribeiro", "username": "lavribeiro"}, "id": 4362, "body": "Eu fiz a limpeza do cache no Chrome e n\u00e3o apareceu. Fechei o navegador e abri novamente, n\u00e3o apareceu.  Por \u00faltimo eu reiniciei a m\u00e1quina e carreguei novamente o Chrome.  Com isso resolveu.  Por\u00e9m, na m\u00e1quina da Val\u00e9ria, ela fez o mesmo procedimento e o problema n\u00e3o foi resolvido.  Ela informou que quando est\u00e1 carregando, parece que vai abrir com o \u00edcone novo e depois troca pro antigo.", "created_at": "2015-10-20T16:25:35.822Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/def69c998857099b7bc246389e6ad936?s=40&d=identicon", "id": 20, "name": "Lucas Kanashiro", "username": "kanashiro"}, "id": 4344, "body": "@lavribeiro voc\u00ea poderia limpar o cache do seus navegadores e testar novamente? Porque acabei de testar aqui e os dois navegadores me apresentaram o \u00edcone com a logo.", "created_at": "2015-10-19T18:33:47.614Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/6a0329809906406b78eaa47b6b482d0a?s=40&d=identicon", "id": 66, "name": "Lu\u00eds Ribeiro", "username": "lavribeiro"}, "id": 4342, "body": "Senhores, o problema ainda est\u00e1 ocorrendo.  No navegador Chrome est\u00e1 aparecendo o favicon da Bandeirinha do Brasil e no navegador Firefox est\u00e1 aparecendo o correto, que seria a imagem da logomarca criada (a dos pontos se interconectando).", "created_at": "2015-10-19T18:20:41.449Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/8cac16a4560908e725c44404a5d67397?s=40&d=identicon", "id": 32, "name": "Valeria", "username": "lelasiq"}, "id": 4340, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2015-10-19T18:12:06.247Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 3604, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-09-28T20:23:30.918Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 3603, "body": "O commit [f7514f25](https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/noosfero-spb-theme/commit/f7514f259b9ea1a86d586b0ef71c39812729bd4e) resolve isso.\r\n\r\nVou fechar a issue. CC: @arthurjahn ", "created_at": "2015-09-28T20:22:06.957Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/d6a18ad95997286698f5637d2cea75a4?s=40&d=identicon", "id": 388, "name": "Matheus de Sousa Faria", "username": "matheusfaria"}, "id": 3602, "body": "No gitlab eu e o @kanashiro resolvemos removendo o icone via diazo: https://github.com/colab/colab-gitlab-plugin/pull/3", "created_at": "2015-09-28T20:14:29.101Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/d6a18ad95997286698f5637d2cea75a4?s=40&d=identicon", "id": 388, "name": "Matheus de Sousa Faria", "username": "matheusfaria"}, "id": 3600, "body": "@alvarofernandoms e @arthurjahn ir\u00e3o modificar o icone no tema do spb. A mesma coisa est\u00e1 acontecendo para algumas p\u00e1ginas do gitlab, estas iremos resolver via diazo.", "created_at": "2015-09-28T19:22:01.651Z", "attachment": null}]