[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 10467, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-03-21T17:31:39.313Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/08d286e4ed2d9bc51fc10057fc32a3d4?s=40&d=identicon", "id": 14, "name": "Carlos Co\u00ealho", "username": "carlos"}, "id": 6163, "body": "Em conversa com o @seocam e o @peterlima, vimos que por enquanto n\u00e3o \u00e9 priorit\u00e1rio atuar nesta issue @arthurjahn.", "created_at": "2015-12-07T16:48:42.087Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://softwarepublico.gov.br/gitlab/uploads/user/avatar/203/1380588_547607035327839_358818541_n.jpg", "id": 203, "name": "Arthur Sturzbecher", "username": "arthurjahn"}, "id": 5976, "body": "ok ent\u00e3o, essa semana eu vejo com vc e com o alexandre pra tentarmos encontrar uma solu\u00e7\u00e3o, pode ser?", "created_at": "2015-12-03T17:59:11.364Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/08d286e4ed2d9bc51fc10057fc32a3d4?s=40&d=identicon", "id": 14, "name": "Carlos Co\u00ealho", "username": "carlos"}, "id": 5936, "body": "O conflito tem ocorrido mais quando o colab est\u00e1 executando sem o tema do spb.", "created_at": "2015-12-03T13:48:45.201Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/08d286e4ed2d9bc51fc10057fc32a3d4?s=40&d=identicon", "id": 14, "name": "Carlos Co\u00ealho", "username": "carlos"}, "id": 5935, "body": "Muitas conflitos foram resolvidos j\u00e1, mas ainda tem que conferir a \u00faltima vers\u00e3o do tema com as ferramentas rodando em baixo do colab com tema.", "created_at": "2015-12-03T13:46:16.102Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/08d286e4ed2d9bc51fc10057fc32a3d4?s=40&d=identicon", "id": 14, "name": "Carlos Co\u00ealho", "username": "carlos"}, "id": 5934, "body": "Ainda n\u00e3o. Conversei com o @alexandre sobre essa issue e ser\u00e1 preciso investigar melhor poss\u00edvel conflito com ferramentas e a possibilidade de reescrita do header/footer caso haja conflito.", "created_at": "2015-12-03T13:44:21.674Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://softwarepublico.gov.br/gitlab/uploads/user/avatar/203/1380588_547607035327839_358818541_n.jpg", "id": 203, "name": "Arthur Sturzbecher", "username": "arthurjahn"}, "id": 5933, "body": "@alexandre @carlos essa issue pode ser fechada ent\u00e3o?", "created_at": "2015-12-03T13:40:17.935Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/08d286e4ed2d9bc51fc10057fc32a3d4?s=40&d=identicon", "id": 14, "name": "Carlos Co\u00ealho", "username": "carlos"}, "id": 5670, "body": "Acabei de verificar e n\u00e3o encontrei depend\u00eancias externas, tanto Bootstrap quando jQuery s\u00e3o locais.", "created_at": "2015-11-26T12:31:26.253Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 5553, "body": "_Reassigned to @carlos_", "created_at": "2015-11-24T14:43:00.098Z", "attachment": null}]