[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/95f9d7baf13c2d1523d4008cc57048a6?s=40&d=identicon", "id": 592, "name": "Luan Lacerda", "username": "luanguimaraesla"}, "id": 9527, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-02-19T17:46:11.722Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/95f9d7baf13c2d1523d4008cc57048a6?s=40&d=identicon", "id": 592, "name": "Luan Lacerda", "username": "luanguimaraesla"}, "id": 9526, "body": "A m\u00e1quina j\u00e1 foi recriada e passou a ser Debian 8 ao inv\u00e9s de Centos 7.", "created_at": "2016-02-19T17:46:11.651Z", "attachment": null}]