[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 14202, "body": "Comforme combinamos em reuni\u00e3o abrimos a issue #879 para tratar palavra em ingl\u00eas na tela de busca de institui\u00e7\u00f5es", "created_at": "2016-06-10T17:40:36.210Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 14200, "body": "homologado e aberta a issue #875 para cuidar da mensagem de erro na exclus\u00e3o.", "created_at": "2016-06-10T17:36:42.009Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 14082, "body": "@marisa e @lmatos : no escopo desta issue, est\u00e1 resolvido/homologado, ao validarem os campos.\r\n\r\nComo voc\u00eas acharam um problema, assim, eu criei uma nova issue #875 , no backlog, mas estar\u00e1 em nosso radar para tentarmos via comunidade ou estagi\u00e1rios da UnB.", "created_at": "2016-06-07T12:55:20.648Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 14078, "body": "_mentioned in issue #875_", "created_at": "2016-06-07T12:47:06.185Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 14077, "body": "O \u00fanico problema que continua \u00e9 o seguinte:\r\n* Na exclus\u00e3o de uma institui\u00e7\u00e3o d\u00e1 a mensagem de Erro interno do Servidor, por\u00e9m parece que a exclus\u00e3o aconteceu normalmente\r\n\r\nO restante est\u00e1 ok.", "created_at": "2016-06-07T12:35:23.841Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 14061, "body": "@marisa e @lmatos : por favor, homologar em produ\u00e7\u00e3o\r\n\r\n* OBS: o ambiente Dev n\u00e3o foi atualiazdo completamente, pois precisar\u00e1 ter os mesmos recursos de prod para servir de homologa\u00e7\u00e3o, no futuro para voc\u00eas).", "created_at": "2016-06-06T22:27:14.774Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/def69c998857099b7bc246389e6ad936?s=40&d=identicon", "id": 20, "name": "Lucas Kanashiro", "username": "kanashiro"}, "id": 14059, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-06-06T22:12:32.730Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13982, "body": "Blz heheh aqui aconteceu em produ\u00e7\u00e3o, cadastramos duas empresas privadas e nas duas, no momento da exclus\u00e3o deu isso, mas exclu\u00ed pela tela de administra\u00e7\u00e3o https://softwarepublico.gov.br/social/admin/organizations", "created_at": "2016-06-03T19:46:27.264Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13981, "body": "@marisa, n\u00e3o conseguimos reproduzir o problema de exclus\u00e3o de uma institui\u00e7\u00e3o. O problema do bot\u00e3o ser\u00e1 resolvido na pr\u00f3xima atualiza\u00e7\u00e3o, assim como a remo\u00e7\u00e3o do (*) no campo de c\u00f3digo SIORG.", "created_at": "2016-06-03T19:38:59.670Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13975, "body": "Vamos tentar reproduzir o problema e trabalhar nele agora a tarde.", "created_at": "2016-06-03T15:35:20.213Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13974, "body": "@marcosronaldo : por favor, dar um parece quanto a isso. Veja se o @tallysmartins e o @gabrielssilva ajudam, se precisar ;)", "created_at": "2016-06-03T15:25:38.494Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13973, "body": "_Reassigned to @marcosronaldo_", "created_at": "2016-06-03T15:23:32.958Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13971, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-06-03T15:06:32.665Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13962, "body": "Foto da edi\u00e7\u00e3o", "created_at": "2016-06-03T14:13:07.202Z", "attachment": "Screenshot_from_2016-06-03_11_08_12.png"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13961, "body": "Pessoal, Ap\u00f3s as altera\u00e7\u00f5es que fizeram conseguimos validar todo o fluxo de uma intitui\u00e7\u00e3o. As pend\u00eancias que encontramos no cadastro s\u00e3o:\r\n* N\u00e3o conseguimos editar o cadastro de ums intitui\u00e7\u00e3o, voc\u00ea clica no bot\u00e3o de salvar e nada acontece.\r\n* Na exclus\u00e3o de uma institui\u00e7\u00e3o d\u00e1 a mensagem de Erro interno do Servidor, por\u00e9m parece que a exclus\u00e3o aconteceu normalmente\r\n* O c\u00f3digo do SIORG aparece com o * de obrigat\u00f3rio na edi\u00e7\u00e3o, na inclus\u00e3o n\u00e3o aparece.  Eu consegui incluir um \u00f3rg\u00e3o sem o SIORG deu certo, o comportamento est\u00e1 ok. Na verdade acho que nesse caso \u00e9 s\u00f3 remover o * da tela de edi\u00e7\u00e3o pq \u00e9 um campo opcional mesmo.", "created_at": "2016-06-03T14:12:02.808Z", "attachment": "Screenshot_from_2016-06-03_11_12_10.png"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13873, "body": "@ioneoliveira vamos validar juntas.", "created_at": "2016-06-02T14:44:51.880Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13862, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-06-01T21:52:24.779Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13858, "body": "Homologar em dev.", "created_at": "2016-06-01T21:51:36.105Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0743c2eb05e68c92baa5f8c498995a20?s=40&d=identicon", "id": 300, "name": "Daniela Feitosa", "username": "daniela"}, "id": 13836, "body": "_mentioned in commit bf8193c2aceca7e72abf65b39f66c4eb72fc513a_", "created_at": "2016-06-01T16:33:45.471Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 13770, "body": "_mentioned in merge request !260_", "created_at": "2016-05-31T17:06:42.074Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13724, "body": "@melissawen : MR !257 ;)", "created_at": "2016-05-31T04:18:55.293Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 13702, "body": "_mentioned in merge request !257_", "created_at": "2016-05-30T17:42:42.446Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13603, "body": "_mentioned in issue #145_", "created_at": "2016-05-25T19:02:31.047Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13369, "body": "_Reassigned to @alvarofernandoms_", "created_at": "2016-05-23T18:45:48.036Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/46c36a7ea48b9a42086ce42e15f40cba?s=40&d=identicon", "id": 83, "name": "Peter Lauro de Lima", "username": "peterlima"}, "id": 13244, "body": "@alvarofernandoms  @dylanguedes \r\n\r\nUma das demandas, ser\u00e1 reposicionar o campo \"sigla\" para ficar ao lado de \"Raz\u00e3o Social\".\r\n\r\nJ\u00e1 o campo \"Nome Fantasia\", ficar\u00e1 abaixo dos campos citados acima.\r\n\r\nSegue print, detalhando como deve aparecer.\r\n\r\nLembrando que:\r\n\r\n* O ajuste ser\u00e1 no admin e na modal.\r\n* Verificar a largura sugerida (print anexo) dos novos campos\r\n\r\n@melissawen a para acompanhamento.\r\n", "created_at": "2016-05-19T20:28:38.560Z", "attachment": "tela_instituicao.png"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13041, "body": "Na valida\u00e7\u00e3o do cadastro de institui\u00e7\u00e3o encontramos os seguintes problemas:\r\n* Sigla s\u00f3 deve existir para institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica,\r\n* N\u00e3o h\u00e1 limitadores de tamanho nos campos: razao social, nome fantasia e cidade podendo gerar estouro do tamanho do campo\r\n* SISP e SIORG s\u00f3 devem ser inclu\u00eddo/editado por admins do ambiente\r\n* Sigla est\u00e1 muito escondido no designer da tela\r\n* N\u00e3o sugere nomes parecidos de raz\u00e3o social para evitar cadastro duplicado", "created_at": "2016-05-17T21:40:21.547Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13175, "body": "Apenas registrando que o cadastro de institui\u00e7\u00f5es est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o desde janeiro: https://softwarepublico.gov.br/social/plugin/gov_user/create_institution_admin. Ele foi colocando junto, quando subimos o prot\u00f3tipo do cat\u00e1logo do SISP: https://novo.sisp.gov.br/.", "created_at": "2016-05-19T02:02:38.389Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13096, "body": "Amanh\u00e3 conversamos sobre isso... um cmapo semlimitdor pode gerar estouro no banco, aconteceu aqui, simplesmente enchi de lixo \"55dfsaaaaaaaaaaaasddddddddddddddddddsdfregha\" e deu erro :-) Amanh\u00e3 podemos ver isso juntos.", "created_at": "2016-05-18T14:32:14.065Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 13046, "body": "A evolu\u00e7\u00e3o completa do cadastro de institui\u00e7\u00f5es deixou de ser uma prioridade quando removemos o SISP do escopo. Mesmo assim, observe que dedicamos um esfor\u00e7o para aplicar melhorias na funcionalidade. A tela de cadastro/edi\u00e7\u00e3o, por exemplo, est\u00e1 bem mais agrad\u00e1vel aos usu\u00e1rios. Quanto aos pontos citados:\r\n1 - SIGLA ser\u00e1 removida para institui\u00e7\u00f5es privadas: ser\u00e1 feita uma corre\u00e7\u00e3o no javascript\r\n2 - Limitadores dos campos n\u00e3o s\u00e3o necess\u00e1rios. N\u00e3o entendemos a quest\u00e3o quanto ao tamanho do campo no banco de dados, pois o framework j\u00e1 trata isso.\r\n3 - Quanto ao design da tela poder\u00e1 ver com o @peterlima \r\n4 - Somente admins tem acesso ao cadastro/edi\u00e7\u00e3o de uma nova institui\u00e7\u00e3o. Testei com um usu\u00e1rio comum e est\u00e1 OK.\r\n5 - Quanto \u00e0 valida\u00e7\u00e3o de raz\u00e3o social e CNPJ, ser\u00e1 vista esta quest\u00e3o para validar com \u00e2mbos os campos.\r\n\r\nTodos os pontos poder\u00e3o ser vistos com a equipe na quinta-feira.", "created_at": "2016-05-17T22:14:12.673Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13042, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-05-17T21:40:34.696Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11518, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-04-14T23:00:15.570Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11517, "body": "Todas que estiverem fechadas no Milestone de Encerramento ser\u00e3o homologadas pelo MP. Vou fechar para nosso controle interno de encerramento do projeto.\r\n\r\n@kanashiro , @marcosronaldo e @melissawen : para conhecimento.", "created_at": "2016-04-14T23:00:15.255Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11516, "body": "_Milestone changed to Prioridades para o Encerramento_", "created_at": "2016-04-14T23:00:02.232Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11515, "body": "_Reassigned to @lmatos_", "created_at": "2016-04-14T22:59:49.919Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 11394, "body": "@thiago Posso sim, vou homologar tudo quando o dev voltar", "created_at": "2016-04-14T19:37:38.337Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 11366, "body": "@lmatos pode homologar?", "created_at": "2016-04-14T17:43:49.572Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/d06c8bf1c58ad143edc3f9314c51ed9f?s=40&d=identicon", "id": 78, "name": "Luciano Prestes", "username": "lucianopc"}, "id": 8467, "body": "Aguardando revis\u00e3o.\r\n\r\nMerge request: https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/softwarepublico/merge_requests/163", "created_at": "2016-01-19T19:02:14.263Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 8399, "body": "_Milestone removed_", "created_at": "2016-01-19T13:00:46.319Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 8398, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-01-19T13:00:28.036Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 8397, "body": "Tentei cadastrar uma institui\u00e7\u00e3o no dev e aparece a seguinte tela Era uma institui\u00e7\u00e3o como nome \"Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo, G\u00e1s Natural e Biocombust\u00edveis\" visando testar o comportamento no caso de Raz\u00e3o social com o mesmo nome de uma institui\u00e7\u00e3o j\u00e1 cadastrada. Eu sugiro fazermos uma reuni\u00e3o presencial para fecharmos a valida\u00e7\u00e3o deste cadastro.", "created_at": "2016-01-19T13:00:23.764Z", "attachment": "Captura_de_tela_de_2016-01-19_10_50_28.png"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 6305, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-12-08T21:23:49.977Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 4956, "body": "_mentioned in issue #443_", "created_at": "2015-11-09T18:42:42.010Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 4944, "body": "_Reassigned to @lucianopc_", "created_at": "2015-11-09T18:27:34.648Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4874, "body": "@lucianopc e @pedrodelyra vou encaminhar para voc\u00eas corrigirem isso na sexta feira ok?", "created_at": "2015-11-06T01:56:11.099Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4868, "body": "@obsneto @nayanne @lavribeiro para conhecimento.", "created_at": "2015-11-05T20:27:44.094Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4867, "body": "Ahhh @thiago acho que o tal Nome da Coorpora\u00e7\u00e3o era Nome fantasia... Nome deveria ser raz\u00e3o social e o sigla permanece. \u00c9 impotanque que voc\u00eas leiam este hist\u00f3rico da issue pra nos direcionarmos sobre as decis\u00f5es tomadas na \u00e9poca. Decidimos hj pela manh\u00e3 remover o nome da coorpora\u00e7\u00e3o mas talvez seja apenas a nomenclatura que est\u00e1 errada. @peterlima tem como acompanhar isso?", "created_at": "2015-11-05T20:27:24.299Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4863, "body": "@thiago acabei de verificar que o campo cnpj realmente \u00e9 obrigat\u00f3rio, n\u00e3o sei o pq n\u00f3s o tiramos.\r\n\u00c9 importante que voc\u00eas tamb\u00e9m verifiquem os resultados dos testes que realizei na \u00e9poca nos cadastros. Est\u00e1 na issue que eu anexei mas segue abaixo:\r\n\r\nTESTES REALIZADOS\r\nInserir Institui\u00e7\u00e3o\r\n\r\n1 - Os campos n\u00e3o est\u00e3o na ordem sugerida na especifica\u00e7\u00e3o, sugerimos colocar o Tipo de Institui\u00e7\u00e3o logo como primeiro campo para carregar os campos de acordo com a escolha, acreditamos que a usabilidade fica melhor.\r\n\r\n2 - Ao inv\u00e9s de \u201cNome\u201d colocar Raz\u00e3o Social\r\n\r\n3 - Sigla e Nome Fantasia s\u00e3o campos distintos.\r\n\r\n4 - Falta Sigla - S\u00f3 mostrar campo \u201cSigla\u201d para empresas tipo: p\u00fablica. Campo Opcional\r\n\r\n5 - Nome fantasia ser\u00e1 sempre opcional por\u00e9m deve estar dispon\u00edvel no cadastro de qualquer empresa.\r\n\r\n6 - CNPJ n\u00e3o valida formato\r\n\r\n7 - CNPJ n\u00e3o valida tipo de caracteres (apenas n\u00fameros)\r\n\r\n8 - CNPJ n\u00e3o limita quantidade de caracteres (14 n\u00fameros)\r\n\r\n9 - Se Pa\u00eds igual a \u201cBrasil\u201d popular Estado e Cidade de acordo com a base de cidades e estados do IBGE. Se pa\u00eds diferente de \u201cBrasil\u201d trazer campo descritivo para Estado e Cidade.\r\n\r\n10 - S\u00f3 mostrar campo \u201cSISP?\u201d para empresas tipo: p\u00fablica. Campo Obrigat\u00f3rio. Marcar sempre \u201cN\u00e3o\u201d para os campos \u201cSISP?\u201d. Esse campo s\u00f3 pode ser alterado por Admins Admins Geral do sistema. Para todos os outros usu\u00e1rios do sistema o campo deve vir desabilitado.\r\n\r\n11 - N\u00e3o tem o campo *Situa\u00e7\u00e3o (Ativo/Inativo)\r\n\r\n12 - N\u00e3o conseguimos incluir uma institui\u00e7\u00e3o pois d\u00e1 erro no formato do CNPJ. Quando conseguimos um CNPJ v\u00e1lido fica dando mensagem de erro no captcha por\u00e9m o mesmo encontra-se correto. E deu outro erro solicitando esfera, poder por\u00e9m esses campos estavam preenchidos. Ap\u00f3s esses problemas percebi que ele inseriu a institui\u00e7\u00e3o por\u00e9m n\u00e3o mandou mensagem de inser\u00e7\u00e3o com sucesso.\r\n\r\n13 - N\u00e3o conseguimos encontrar, de forma f\u00e1cil e acess\u00edvel a institui\u00e7\u00e3o ap\u00f3s cadastro para a realiza\u00e7\u00e3o dos demais testes. \r\n\r\n14 - Tivemos que incluir a url na m\u00e3o para conseguir acessar.\r\n\r\n15 - Permitiu cadastrar duas institui\u00e7\u00f5es com o mesmo CNPJ ( ver institui\u00e7\u00e3o teste e teste 123) Especificado: Antes de cadastrar/atualizar verificar a exist\u00eancia de empresas com o mesmo \"CNPJ\" e mesma \"Raz\u00e3o Social\" ou com Raz\u00e3o Social parecidas para evitar duplicidade de cadastro.\r\n\r\n16 - Deixou criar duas institui\u00e7\u00f5es com o mesmo nome e n\u00e3o sugeriu que ela pudesse estar cadastrando uma com um nome parecido com alguma cadastrada no sistema. (ver institui\u00e7\u00e3o teste e Teste). Especificado: Se a Raz\u00e3o Social for parecida, sugerir as empresas para que o usu\u00e1rio possa optar por escolher alguma parecida.\r\n\r\n17 - Qualquer usu\u00e1rio cadastrado pode alterar os dados de uma institui\u00e7\u00e3o tipo: privada.\r\n\r\n18 - Somente usu\u00e1rios de governo podem alterar os dados de uma institui\u00e7\u00e3o tipo: p\u00fablica.\r\n", "created_at": "2015-11-05T20:24:04.920Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 4844, "body": "@fabio1079 @lucianopc validar os campos com o que est\u00e1 descrito no redmine", "created_at": "2015-11-04T15:59:46.274Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4739, "body": "@pedrodelyra para lembrar de ver e comparar com os campos de institui\u00e7\u00e3o na modal.", "created_at": "2015-10-28T17:21:33.964Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4738, "body": "_Reassigned to @pedrodelyra_", "created_at": "2015-10-28T17:21:04.215Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4727, "body": "@thiago vejam as observa\u00e7\u00f5es da \u00e9poca: http://lappis.unb.br/redm/issues/834", "created_at": "2015-10-28T17:05:28.998Z", "attachment": null}]