[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11654, "body": "_mentioned in issue #631_", "created_at": "2016-04-18T20:10:16.259Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8015, "body": "_mentioned in issue #631_", "created_at": "2016-01-12T21:06:11.159Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8013, "body": "_mentioned in issue #632_", "created_at": "2016-01-12T21:05:59.428Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8011, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-01-12T21:02:03.342Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8010, "body": "Oi, acredito que este seja um problema diferente do relatado nesta issue. Estou abrindo uma outras issues para os problemas relatados pela @marisa serem apurado por elas.", "created_at": "2016-01-12T21:02:02.919Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 7955, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-01-12T17:30:55.834Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 7954, "body": "@marisa : reabrindo a issue, mas voc\u00ea pode ver se tem esse mesmo comportamento em dev?\r\n\r\nSobre o hor\u00e1rio, j\u00e1 falei com uma dupla da equipe de devops ver como est\u00e1 configurada a hora no servidor.", "created_at": "2016-01-12T17:30:54.979Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 7944, "body": "Oi @melissawen eu fiz um coment\u00e1rio hoje aqui https://softwarepublico.gov.br/social/avaliaspb/solucoes-em-avaliacao/gvsig/disponibilizacao-da-solucao-gvsig/disponibilizacao-da-solucao-gvsig?comment_page=2. Al\u00e9m da data ter sido gravada errada com a difere\u00e7a de duas horas (eu fiz o coment\u00e1rio \u00e0s 10:24 e n\u00e3o \u00e0s 12:24) quando eu pe\u00e7o para ordenar (Data - mais recentes primeiro) a tela ele perde a pagina\u00e7\u00e3o (n\u00e3o mostra mais as p\u00e1ginas 1 e 2) e n\u00e3o coloca essa mensagem que criei hoje como a primeira da fila. O comportamento est\u00e1 correto?", "created_at": "2016-01-12T17:15:53.846Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 7936, "body": "Oi @jonathas,\r\n\r\nPerceba que a data de postagem do coment\u00e1rio est\u00e1 sendo referenciada no canto superior lateral direito em cinza e n\u00e3o no t\u00edtulo do coment\u00e1rio \"Respondido por [..] em <data>\" que s\u00e3o dados proveniente na migra\u00e7\u00e3o destes dados. \r\n\r\nAinda assim, a ordem da postagem no antigo portal foi preservada na migra\u00e7\u00e3o, levando a uma ordena\u00e7\u00e3o correta das postagens mesmo usando como refer\u00eancia a data do t\u00edtulo .\r\n\r\nNote que este artigo faz parte dos artigos/blogs migrados do antigo portal SPB. No antigo portal ele foi criado em: \"por Camila Ferreira Pereira Silva em 11/03/13 03:01 PM\" (citado no corpo do artigo), mas no portal atual ele foi criado em \"21 de Setembro de 2015, 17:54 , por Conde Ribeiro - 20 coment\u00e1rios\"\r\nQualquer d\u00favida, acredito que a @marisa pode lhe esclarecer sobre a migra\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2016-01-12T17:04:47.864Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 7935, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-01-12T17:04:47.641Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 7919, "body": "_Reassigned to @joenio_", "created_at": "2016-01-12T14:53:06.883Z", "attachment": null}]