[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8227, "body": "Homologado", "created_at": "2016-01-15T18:00:57.829Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 7889, "body": "_Milestone removed_", "created_at": "2016-01-12T00:31:46.861Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 6327, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-12-09T12:49:53.012Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 5204, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2015-11-13T18:12:06.761Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 5186, "body": "Merge aceito, adicionado a label to_deploy.", "created_at": "2015-11-13T17:29:11.516Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 4963, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-11-09T18:55:38.666Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4805, "body": "Merge feito em:\r\nhttps://gitlab.com/noosfero/noosfero/merge_requests/717", "created_at": "2015-10-29T20:06:17.880Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 4693, "body": "_Milestone changed to [Noosfero] Corre\u00e7\u00e3o de bugs conhecidos_", "created_at": "2015-10-28T13:25:30.251Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0743c2eb05e68c92baa5f8c498995a20?s=40&d=identicon", "id": 300, "name": "Daniela Feitosa", "username": "daniela"}, "id": 4394, "body": "@lucianopc, @tallysmartins e @terceiro parece que o problema \u00e9 pq n\u00e3o est\u00e1 expirando o cache, mas a imagem est\u00e1 sendo gerada. Quando edita o evento a imagem \u00e9 mostrada pq muda o cache-key. Deve conseguir reproduzir localmente ligando o cache em development.\r\n\r\nTentei acessar com outro lang (o que faz o noosfero procurar outro cache) e a imagem aparece: https://softwarepublico.gov.br/social/lucianopc/my-debian-event?lang=en", "created_at": "2015-10-21T10:43:42.978Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/d06c8bf1c58ad143edc3f9314c51ed9f?s=40&d=identicon", "id": 78, "name": "Luciano Prestes", "username": "lucianopc"}, "id": 4383, "body": "@terceiro, reparei que o bug est\u00e1 acontecendo quando cria um novo evento, eu criei um, e a imagem ainda n\u00e3o apareceu.\r\n\r\nhttps://softwarepublico.gov.br/social/lucianopc/my-debian-event\r\n\r\nEu e o @tallysmartins reparamos que se abrir a pagina de adi\u00e7\u00e3o do evento e salvar, a imagem passa a aparecer.", "created_at": "2015-10-20T19:35:05.778Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/75e3b052e046e34cbb10917c5f9901d7?s=40&d=identicon", "id": 12, "name": "Antonio Terceiro", "username": "terceiro"}, "id": 4355, "body": "agora assim, seria bom ter uma descri\u00e7\u00e3o exata do problema original pra tentar reproduzir. nunca se sabe se n\u00e3o tem alguma coisa quebrada mesmo.", "created_at": "2015-10-20T12:33:00.216Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/75e3b052e046e34cbb10917c5f9901d7?s=40&d=identicon", "id": 12, "name": "Antonio Terceiro", "username": "terceiro"}, "id": 4354, "body": "acabei de testar aqui (https://softwarepublico.gov.br/social/terceiro/gallery) e funcionou normalmente. acontece aquela coisa da aparecer o reloginho antes da foto ser processada, mas eu dei reload poucos segundos depois e o thumbnail estava l\u00e1 normalmente.\r\n\r\nestritamente falando n\u00e3o tem nada quebrado, mas existe espa\u00e7o para melhorias. a gente pode tentar algumas coisas, que s\u00e3o independentes entre si:\r\n\r\n1) melhorar a usabilidade do processo: quando o usu\u00e1rio fizer o upload, ao inv\u00e9s de redirecionar direto para o lugar de destino, cair num tela de \"loading ...\", que fica testando por ajax se a imagem j\u00e1 foi processada, e depois que o thumbnail estiver ok ser redirecionado automaticamente (a usu\u00e1rio tamb\u00e9m deve ter a op\u00e7\u00e3o de seguir em frente sem esperar, se ele quiser, mas default tem que ser esperar).\r\n\r\n2) trabalhar para fazer com que seja poss\u00edvel ter mais de 1 daemon processando thumbnails (e outras coisas de delayed job) ao mesmo tempo.\r\n\r\n3) tentar outros backends to delayed job que tenham lat\u00eancia menor (e.g. redis/amqp/essas coisas)\r\n\r\n4) investigar se d\u00e1 pra dar prioridade maior para alguns tipos de delayed jobs, e aplicar isso aos de processamento de thumbnails.\r\n\r\nfiquem \u00e0 vontade pra me chamar se tiverem qualquer d\u00favida.", "created_at": "2015-10-20T12:31:27.466Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 4346, "body": "@terceiro  @diguliu @daniela o Delayed Job que cria os thumbnails e transforma o thumbnails_processed = true n\u00e3o est\u00e1 rodando corretamente no momento em que se cria um artigo com imagem, da\u00ed fica aquela imagem do rel\u00f3gio pra quando est\u00e1 processando os thumbnails. \r\n\r\nEu e @lucianopc descobrimos que se vc cria o artigo, no caso um evento, e depois clica na op\u00e7\u00e3o editar e depois em salvar, ele processa e as imagens aparecem corretamente. N\u00f3s pensamos tamb\u00e9m que o delay job esteja demorando MUITO pra processar, pois houve uma reclama\u00e7\u00e0o de um usu\u00e1rio de uma imagem \"quebrada\" que fomos verificar depois e tava OK. ver [Issue 133](https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/softwarepublico/issues/133)\r\n\r\nEsse problema ocorreu no ambiente do SPB em produ\u00e7\u00e3o que n\u00f3s subimos. Pode ser testado tamb\u00e9m no https://softwarepublico.dev/social/\r\n\r\nNo ambiente local, mesmo subindo com script/production embaixo do /social o problema n\u00e3o acontece. ", "created_at": "2015-10-19T20:18:37.357Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4214, "body": "o @marcosronaldo  testou em ambiente local e o erro n\u00e3o aconteceu\r\n\r\nvamos investivgar isso no nosso ambiente do cdtc para poder investigar melhor esse problema.", "created_at": "2015-10-14T14:16:12.918Z", "attachment": null}]