[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 7201, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-01-05T14:02:52.432Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 5948, "body": "_Milestone changed to [front-end] [5] Evolu\u00e7\u00e3o dos campos de relato de uso - Adi\u00e7\u00e3o do cadastro de institui\u00e7\u00f5es_", "created_at": "2015-12-03T16:20:07.574Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 5945, "body": "_Milestone changed to [front-end] [5] Evolu\u00e7\u00e3o do layout das tarefas de modera\u00e7\u00e3o dos relatos de uso_", "created_at": "2015-12-03T15:59:27.003Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/8929f5e2c6b39a0a8afb4630b116faab?s=40&d=identicon", "id": 79, "name": "Fabio Teixeira", "username": "fabio1079"}, "id": 5931, "body": "@thiago ou @tallysmartins poderiam verificar se as mudan\u00e7as que eu fiz nesse commit(https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/softwarepublico/commit/aeaae1e7816e5fdda958de4709423f3049ab52c4) precisam de alguma migra\u00e7\u00e3o ou algo do tipo. E mesmo com as tradu\u00e7\u00f5es, alguns campos continuam em ingl\u00eas, n\u00e3o consegui descobrir o por que disso. ", "created_at": "2015-12-03T13:36:52.069Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://softwarepublico.gov.br/gitlab/uploads/user/avatar/203/1380588_547607035327839_358818541_n.jpg", "id": 203, "name": "Arthur Sturzbecher", "username": "arthurjahn"}, "id": 5920, "body": "@thiago, j\u00e1 viram a quest\u00e3o da tradu\u00e7\u00e3o?", "created_at": "2015-12-03T12:32:57.256Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/3eae8a4cd7263703b5b03238f9d39c8e?s=40&d=identicon", "id": 626, "name": "carlos eduardo pereira", "username": "kadumx"}, "id": 5546, "body": "@fabio1079 por favor alinhar o sub-t\u00edtulo ( vermelho ) a esquerda conforme na imagem em anexo. \r\nSegue o nome das fontes, cor e tamanho. Qualquer d\u00favida e s\u00f3 chamar.\r\n\r\n***************************************\r\n\r\nfonte de todos textos {\r\n\t\r\n\tfonte-familia: open sans;\r\n\t\r\n}\r\n\r\ntexto - azul  {\r\n\t\r\n\tcolor: #3F60C6;\r\n\tfont-size: 12px;\r\n\t\r\n}\r\n\r\ntexto - vermelho {\r\n\t\r\n\tcolor: #EA1C00;\r\n\tfont-size:12px;\r\n\t\r\n}\r\n\r\n\r\ntexto - dos - formul\u00e1rios, input, check boc {\r\n\t\r\n\tcolor: # 333;\r\n\tfont-size:12px;\r\n\t\r\n}\r\n\r\n\r\nbotao - azul - save  {\r\n\t\r\n\tfont-size:12px;\r\n}\r\n\r\n\r\nbotao - cancel {\r\n\t\r\n\tfont-size:12px; \r\n\r\n} ", "created_at": "2015-11-24T14:04:13.154Z", "attachment": "modal-alinhar.jpg"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 5612, "body": "Pessoal,\r\n Se  puderem coloca os prints j\u00e1 com a tradu\u00e7\u00e3o em portugu\u00eas para conseguirmos fazer uma valida\u00e7\u00e3o mais efetiva. \r\n\r\nCNPJ n\u00e3o est\u00e1 como obrigat\u00f3rio e deve ser.", "created_at": "2015-11-25T14:26:33.905Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/3eae8a4cd7263703b5b03238f9d39c8e?s=40&d=identicon", "id": 626, "name": "carlos eduardo pereira", "username": "kadumx"}, "id": 5609, "body": "@fabio1079 visualmente est\u00e1 Ok. Agora considere as observa\u00e7\u00f5es da @nayanne . Obg", "created_at": "2015-11-25T13:55:19.425Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/8929f5e2c6b39a0a8afb4630b116faab?s=40&d=identicon", "id": 79, "name": "Fabio Teixeira", "username": "fabio1079"}, "id": 5606, "body": "Segue um print da modal com as melhorias", "created_at": "2015-11-25T13:35:13.474Z", "attachment": "modal2.png"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/8629506fda918d738c8cfe1ebc9903d0?s=40&d=identicon", "id": 9, "name": "nayanne araujo", "username": "nayanne"}, "id": 5604, "body": "@fabio1079 confirmamos a altera\u00e7\u00e3o dos nomes, \u00e9 isso mesmo. Tamb\u00e9m percebemos nos prints acima que os campos esfera governamental, poder e natureza jur\u00eddica n\u00e3o est\u00e3o marcados como obrigat\u00f3rio, quando for institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica, eles devem ser obrigat\u00f3rios. ", "created_at": "2015-11-25T13:32:47.521Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/8929f5e2c6b39a0a8afb4630b116faab?s=40&d=identicon", "id": 79, "name": "Fabio Teixeira", "username": "fabio1079"}, "id": 5544, "body": "@marisa, estamos finalizando o design do cadastro da institui\u00e7\u00e3o, sobre os campos desta, as altera\u00e7\u00f5es indicadas nessa issue(https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/softwarepublico/issues/424) gostaria de confirmar a mudan\u00e7a nos nomes dos campos: \"nome\" para \"raz\u00e3o social\" e \"Nome da Coorpora\u00e7\u00e3o\" para \"Nome fantasia\".\r\nQuanto as demais altera\u00e7\u00f5es, como esse novo campo \"Situa\u00e7\u00e3o (Ativo/Inativo)\" n\u00e3o ser\u00e3o atendidas nas altera\u00e7\u00f5es de dezembro.", "created_at": "2015-11-24T13:53:00.142Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/8929f5e2c6b39a0a8afb4630b116faab?s=40&d=identicon", "id": 79, "name": "Fabio Teixeira", "username": "fabio1079"}, "id": 5535, "body": "@kadumx poderia validar, por favor.", "created_at": "2015-11-24T13:20:09.278Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/8929f5e2c6b39a0a8afb4630b116faab?s=40&d=identicon", "id": 79, "name": "Fabio Teixeira", "username": "fabio1079"}, "id": 5531, "body": "Por favor @peterlima, poderia validar esses prints.", "created_at": "2015-11-24T12:56:07.891Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/8929f5e2c6b39a0a8afb4630b116faab?s=40&d=identicon", "id": 79, "name": "Fabio Teixeira", "username": "fabio1079"}, "id": 5530, "body": "3\u00ba Formul\u00e1rio de institui\u00e7\u00e3o privada", "created_at": "2015-11-24T12:51:56.471Z", "attachment": "private_institution.png"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/8929f5e2c6b39a0a8afb4630b116faab?s=40&d=identicon", "id": 79, "name": "Fabio Teixeira", "username": "fabio1079"}, "id": 5529, "body": "2\u00ba Formul\u00e1rio de institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica(por default j\u00e1 selecionada).\r\n", "created_at": "2015-11-24T12:49:01.456Z", "attachment": "public_institution.png"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/8929f5e2c6b39a0a8afb4630b116faab?s=40&d=identicon", "id": 79, "name": "Fabio Teixeira", "username": "fabio1079"}, "id": 5528, "body": "Vou printar as telas de como est\u00e1 no momento.\r\n1\u00ba Bot\u00e3o de criar nova institui\u00e7\u00e3o", "created_at": "2015-11-24T12:46:35.761Z", "attachment": "b.png"}]