[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/08d286e4ed2d9bc51fc10057fc32a3d4?s=40&d=identicon", "id": 14, "name": "Carlos Co\u00ealho", "username": "carlos"}, "id": 6183, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-12-07T17:56:03.519Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/08d286e4ed2d9bc51fc10057fc32a3d4?s=40&d=identicon", "id": 14, "name": "Carlos Co\u00ealho", "username": "carlos"}, "id": 4872, "body": ":+1: ", "created_at": "2015-11-05T21:30:08.887Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://softwarepublico.gov.br/gitlab/uploads/user/avatar/203/1380588_547607035327839_358818541_n.jpg", "id": 203, "name": "Arthur Sturzbecher", "username": "arthurjahn"}, "id": 4870, "body": "@carlos o merge que voc\u00ea submeteu foi referente a essa issue?", "created_at": "2015-11-05T21:18:38.353Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/08d286e4ed2d9bc51fc10057fc32a3d4?s=40&d=identicon", "id": 14, "name": "Carlos Co\u00ealho", "username": "carlos"}, "id": 4686, "body": "Eu reparei que o foco n\u00e3o est\u00e1 ocorrendo com o Firefox. Chrome e Opera est\u00e3o OK. Estou investigando junto com a @bruna_moreira . J\u00e1 vimos que na SECOM funciona normalmente e aparentemente sem o uso do jQuery da forma que fiz. ", "created_at": "2015-10-28T01:50:27.029Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 4484, "body": "Voltando a responsabilidade para o Carlos, pois envolve mais funcionalidade e pouco design. As teclas n\u00e3o est\u00e3o funcionando. O foco tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e1 acontecendo. Por exemplo na busca: o campo deveria estar selecionado e j\u00e1 esperando o input assim que clicado ou pressionada a tecla do n\u00famero 3.", "created_at": "2015-10-22T21:30:46.459Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 4483, "body": "_Reassigned to @carlos_", "created_at": "2015-10-22T21:28:06.054Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 4348, "body": "_Reassigned to @alvarofernandoms_", "created_at": "2015-10-19T20:51:12.644Z", "attachment": null}]