[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 8642, "body": "Avaliaremos essa issue juntamente com o escopo das outras relativas aos relatos de uso #364\r\n", "created_at": "2016-01-21T18:53:06.705Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 8296, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-01-18T16:56:08.772Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 8295, "body": "\"Estamos realizando a evolu\u00e7\u00e3o dos blocos e p\u00e1ginas do relato de uso em atividades mais espec\u00edficas ao longo das sprints. Essa tarefa se torna refer\u00eancia de decis\u00f5es para as demais tarefas evolutivas.\"", "created_at": "2016-01-18T16:56:07.931Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bf66cdbbe0d7aee6a689d2f49f39e4ea?s=40&d=identicon", "id": 225, "name": "Jonathas Santos Rocha", "username": "jonathas"}, "id": 8286, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-01-18T16:21:46.840Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bf66cdbbe0d7aee6a689d2f49f39e4ea?s=40&d=identicon", "id": 225, "name": "Jonathas Santos Rocha", "username": "jonathas"}, "id": 8285, "body": "Erro n\u00e3o corregido. ", "created_at": "2016-01-18T16:21:46.415Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bf66cdbbe0d7aee6a689d2f49f39e4ea?s=40&d=identicon", "id": 225, "name": "Jonathas Santos Rocha", "username": "jonathas"}, "id": 8284, "body": "_Reassigned to @paulormm_", "created_at": "2016-01-18T16:20:25.390Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 7876, "body": "_Reassigned to @marisa_", "created_at": "2016-01-12T00:07:10.597Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 7875, "body": "_Milestone removed_", "created_at": "2016-01-12T00:07:10.545Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 5946, "body": "_Milestone changed to [front-end] [5] Evolu\u00e7\u00e3o do layout de gerenciamento do bloco de m\u00e9tricas_", "created_at": "2015-12-03T16:16:10.580Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 5731, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-11-27T13:31:20.587Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 5730, "body": "Estamos realizando a evolu\u00e7\u00e3o dos blocos e p\u00e1ginas do relato de uso em atividades mais espec\u00edficas ao longo das sprints. Essa tarefa se torna refer\u00eancia de decis\u00f5es para as demais tarefas evolutivas.", "created_at": "2015-11-27T13:31:19.609Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/46c36a7ea48b9a42086ce42e15f40cba?s=40&d=identicon", "id": 83, "name": "Peter Lauro de Lima", "username": "peterlima"}, "id": 4092, "body": "@obsneto @melissawen @paulormm \r\n\r\nFoi definido com @marisa e @nayanne que o processo evolutivo dessa \u00e1rea, ser\u00e1 realizado em Release posterior.", "created_at": "2015-10-08T14:12:25.113Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 4054, "body": "@peterlima registra aqui o que foi definido hoje com a @marisa ", "created_at": "2015-10-07T22:44:43.591Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 4053, "body": "_Reassigned to @peterlima_", "created_at": "2015-10-07T22:44:06.982Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 3935, "body": "@marisa : o @peterlima fez este fluxo como uma exce\u00e7\u00e3o pq esta funcionalidade \u00e9 estrat\u00e9gica para a dire\u00e7\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o da DEGSI. O entendimento dos fluxos devem ser nas revis\u00f5es mesmo; mas entendo tamb\u00e9m o lado de voc\u00eas nesse release grande que tivemos. Como falei, vamos amadurecer a participa\u00e7\u00e3o e entendimento de voc\u00eas no processo, mas a solu\u00e7\u00e3o est\u00e1 longe de ser termos manuais ou investirmos recursos do projeto para isso, ao seu tempo, sua equipe ir\u00e1 se apropriar das funcionalidades.", "created_at": "2015-10-05T20:27:07.819Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 3931, "body": "@marisa n\u00e3o haver\u00e1 manual para a R4 e n\u00e3o tenho recursos para investir em pessoas para manual para o futuro tamb\u00e9m. Voc\u00ea fazem parte do processo, por isso, estamos juntos a cada 15 dias.", "created_at": "2015-10-05T20:21:00.547Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 3929, "body": "Entendi @peterlima. Obrigada. \r\n\r\nInfelizmente precisamos de um manual porque a a\u00e7\u00e3o n\u00e3o ficou intuituva.\r\n\r\nN\u00f3s t\u00ednhamos entendido que esse bloco ia totalizar os valores, automaticamente, ap\u00f3s modera\u00e7\u00e3o. Esse passo a mais de colocar os valores manuais acreditamos que vai gerar uma atraso na atualiza\u00e7\u00e3o dos dados e n\u00e3o est\u00e1 intuitivo para o coordenador, tendo que realizar duas a\u00e7\u00f5es: moderar o caso e depois totaliz\u00e1-lo. No nosso ponto de vista os dados (apenas moderados) deveriam ser atualizados automaticamente.  \r\n\r\nA outra quest\u00e3o \u00e9 que o \"valor sugerido\" no bloco leva em considera\u00e7\u00e3o os valores que ainda n\u00e3o foram moderados, o que ao nosso ver est\u00e1 incorreto.", "created_at": "2015-10-05T20:15:47.639Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/46c36a7ea48b9a42086ce42e15f40cba?s=40&d=identicon", "id": 83, "name": "Peter Lauro de Lima", "username": "peterlima"}, "id": 3918, "body": "@melissawen O comportamento sobre o bloco de m\u00e9tricas que voc\u00ea descreveu, est\u00e1 correto.\r\n\r\n@marisa @nayanne @obsneto @jonathas Foi definido que os dados \"Pessoas beneficiadas\" e \"Recursos economizados\", ser\u00e3o somados automaticamente pelo Portal e sugeridos para o administrador do software.\r\n\r\nO administrador pode utilizar o valor sugerido, ou preencher livremente.\r\n\r\nTamb\u00e9m, aplicamos a frase abaixo para minimizar d\u00favidas sobre a fonte dos dados.\r\n* Dados estimados pelo administrador do software\r\n\r\n\r\nSegue print explicativo.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n ", "created_at": "2015-10-05T19:21:29.047Z", "attachment": "print_metricas.jpg"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 3915, "body": "@marisa : ou desenvolvemos ou fazemos manuais ;) ... as revis\u00f5es a cada 15 dias \u00e9 para evitarmos isso. Vamos amadurecer isso tudo na R5.", "created_at": "2015-10-05T18:55:19.993Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 3899, "body": "@melissawen tem como nos passar o procedimento para validarmos essas informa\u00e7\u00f5es? Ser\u00e1 que faltou fazermos algo? Lan\u00e7amos o relato e aprovamos ele ap\u00f3s modera\u00e7\u00e3o. N\u00e3o deveria aparecer no bloco? Como fazemos para contabilizar automaticamente ap\u00f3s modera\u00e7\u00e3o? \r\n\r\n@paulormm para que fa\u00e7amos uma valida\u00e7\u00e3o mais eficaz era importante que certas funcionalidades acompanhasse uma manual para valida\u00e7\u00e3o. Fica como sugest\u00e3o. ;-)", "created_at": "2015-10-05T15:23:08.298Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 3898, "body": "Oi @melissawen Entendido, mas mesmo ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o pelo admin os dados n\u00e3o s\u00e3o contabilidados no bloco.", "created_at": "2015-10-05T15:20:45.036Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 3894, "body": "@jonathas , os dados relatados para os campos \"pessoas beneficiadas\" e \"recursos economizados\" s\u00e3o dados que precisam de modera\u00e7\u00e3o/avalia\u00e7\u00e3o do administrador do software por serem dados mais delicados, que precisam ser verificados quanto a validade e sua divulga\u00e7\u00e3o \u00e9 de responsabilidade do administrador do software. Discutimos estes aspectos e concordamos nesta abordagem com @marisa @obsneto @nayanne . \r\n\r\nNo bloco de m\u00e9tricas, apenas s\u00e3o dados contabilizados automaticamente: \"visitas\" e \"downloads\". Para atualizar \"pessoas beneficiadas\" e \"recursos economizados\" o administrador do software, sendo respons\u00e1vel por estas informa\u00e7\u00f5es, ter\u00e1 a contabiliza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica como uma sugest\u00e3o de valor, podendo ser acatada ou n\u00e3o pelo admin do software.\r\n\r\nAinda estamos de acordo quanto a este comportamento @peterlima @paulormm @marisa @nayanne @obsneto ?", "created_at": "2015-10-05T15:17:55.922Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 3888, "body": "@jonathas : ambiente corrigido para Teste/UnB (n\u00e3o \u00e9 produ\u00e7\u00e3o).\r\n@melissawen : coloquei isso para voc\u00ea ver para quem ser\u00e1 encaminhado.", "created_at": "2015-10-05T14:45:59.582Z", "attachment": null}]