[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8585, "body": "Obrigado @rodrigo, Homologado", "created_at": "2016-01-21T10:31:44.743Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 8583, "body": "Com rela\u00e7\u00e3o ao problema citado pelo @marcus e pelo @lmatos , criamos a seguinte issue:\r\n\r\nhttps://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/softwarepublico/issues/702\r\n", "created_at": "2016-01-20T20:46:20.733Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 8582, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-01-20T20:46:20.436Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 8581, "body": "_mentioned in issue #702_", "created_at": "2016-01-20T20:45:03.383Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 8580, "body": "O problema inicial desta issue j\u00e1 foi resolvido e ele estava relacionado a exibi\u00e7\u00e3o das permiss\u00f5es (slider). Segue que a imagem com as informa\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00f5es do f\u00f3rum citadas na cria\u00e7\u00e3o da issue:\r\n\r\n", "created_at": "2016-01-20T20:43:35.459Z", "attachment": "Captura_de_tela_de_2016-01-20_17-40-42.png"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 8542, "body": "@daniela @thiago @tallysmartins ^", "created_at": "2016-01-20T18:06:29.003Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 8541, "body": "_Reassigned to @diguliu_", "created_at": "2016-01-20T18:05:48.155Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8512, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-01-20T17:05:24.944Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8511, "body": "Reabrindo, encontrado o mesmo bug relatado pelo @marcus", "created_at": "2016-01-20T17:05:24.906Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 7535, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-01-07T19:24:02.425Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 7534, "body": "Pelo que verifiquei, esse bug j\u00e1 foi resolvido. Caso n\u00e3o, por favor, reabrir a issue.", "created_at": "2016-01-07T19:24:02.342Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4302, "body": "@rodrigo n\u00e3o, por\u00e9m essa issue tem a prioridade baixa.", "created_at": "2015-10-16T19:49:58.985Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 4273, "body": "@fabio1079 e @thiago essa tarefa foi finalizada?", "created_at": "2015-10-16T00:19:21.246Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/8929f5e2c6b39a0a8afb4630b116faab?s=40&d=identicon", "id": 79, "name": "Fabio Teixeira", "username": "fabio1079"}, "id": 4170, "body": "_mentioned in commit 08bd677a5012b2a6e6c0162415a483627d6a5615_", "created_at": "2015-10-13T15:01:39.954Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a92ec65650046db034363673b4c82009?s=40&d=identicon", "id": 29, "name": "Marcus Menezes", "username": "marcus"}, "id": 4022, "body": "eu e o @thiago verificamos que quando selecionado membros e usu\u00e1rios logados com capacidade de criar t\u00f3picos, quando \u00e9 tentado criar t\u00f3picos com tais usu\u00e1rios aparece a mensagem de erro \"acesso negado\"  ", "created_at": "2015-10-07T17:20:01.070Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a92ec65650046db034363673b4c82009?s=40&d=identicon", "id": 29, "name": "Marcus Menezes", "username": "marcus"}, "id": 4021, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2015-10-07T17:18:25.606Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3900, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-05T16:58:15.385Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0743c2eb05e68c92baa5f8c498995a20?s=40&d=identicon", "id": 300, "name": "Daniela Feitosa", "username": "daniela"}, "id": 2691, "body": "Esse slider \u00e9 gerado por um javascript, mas como est\u00e1 faltando o subdiret\u00f3rio \"social\" no src do arquivo, ele n\u00e3o est\u00e1 sendo gerado.\r\nAqui: https://gitlab.com/noosfero/noosfero/blob/master/app/helpers/article_helper.rb#L91\r\n\r\nGera:\r\n```\r\n<script src=\"/assets/topic-creation-config-053fdd48c6286b0790e20eef5cb18f5b.js\" type=\"text/javascript\"></script>\r\n```\r\n\r\nAl\u00e9m disso, tem umas defini\u00e7\u00f5es de ui-* em `redes_sociais.css` que est\u00e3o alterando a apresenta\u00e7\u00e3o da barrinha.\r\n\r\n@paulormm @tallysmartins @melissawen ", "created_at": "2015-08-21T02:12:10.213Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 2573, "body": "Essa issue foi mapeada para essa [hist\u00f3ria](https://portal.softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/noosfero/milestones/43) nessa Sprint 37", "created_at": "2015-08-18T21:05:54.311Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 2353, "body": "@nayanne @obsneto gentileza acompanhar.", "created_at": "2015-08-13T20:00:58.231Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2316, "body": "@tallysmartins : ver isso com @daniela @diguliu e @melissawen na pr\u00f3xima sprint, por favor, para encaminhar uma solu\u00e7\u00e3o com a equipe do Noosfero ou pegar/melhorar a solu\u00e7\u00e3o do Participa.Br.", "created_at": "2015-08-13T04:46:32.361Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2315, "body": "_Reassigned to @tallysmartins_", "created_at": "2015-08-13T04:46:26.695Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 2128, "body": "@paulormm @arthurmde ISSUE IMPORTANTE - F\u00d3RUM SEI", "created_at": "2015-07-31T11:51:36.938Z", "attachment": null}]