[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4296, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-16T19:41:06.589Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4116, "body": "@rodrigo @davidcarlos @maxalmeida \r\n\r\nas novas tags do noosfero:\r\n\r\nnoosfero core: https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/noosfero/commits/1.3.1+spb2\r\n\r\nsoftware_communities https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/mpog_software/commits/1.1.7\r\n\r\nGov_user manteve a tag antiga. https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/gov_user/commits/1.0.3\r\n\r\n\r\nspb_migrations manteve a antiga: https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/spb_migrations/commits/1.2.2\r\n\r\n\r\n14:09 @arthurjahn  @alexandre : a tag do front https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/noosfero-spb-theme/commits/v1.2.4.1", "created_at": "2015-10-08T17:34:20.998Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4115, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2015-10-08T17:19:52.184Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 4017, "body": "@rodrigo, @davidcarlos\r\n\r\nSegue tamb\u00e9m a nova tag para empacotamento do Front-end.\r\n\r\nhttps://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/noosfero-spb-theme/commits/v1.2.4", "created_at": "2015-10-07T15:08:37.829Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3908, "body": "@rodrigo vamos utilziar essa issue para atualizar as novas tags da r4 ?\r\n\r\nNoosfero core:\r\nhttps://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/noosfero/commits/1.3.1+spb1\r\n\r\nPlugins:\r\n\r\nSoftware_communities https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/mpog_software/commits/1.1.6\r\n\r\ngov_user https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/gov_user/commits/1.0.3\r\n\r\nspb_migrations https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/spb_migrations/commits/1.2.2", "created_at": "2015-10-05T17:45:15.520Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 3584, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-09-25T21:57:17.336Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3526, "body": "aten\u00e7\u00e3o pessoal, todas as nossas tags dos plugins e do core est\u00e3o atualizadas!", "created_at": "2015-09-16T14:56:55.907Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 3514, "body": "@daniela  revisou e est\u00e1 ok.\r\n", "created_at": "2015-09-15T18:55:29.165Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 3513, "body": "@lucianopc @rodrigo @thiago creio que agora fechamos as modifica\u00e7\u00f5es com bugs pesados que quebrassem alguma coisa.. Acho que est\u00e1 tudo ok, pronto pra empacotar e a gente rodar as migra\u00e7\u00f5es dos blocos! Go go time! :) \r\n\r\nNoosfero(1.2.5+spb), GovUser(1.0.2), SoftwareCommunities(1.1.3), TemaSPB(v1.2.2)", "created_at": "2015-09-15T17:29:32.754Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 3506, "body": "@rodrigo @thiago @diguliu tag nova do noosfero 1.2.3, havia faltado um commit e no Tema o \u00c1lvaro acabou de mandar tamb\u00e9m, v1.2.2 O commit do diguliu minificado funcionou aqui. Por agora \u00e9 o que temos. Vamos empacotar e testar logo.", "created_at": "2015-09-15T13:50:06.398Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 3505, "body": "@tallysmartins, @thiago e @diguliu estamos prontos para realizar o empacotamento. @diguliu podemos proceder com o empacotamento? Lembro que faltava bater o martelo naquela quest\u00e3o do javascript mimificado.", "created_at": "2015-09-15T12:53:54.733Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 3504, "body": "E n\u00e3o precisa empacotar de novo o Noosfero Deps, utilizem esse \u00faltimo do s\u00e1bado... precisam refazer somente o Noosfero em si e os plugins + tema", "created_at": "2015-09-15T03:55:04.094Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 3503, "body": "@rodrigo @thiago @davidcarlos s\u00f3 pra confirmar! S\u00f3 gerar os pacotes e subir pra uma maquina com acesso de todos.. e se possivel disponibilizar os pacotes pra gente instalar local tamb\u00e9m. Att\r\n\r\nNoosfero -> Tag 1.2.2+SPB4\r\nGovUser -> 1.0.1\r\nSoftware Communities -> 1.1.1\r\nTema SPB -> v1.2.1", "created_at": "2015-09-15T03:54:09.254Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3502, "body": "@rodrigo  @davidcarlos  @alessandrocb  @paulohtfs  @ricardogtx \r\nEu atualizei as tags dos plugins gov_user e software_communities com bugfixes\r\n\r\nlogo a tag subiu 0.0.1\r\na que era 1.0 agora \u00e9 1.0.1\r\na que era 1.1 agora \u00e9 1.1.1\r\n", "created_at": "2015-09-14T21:25:31.263Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 3471, "body": "_mentioned in issue #236_", "created_at": "2015-09-11T19:55:40.474Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3466, "body": "MERGEEEEEEEEEDDDDDDDDD\r\nvou passar as tags p/ os senhores =)", "created_at": "2015-09-11T18:50:50.280Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3442, "body": "Pessoal, fechamos os plugins =)\r\n\r\n1 branch do core foi feita o merge (organiztions_merge)\r\n\r\nUnica depend\u00eancia nossa agora \u00e9 a API (core)\r\n\r\nJa podemos empacotar os plugins na sexta feira \\o/\r\n\r\nVou ajudar nesse processo, vou fazer sexta de manha os merges, gerar as tags e etc.\r\n\r\nObrigado pela compreens\u00e3o e o esp\u00edrito de equipe, voc\u00eas confiaram na gente e finalmente terminamos.\r\n\r\nagora \u00e9 devops na veia!", "created_at": "2015-09-10T23:46:00.948Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bd4a075a0ea744c8d171c93e95a6f1da?s=40&d=identicon", "id": 45, "name": "David Silva", "username": "davidcarlos"}, "id": 3422, "body": "@thiago @alessandrocb  @ricardogtx  continuem nessa pegada mesmo. Parafraseando Arist\u00f3teles \"Bem come\u00e7ado, metade feito.\" N\u00e3o adianta nada a gente correr com as coisas e mais na frente ter que parar o empacotamento devido a algum problema no upstream.\r\n\r\nGogo time.", "created_at": "2015-09-10T02:42:48.962Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3421, "body": "Pessoal, como eu expliquei, estamos dependentes de 2 merges serem aceitos no core.\r\n\r\nNo que diz a nossa parte est\u00e1 praticamente pronto, lembrem-se diferentemente do colab ou plugins, n\u00f3s n\u00e3o podemos fazer merge de coisas do core do noosfero, logo precisamos ter paci\u00eancia, principalmente em rela\u00e7\u00e3o a API que hoje eu fechei os \u00faltimos testes quebrados e conversei com o diguliu, ele disse que assim que migrar as coisas do portal ele vai ver o merge da api, a daniela tamb\u00e9m ja est\u00e1 vendo o merge da branch de avalia\u00e7\u00e3o de organiza\u00e7\u00f5es.\r\n\r\nPrecisamos de calma nesse momento, eu ja me comprometi  a ajudar o @alessandrocb e o @ricardogtx  no empacotamento do noosfero e se for preciso ficamos o s\u00e1bado todo para isso (mais um s\u00e1bado).\r\n\r\nO esfor\u00e7o do time do noosfero est\u00e1 em 100% (assim como todas as outras equipes) e mesmo assim ainda falta alguns detalhes de design e tradu\u00e7\u00f5es, s\u00e3o detalhes mas tem que ser feito.\r\n\r\nLogo vamos ter tudo pronto p/ gerar a tag, mas fica dif\u00edcil de dar um dia e falar que est\u00e1 tudo OK pelos problemas que tivemos, mas j\u00e1 chegamos a um estado de 90% das coisas, os testes dos plugins est\u00e3o OK, os testes da API e da Organization Rattings tamb\u00e9m, o que falta? Alguns ajustes pedido pela equipe de design (vamos fazer apenas os ajustes cr\u00edticos para r4) e gerar/corrigir tradu\u00e7\u00f5es. Creio que o mais complicado ja foi, mas ainda temos depend\u00eancia de fora, que j\u00e1 est\u00e3o atribuidos aos s\u00eaniors.\r\n\r\nAbra\u00e7os galera, vlw a compreens\u00e3o =D\r\n", "created_at": "2015-09-10T02:29:55.025Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/6214277e5f2d178a062cd19c44dfeb01?s=40&d=identicon", "id": 356, "name": "Alessandro Beltr\u00e3o", "username": "alessandrocb"}, "id": 3417, "body": "@rodrigo e @davidcarlos, hoje conversei com @thiago e o @tallysmartins e eles me confirmaram que hoje congelariam o noosfero e tudo estaria ok para o empacotamento, por\u00e9m isso s\u00f3 deveria ocorrer no fim da tarde, hor\u00e1rio que n\u00e3o estou mais no LAPPIS. Amanh\u00e3, 10/09 estarei quase o dia inteiro no LAPPIS e devo come\u00e7ar o empacotamento das depend\u00eancias do noosfero. Combinei com o @thiago para que ele reforce o meu pareamento com o @ricardogtx na sexta para que possamos terminar tudo a tempo. Caso seja extremamente necess\u00e1rio, eu e o @thiago nos compremetemos a ir no s\u00e1bado para o LAPPIS.", "created_at": "2015-09-09T19:40:51.849Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 3401, "body": "@thiago, s\u00f3 para confirmar. Voc\u00ea acredita que amanh\u00e3 (08 de setembro) estar\u00e1 tudo ok?", "created_at": "2015-09-08T22:29:13.575Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3394, "body": "Atualizando, basicamente eu o @arthurmde  e o marcos ronaldo estamos corrigindo os utlimos testes quebrados da API.\r\n\r\nJa tamb\u00e9m acabamos as refatora\u00e7\u00f5es dos plugins, amanh\u00e3 vou ver se est\u00e1 tudo ok.\r\n\r\nEu me comprometo a refor\u00e7ar o time de devops caso precisem.", "created_at": "2015-09-08T19:40:50.340Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3359, "body": "Recebemos 1 merge request no core de volta que foi preciso fazer muitas modifica\u00e7\u00f5es, estamos quase fechando.\r\n\r\nPenso que ao menos os plugins do noosfero vamos fechar at\u00e9 ter\u00e7a.\r\n\r\nO problema maior ainda \u00e9 a API que n\u00e3o vai entrar na master do noosfero at\u00e9 ter\u00e7a.\r\n\r\nTerei not\u00edcias na ter\u00e7a.", "created_at": "2015-09-07T19:26:27.183Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bd4a075a0ea744c8d171c93e95a6f1da?s=40&d=identicon", "id": 45, "name": "David Silva", "username": "davidcarlos"}, "id": 3306, "body": "O combinado \u00e9 que amanh\u00e3 todas as equipes congelem o desenvolvimento. Pelo que eu havia conversado com a equipe do noosfero, eles ainda precisariam da parte da manh\u00e3 de amanh\u00e3 para fechar algumas coisas. @thiago confirme se \u00e9 isso mesmo.", "created_at": "2015-09-06T18:26:36.188Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/6214277e5f2d178a062cd19c44dfeb01?s=40&d=identicon", "id": 356, "name": "Alessandro Beltr\u00e3o", "username": "alessandrocb"}, "id": 3305, "body": "@rodrigo Eu e o @ricardogtx fizemos alguns testes para nos habituar ao processo de empacotamento do noosfero essa semana. Seria ideal que o upstream congelasse o desenvolvimento at\u00e9 amanh\u00e3 para podermos focar na resolu\u00e7\u00e3o dessa issue e evitar maiores problemas durante a semana.", "created_at": "2015-09-06T17:37:48.596Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 3285, "body": "@davidcarlos, @tallysmartins e @thiago precisamos ver como proceder para este empacotamento. Creio que teremos que prioriza-lo.\r\nThiago e Tallys, qual a previs\u00e3o de voc\u00eas para congelar? Tem algo que podemos trabalhar em paralelo?", "created_at": "2015-09-06T16:32:21.727Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bd4a075a0ea744c8d171c93e95a6f1da?s=40&d=identicon", "id": 45, "name": "David Silva", "username": "davidcarlos"}, "id": 3073, "body": "@ricardogtx ", "created_at": "2015-08-31T18:01:13.492Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bd4a075a0ea744c8d171c93e95a6f1da?s=40&d=identicon", "id": 45, "name": "David Silva", "username": "davidcarlos"}, "id": 3068, "body": "_Reassigned to @alessandrocb_", "created_at": "2015-08-31T17:56:22.918Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bd4a075a0ea744c8d171c93e95a6f1da?s=40&d=identicon", "id": 45, "name": "David Silva", "username": "davidcarlos"}, "id": 3067, "body": "_Reassigned to @davidcarlos_", "created_at": "2015-08-31T17:56:13.479Z", "attachment": null}]