[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 11231, "body": "_Milestone changed to Backlog_", "created_at": "2016-04-13T16:30:01.104Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 11230, "body": "_Assignee removed_", "created_at": "2016-04-13T16:29:57.869Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 11158, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-04-12T20:56:22.018Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 11157, "body": "n\u00e3o faz parte das prioridades de encerramento", "created_at": "2016-04-12T20:56:21.913Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 10493, "body": "@arthurjahn, a altera\u00e7\u00e3o dessas op\u00e7\u00f5es est\u00e1 mapeada para essa sprint 50? \u00c9 uma contribui\u00e7\u00e3o que pode levar mais de duas sprints?", "created_at": "2016-03-22T15:08:08.934Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://softwarepublico.gov.br/gitlab/uploads/user/avatar/203/1380588_547607035327839_358818541_n.jpg", "id": 203, "name": "Arthur Sturzbecher", "username": "arthurjahn"}, "id": 9592, "body": "@tallysmartins falando com o @diguliu vimos que existe uma op\u00e7\u00e3o de configura\u00e7\u00e3o para uma das op\u00e7\u00f5es dos checkbox, isso pode ser feito via Environment em `/social/admin/features`. \r\nTemos que adicionar op\u00e7\u00f5es para os outros. \u00c9 uma melhoria pro core.", "created_at": "2016-02-23T18:09:32.692Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 9300, "body": "@peterlima @melissawen ficou decidido algo sobre essa issue?", "created_at": "2016-02-15T15:24:27.413Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 7640, "body": "@melissawen n\u00e3o acho que seja overhead fazer n\u00e3o. Acho que podemos fazer e mandar um patch pra ver o que falam =)\r\n\r\nVou colocar pra fevereiro", "created_at": "2016-01-07T22:21:09.882Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 7621, "body": "@arthurmde j\u00e1 existe a op\u00e7\u00e3o de \"n\u00e3o aceitar coment\u00e1rios por default\" como feature, o que precisaria discutir seria o \"visualizar acessos\". Eu acho que, o certo era as op\u00e7\u00f5es n\u00e3o virem como marcadas, isso \u00e9 um indu\u00e7\u00e3o a decis\u00f5es. Mas, enfim, se der overhead, podemos avaliar isso via plugin do sw_communties?", "created_at": "2016-01-07T21:06:04.254Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 7619, "body": "@thiago e @melissawen isso aqui tem que ser discutido na comunidade, seria um patch para o Noosfero n\u00e9. Acho que \u00e9 bem ruim isso virar mais uma op\u00e7\u00e3o para o administrador resolver. Mas da\u00ed, \u00e9 bom verificar qual o melhor \"padr\u00e3o\" mesmo.", "created_at": "2016-01-07T20:56:46.439Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 5807, "body": "_mentioned in issue #459_", "created_at": "2015-12-01T05:23:38.912Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 4415, "body": "@thiago para conhecimento.", "created_at": "2015-10-22T13:30:44.388Z", "attachment": null}]