[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13860, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-06-01T21:52:22.186Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13857, "body": "Homologar em dev.", "created_at": "2016-06-01T21:51:10.178Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13813, "body": "Ciente da lentid\u00e3o do reposit\u00f3rio do Copr (para os pacotes)", "created_at": "2016-05-31T21:52:28.098Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13810, "body": "@kanashiro e @alessandrocb : parece que n\u00e3o foi empacotado para a atualiza\u00e7\u00e3o do Dev, nesta ter\u00e7a. Confere?\r\n\r\n* Teste: https://dev.softwarepublico.gov.br/search/?q=i-educar", "created_at": "2016-05-31T21:28:40.187Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13752, "body": "@ioneoliveira para acompanhamento e conhecimento.", "created_at": "2016-05-31T14:49:39.313Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13751, "body": "Solu\u00e7\u00e3o registrada pelo @darksshades em https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/softwarepublico/issues/827#note_13750:\r\n\r\n\"Foi alterado a par\u00e2metro da revel\u00e2ncia do solr para se comportar melhor como o esperado. Segue abaixo a imagem. Est\u00e1 mudan\u00e7a dever\u00e1 entrar em dev junto com outras corre\u00e7\u00f5es em breve.\"\r\n\r\n\r\n", "created_at": "2016-05-31T14:35:43.091Z", "attachment": "search.png"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13746, "body": "@macartur : por favor, testar com o @darksshades .", "created_at": "2016-05-31T14:11:52.773Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13744, "body": "_mentioned in issue #827_", "created_at": "2016-05-31T14:11:07.341Z", "attachment": null}]