[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bf66cdbbe0d7aee6a689d2f49f39e4ea?s=40&d=identicon", "id": 225, "name": "Jonathas Santos Rocha", "username": "jonathas"}, "id": 8283, "body": "Homologada.", "created_at": "2016-01-18T16:07:24.353Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4711, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-28T16:18:33.479Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4710, "body": "essas quest\u00f5es de tradu\u00e7\u00e3o foram resolvidas e foram atualizadas ontem em produ\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nEm rela\u00e7\u00e3o a formata\u00e7\u00e3o de campos, basta acompanhar a outra issue criada.\r\n\r\nObrigado pelo report!", "created_at": "2015-10-28T16:18:33.371Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4390, "body": "@marisa e @lavribeiro esperamos ter corrigido todos os problemas de tradu\u00e7\u00e3o, e na nossa pr\u00f3xima atualiza\u00e7\u00e3o eles ser\u00e3o corrigidos.\r\n\r\nEm rela\u00e7\u00e3o a formata\u00e7\u00e3o dos campos num\u00e9ricos eu movi para uma outra issue \r\n\r\nhttps://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/softwarepublico/issues/361\r\n\r\npodemos acompanhar por l\u00e1? para diferenciar os problemas de tradu\u00e7\u00e3o dos demais.\r\n\r\nLogo na pr\u00f3xima atualiza\u00e7\u00e3o eu fecho essa issue e coloco como homologar.\r\n\r\nObrigado.", "created_at": "2015-10-20T20:20:13.064Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4388, "body": "@lavribeiro tivemos problemas com tradu\u00e7\u00e3o nessa nova atualiza\u00e7\u00e3o, esses problemas ja foram corrigidos e vamos atualizar em ambiente de produ\u00e7\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o a formata\u00e7\u00e3o do campo de recurso economizado realmente voc\u00ea tem raz\u00e3o, n\u00f3s vamos cuidar disso tamb\u00e9m.\r\n\r\nObrigado pelo report. ", "created_at": "2015-10-20T20:11:42.376Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4364, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2015-10-20T16:41:11.396Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/6a0329809906406b78eaa47b6b482d0a?s=40&d=identicon", "id": 66, "name": "Lu\u00eds Ribeiro", "username": "lavribeiro"}, "id": 4363, "body": "Senhores, o problema ainda persiste parcialmente.  Abaixo coloquei o resultado da minha avalia\u00e7\u00e3o.  Percebam o seguinte, o campo Institui\u00e7\u00e3o ainda est\u00e1 sem tradu\u00e7\u00e3o.  O valor inserido de recurso economizado foi 10.000,00 (com ponto e v\u00edrgula) e apareceu apenas o valor 10.0 !  Me parece que esse valor foi truncado ou houve problema na m\u00e1scara de formata\u00e7\u00e3o do campo na hora de exibir a resposta. Precisa verificar se o mesmo est\u00e1 ocorrendo no campo de n\u00famero de beneficiados tamb\u00e9m. O software avaliado foi o \"webintegrator\".   Trecho da resposta copiado abaixo:\r\n\r\nComentario aguardando aprova\u00e7\u00e3o\r\nPessoas Beneficiadas : 1\r\nRecursos economizados : 10.0\r\nInstitution : Minist\u00e9rio do Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o", "created_at": "2015-10-20T16:40:19.727Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b5782cb554a4b36d12017ee18d1b6e9d?s=40&d=identicon", "id": 104, "name": "Simiao Carvalho", "username": "simiaosimis"}, "id": 3926, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-05T20:13:11.084Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b5782cb554a4b36d12017ee18d1b6e9d?s=40&d=identicon", "id": 104, "name": "Simiao Carvalho", "username": "simiaosimis"}, "id": 3925, "body": "Issue fechada com o commit:\r\nhttps://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/mpog_software/commit/8f80f666d6a0b008deb79d9477fcaeddba96d48a", "created_at": "2015-10-05T20:13:10.891Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3905, "body": "@melissawen vamos resolver nessa sprint atual, ja est\u00e1 mapeada em nosso sprint backlog.", "created_at": "2015-10-05T17:17:38.958Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 3893, "body": "_Reassigned to @thiago_", "created_at": "2015-10-05T15:07:54.458Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 3892, "body": "@thiago a tradu\u00e7\u00e3o destes campos est\u00e1 mapeada nesta sprint? Caso contr\u00e1rio, precisamos incluir.", "created_at": "2015-10-05T15:07:49.590Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 3889, "body": "@jonathas : ambiente corrigido para Teste/UnB (n\u00e3o \u00e9 produ\u00e7\u00e3o).\r\n@melissawen : coloquei isso para voc\u00ea ver para quem ser\u00e1 encaminhado.", "created_at": "2015-10-05T14:48:23.798Z", "attachment": null}]