[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8762, "body": "Ol\u00e1 @tallysmartins, confirmando que a sua solu\u00e7\u00e3o deu certo. Muito obrigado pela resposta ;).", "created_at": "2016-01-25T17:44:25.602Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 8759, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-01-25T17:37:10.440Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 8758, "body": "@lmatos Boa tarde! O problema \u00e9 uma simples configura\u00e7\u00e3o no ambiente, que atualmente, no SPB \u00e9 marcado como verdadeiro para: \"Artigos N\u00c3O aceitam coment\u00e1rios por padr\u00e3o\", o que leva \u00e0 necessidade de marcar o checkbox de respostas. Vejam a foto em anexo.\r\n\r\n", "created_at": "2016-01-25T17:37:02.960Z", "attachment": "Screenshot_from_2016-01-25_15_34_24.png"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8378, "body": "Ol\u00e1 @melissawen,\r\n\r\nConcordo com sua resposta, para os que eu citei acima realmente n\u00e3o se tratar de um \"bug\", mas sim um comportamento n\u00e3o esperado para esses itens, algo que desconhecia at\u00e9 o momento. N\u00e3o s\u00e3o necessidades do Design, pelo menos neste momento (de acordo com a lista). Citando os mesmos achei que poderia __ajudar__ a equipe do Noosfero em uma investiga\u00e7\u00e3o/solu\u00e7\u00e3o de um ___poss\u00edvel___ bug que __poderia__ estar ocorrendo com todos os \"Artigos\", e nesse caso n\u00e3o necessitaria de uma cria\u00e7\u00e3o/evolu\u00e7\u00e3o de Design, dispensando assim uma discuss\u00e3o na lista do spb. \r\n\r\nNo caso da cria\u00e7\u00e3o de \"novo t\u00f3pico de discuss\u00e3o\", que \u00e9 o problema da issue, ele __pode__ se tratar de um bug, uma vez que no ambiente do participa.br funcionou para mim normalmente.", "created_at": "2016-01-19T12:22:10.609Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8368, "body": "Oi @lmatos e demais,\r\n\r\nA princ\u00edpio este \u00e9 o comportamento esperado para \"artigo\", \"blog\", \"eventos\" e \"galeria\". Ainda mais, para estes itens, originalmente eles n\u00e3o foram pensados para terem coment\u00e1rios. Acredito que se isto \u00e9 uma necessidade atual, precisamos primeiro evoluir o Design das p\u00e1ginas para suportar coment\u00e1rios (veja que o estilo \u00e9 totalmente herdado pelo Noosfero e afetar\u00e1 o padr\u00e3o criado pela equipe de Design).\r\nLembro tamb\u00e9m que as discuss\u00f5es de um software seriam fomentadas via lista de discuss\u00e3o e n\u00e3o participei de alguma outra discuss\u00e3o onde passar\u00edamos a usar as p\u00e1ginas do software para tal.\r\n\r\nMais uma vez, gostaria de ratificar que o fluxo para entrada de novos elementos deveria come\u00e7ar pelo Design visando uma melhor experi\u00eancia do usu\u00e1rio. @peterlima e @kadumx para acompanhamento.", "created_at": "2016-01-19T12:11:37.745Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8359, "body": "Pessoal, sobre o comportamento relatado acima, provavelmente deve acontecer com todos os tipos de artigos. Testando em \"artigo\", \"blog\", \"eventos\" e \"galeria\", nenhum permite coment\u00e1rios at\u00e9 que se edite e marque a op\u00e7\u00e3o de \"Quero receber coment\u00e1rios sobre este artigo\"", "created_at": "2016-01-19T10:48:16.581Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8302, "body": "Bom, fiz os mesmos testes (nos dois ambientes) e cheguei na mesma conclus\u00e3o do @lavribeiro:\r\n\r\n1 - Quando vou criar um \"novo t\u00f3pico de discuss\u00e3o\", n\u00e3o vem marcado como padr\u00e3o \"Este t\u00f3pico est\u00e1 aberto para respostas\", concordo que esse seria o comportamento ideal, como acontece no participa.br, por\u00e9m \u00e9 menos cr\u00edtico. \r\n\r\n2 - Quando vou criar um \"novo t\u00f3pico de discuss\u00e3o\" e marcando a op\u00e7\u00e3o \"Este t\u00f3pico est\u00e1 aberto para respostas\", posteriormente, quando o t\u00f3pico \u00e9 criado, ele n\u00e3o esta habilitado para inser\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios, por isso, \u00e9 necess\u00e1rio editar novamente a lista de discuss\u00e3o e remarcar a op\u00e7\u00e3o \"Este t\u00f3pico est\u00e1 aberto para respostas\".\r\n\r\n\r\nEstou reabrindo a issue por visualizar que ela n\u00e3o foi atendida.", "created_at": "2016-01-18T17:41:54.078Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 8306, "body": "@tallysmartins tentar ver isso com @diguliu ou @daniela ", "created_at": "2016-01-18T17:50:01.771Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 8305, "body": "_Reassigned to @diguliu_", "created_at": "2016-01-18T17:47:33.516Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8303, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-01-18T17:41:54.528Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a92ec65650046db034363673b4c82009?s=40&d=identicon", "id": 29, "name": "Marcus Menezes", "username": "marcus"}, "id": 4361, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-20T16:19:35.228Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a92ec65650046db034363673b4c82009?s=40&d=identicon", "id": 29, "name": "Marcus Menezes", "username": "marcus"}, "id": 4360, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2015-10-20T16:19:01.384Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/6a0329809906406b78eaa47b6b482d0a?s=40&d=identicon", "id": 66, "name": "Lu\u00eds Ribeiro", "username": "lavribeiro"}, "id": 4359, "body": "Caro Tallys, realizei alguns testes no software webintegrator.  Primeiro eu criei um F\u00f3rum e n\u00e3o veio por default aberto para respostas.  Depois eu testei pela funcionalidade de edi\u00e7\u00e3o do f\u00f3rum, marcando a checkbox de \"aberto para respostas\" e funcionou, mas n\u00e3o \u00e9 o ideal.  Depois imaginei que na cria\u00e7\u00e3o j\u00e1 poderia deixar essa op\u00e7\u00e3o selecionada, ent\u00e3o fiz isso, criei um novo t\u00f3pico j\u00e1 com a checkbox \"aberta para respostas\" marcada, mas o t\u00f3pico n\u00e3o veio com a op\u00e7\u00e3o de enviar coment\u00e1rios.  Fui em edi\u00e7\u00e3o do t\u00f3pico e verifiquei que a checkbox estava desmarcada, ent\u00e3o marquei novamente e assim funcionou.  Conclu\u00ed o seguinte:  \r\n1 - Os novos t\u00f3picos n\u00e3o est\u00e1 vindo abertos para respostas por default (essa seria a melhor op\u00e7\u00e3o); \r\n2 - Durante a cria\u00e7\u00e3o de um novo t\u00f3pico, mesmo selecionando a checkbox \"aberto para respostas\", a mesma n\u00e3o \u00e9 salva neste procedimento, apenas na edi\u00e7\u00e3o do t\u00f3pico.", "created_at": "2015-10-20T14:24:48.794Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 4126, "body": "@marcus realmente n\u00e3o tinha entrado essa modifica\u00e7\u00e3o no pacote, mas agora est\u00e1 corrigido e vai entrar na pr\u00f3xima atualiza\u00e7\u00e3o do portal :)", "created_at": "2015-10-08T21:12:33.315Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 4127, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-08T21:12:33.896Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a92ec65650046db034363673b4c82009?s=40&d=identicon", "id": 29, "name": "Marcus Menezes", "username": "marcus"}, "id": 4020, "body": "Eu e o @thiago testamos essa issue e continua da mesma forma que antes.  ", "created_at": "2015-10-07T17:11:26.325Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a92ec65650046db034363673b4c82009?s=40&d=identicon", "id": 29, "name": "Marcus Menezes", "username": "marcus"}, "id": 4019, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2015-10-07T17:10:35.635Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 3303, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-09-06T17:16:15.288Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 3296, "body": "@tallysmartins, vi que a hist\u00f3ria indicada j\u00e1 teve todas as suas atividades finalizadas. \u00c9 poss\u00edvel atualizar o status desta hist\u00f3ria?", "created_at": "2015-09-06T17:00:14.710Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 2575, "body": "Essa issue foi mapeada para essa [hist\u00f3ria](https://portal.softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/noosfero/milestones/43) nessa Sprint 37", "created_at": "2015-08-18T21:06:32.664Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 2355, "body": "@nayanne @obsneto gentileza acompanhar.", "created_at": "2015-08-13T20:45:49.168Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2314, "body": "@tallysmartins : ver isso com @daniela @diguliu e @melissawen na pr\u00f3xima sprint, por favor, para encaminhar uma solu\u00e7\u00e3o com a equipe do Noosfero.", "created_at": "2015-08-13T04:44:00.412Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2313, "body": "_Reassigned to @tallysmartins_", "created_at": "2015-08-13T04:42:51.772Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 2127, "body": "@paulormm CR\u00cdTICA - F\u00f3rum SEI @arthurmde ", "created_at": "2015-07-31T11:51:01.646Z", "attachment": null}]