[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8288, "body": "Ol\u00e1 @melissawen,\r\n\r\n1 - Concordo, conversei aqui com a @marisa e a melhor solu\u00e7\u00e3o vai ser o que voc\u00ea disse: orientar o usu\u00e1rio para n\u00e3o iniciar o seu post com v\u00eddeo. N\u00e3o vai ser vi\u00e1vel/inteligente e nem um pouco trivial alterar todo o comportamento para atender isso.\r\n\r\n2 - J\u00e1 conferi aqui\r\n\r\nResolvida a issue, Obrigado.", "created_at": "2016-01-18T16:25:15.310Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8254, "body": "Oi @lmatos,\r\n\r\nEssa issue \u00e9 composta de 2 problemas:\r\n\r\n1 - N\u00e3o aparece o frame de v\u00eddeo completo: \u00c9 o comportamento esperado uma vez que o design desta p\u00e1gina \u00e9 para manter uma padr\u00e3o de altura m\u00e1ximo de 2 linhas na se\u00e7\u00e3o de pr\u00e9via do post. O ideal \u00e9 o usu\u00e1rio preencher o campo pr\u00e9via com uma descri\u00e7\u00e3o do post quando utilizar um v\u00eddeo no primeiro par\u00e1grafo do seu post.\r\n\r\n2 - e-sic-livre estava quebrada no antigo ambiente de homologa\u00e7\u00e3o: j\u00e1 solucionado. ", "created_at": "2016-01-15T20:09:54.012Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8253, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-01-15T20:09:53.228Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8215, "body": "_Reassigned to @melissawen_", "created_at": "2016-01-15T17:15:40.157Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8211, "body": "Ol\u00e1 @melissawen, essa issue foi resolvida? Ou realmente n\u00e3o h\u00e1 o que ser feito? N\u00e3o consegui visualizar a solu\u00e7\u00e3o nos ambientes.", "created_at": "2016-01-15T16:59:37.154Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8212, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-01-15T16:59:47.824Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8210, "body": "_Reassigned to @lmatos_", "created_at": "2016-01-15T16:59:19.370Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 7830, "body": "_Reassigned to @marisa_", "created_at": "2016-01-11T20:55:52.278Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 7603, "body": "@arthurmde j\u00e1 foi solucionado.", "created_at": "2016-01-07T20:37:55.806Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 7602, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-01-07T20:37:55.443Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 7594, "body": "@melissawen ainda vamos fazer algo a respeito dessa issue?\r\n", "created_at": "2016-01-07T20:31:21.581Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 4103, "body": "@marisa sim! o @thiago est\u00e1 vendo isso. \r\n\r\nO que comentei sobre o design \u00e9 para a segunda parte da descri\u00e7\u00e3o da tarefa: \"Al\u00e9m disso o v\u00eddeo que aparece na aba blog da p\u00e1gina de comunidade tamb\u00e9m aparece quebrado.\", que \u00e9 relativo ao projeto do layout para o conte\u00fado da aba de blog, pelo que entendi do problema.", "created_at": "2015-10-08T16:03:19.128Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4085, "body": "Esse link est\u00e1 quebrado @melissawen : https://spb.cdtc.unb.br/social/e-sic-livre/blog", "created_at": "2015-10-08T13:02:05.047Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 4047, "body": "@thiago, no design foi contemplado que apenas apresentar\u00edamos a primeira linha do primeiro par\u00e1grafo do post na aba blog. Neste caso do e-sic-livre, o primeiro par\u00e1grafo \u00e9 um v\u00eddeo. Como n\u00e3o temos como limitar ao usu\u00e1rio que n\u00e3o use v\u00eddeos no primeiro par\u00e1grafo, isso ir\u00e1 acontecer mesmo. :(", "created_at": "2015-10-07T22:38:22.569Z", "attachment": null}]