[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a14c0bfb7f9858112e19208b1f24fcba?s=40&d=identicon", "id": 573, "name": "Daniel Damasceno", "username": "danielhmarinho"}, "id": 4774, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-29T14:42:09.947Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a14c0bfb7f9858112e19208b1f24fcba?s=40&d=identicon", "id": 573, "name": "Daniel Damasceno", "username": "danielhmarinho"}, "id": 4773, "body": "Obs: Para gerar o pacote \u00e9 preciso que todos os sources estejam presentes. O init e o sysconfig n\u00e3o estao presentes na tarball, mas basta buscar os mesmo no servidor e empacotar.", "created_at": "2015-10-29T14:42:05.488Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a14c0bfb7f9858112e19208b1f24fcba?s=40&d=identicon", "id": 573, "name": "Daniel Damasceno", "username": "danielhmarinho"}, "id": 4763, "body": "Fazendo uma verifica\u00e7\u00e3o sobre os diret\u00f3rios dos arquivos de configura\u00e7\u00e3o e manuais. Tudo parece estar ok com o pacote e at\u00e9 agora n\u00e3o foram necess\u00e1rias refatora\u00e7\u00f5es.", "created_at": "2015-10-29T12:29:53.710Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a14c0bfb7f9858112e19208b1f24fcba?s=40&d=identicon", "id": 573, "name": "Daniel Damasceno", "username": "danielhmarinho"}, "id": 4759, "body": "Mas vale ressaltar que a vers\u00e3o que mantemos \u00e9 de 2009, e um novo patch foi lan\u00e7ado apenas no ano passado.", "created_at": "2015-10-29T12:04:34.208Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a14c0bfb7f9858112e19208b1f24fcba?s=40&d=identicon", "id": 573, "name": "Daniel Damasceno", "username": "danielhmarinho"}, "id": 4758, "body": "A vers\u00e3o do spec est\u00e1 diferente da \u00faltima vers\u00e3o dispon\u00edvel no reposit\u00f3rio.", "created_at": "2015-10-29T12:03:34.549Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 4410, "body": "_Reassigned to @danielhmarinho_", "created_at": "2015-10-22T11:40:22.799Z", "attachment": null}]