[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 3259, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-09-04T19:45:23.578Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 3144, "body": "@alexandre e @kanashiro , eu o Terceiro fizemos o empacotamento ontem e j\u00e1 subimos para o ambiente do cdtc. Assim que voc\u00eas validarem, eu vou atualizar no MPOG. ", "created_at": "2015-09-02T13:52:34.846Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bd4a075a0ea744c8d171c93e95a6f1da?s=40&d=identicon", "id": 45, "name": "David Silva", "username": "davidcarlos"}, "id": 3081, "body": "_Reassigned to @rodrigo_", "created_at": "2015-08-31T19:23:17.313Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bd4a075a0ea744c8d171c93e95a6f1da?s=40&d=identicon", "id": 45, "name": "David Silva", "username": "davidcarlos"}, "id": 3064, "body": "Quem for assumir essa issue, veja se o pacote colab-deps ir\u00e1 sofrer alguma altera\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2015-08-31T17:55:00.114Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bd4a075a0ea744c8d171c93e95a6f1da?s=40&d=identicon", "id": 45, "name": "David Silva", "username": "davidcarlos"}, "id": 3059, "body": "_Assignee removed_", "created_at": "2015-08-31T17:24:23.903Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/f1c4e7359f83d87a9b8ffc5a003e9cc9?s=40&d=identicon", "id": 17, "name": "Alexandre Barbosa", "username": "alexandre"}, "id": 2908, "body": "As atualiza\u00e7\u00f5es da release 3 do Colab s\u00e3o feitas a partir da branch [spb-release/3.0](https://portal.softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/colab/tree/spb-release/3.0), cujo o \u00faltimo commit \u00e9 softwarepublico/colab@904a9aa3\r\n\r\nAp\u00f3s a cria\u00e7\u00e3o do pacote, ser\u00e1 criada a tag \"spb-release/v3.3\", conforme [documenta\u00e7\u00e3o de tags](https://portal.softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/colab/wikis/Tags) na wiki do Colab.", "created_at": "2015-08-26T20:05:15.026Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 2898, "body": "@alexandre ", "created_at": "2015-08-26T17:02:45.377Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 2789, "body": "Ok, vamos parear hoje a tarde e tentamos resolver a quest\u00e3o.", "created_at": "2015-08-25T10:44:09.147Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/31cd1dbcab9d8aa084c2ab720b965f11?s=40&d=identicon", "id": 87, "name": "Athos", "username": "athos"}, "id": 2788, "body": "O pacote de sexta ainda tinha um bug (upstream), que j\u00e1 foi solucionado.\r\nTODO: Gerar nova tarball; Bump na release do pacote; Push p/ OBS", "created_at": "2015-08-25T10:35:41.715Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 2784, "body": "@athos, voc\u00ea e o @seocam trabalharam nesta issue semana passada, certo? Qual o status?", "created_at": "2015-08-25T10:28:01.932Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 2527, "body": "O Ricardo vai parear com o David.\r\n@ricardogtx ", "created_at": "2015-08-18T13:22:04.749Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 2484, "body": "_Reassigned to @davidcarlos_", "created_at": "2015-08-17T19:52:09.953Z", "attachment": null}]