[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 9972, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-03-02T12:50:29.276Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b862b39de0eaa58597cae9cdb6b4b13d?s=40&d=identicon", "id": 72, "name": "Matheus Fernandes", "username": "msfernandes"}, "id": 9763, "body": "_mentioned in commit e7b3b06731085bcb53d94acb95da00bd919ad79e_", "created_at": "2016-02-25T19:27:19.266Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/08d286e4ed2d9bc51fc10057fc32a3d4?s=40&d=identicon", "id": 14, "name": "Carlos Co\u00ealho", "username": "carlos"}, "id": 9711, "body": "_mentioned in merge request !201_", "created_at": "2016-02-25T14:29:58.201Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/08d286e4ed2d9bc51fc10057fc32a3d4?s=40&d=identicon", "id": 14, "name": "Carlos Co\u00ealho", "username": "carlos"}, "id": 8679, "body": "@melissawen testei com o noosfero por baixo, por\u00e9m \u00e9 aquela quest\u00e3o: local \u00e9 mil maravilhas, em dev d\u00e1 um espa\u00e7o extra ou cola demais.", "created_at": "2016-01-22T16:12:43.946Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8675, "body": "@carlos voc\u00ea testou com o noosfero por baixo? precisa de corre\u00e7\u00e3o no tema?", "created_at": "2016-01-22T15:35:04.912Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/08d286e4ed2d9bc51fc10057fc32a3d4?s=40&d=identicon", "id": 14, "name": "Carlos Co\u00ealho", "username": "carlos"}, "id": 8548, "body": "@peterlima: o commit acima zera o padding-top por parte do colab.", "created_at": "2016-01-20T18:15:53.103Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/08d286e4ed2d9bc51fc10057fc32a3d4?s=40&d=identicon", "id": 14, "name": "Carlos Co\u00ealho", "username": "carlos"}, "id": 8547, "body": "_mentioned in commit 2474b3c3d94f51316e249d5838cc28168ebc8ebf_", "created_at": "2016-01-20T18:13:23.015Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/08d286e4ed2d9bc51fc10057fc32a3d4?s=40&d=identicon", "id": 14, "name": "Carlos Co\u00ealho", "username": "carlos"}, "id": 8435, "body": "@melissawen em dev e prod, h\u00e1 algum bloco que mexe no margin-top do conte\u00fado? Pois quando retiramos do Colab, na Home(com Noosfero) nos ambientes parecia que havia algo que mexia no margin-top.", "created_at": "2016-01-19T16:29:11.466Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8336, "body": "relacionado a #485", "created_at": "2016-01-18T20:28:08.443Z", "attachment": null}]