[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4213, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-14T13:36:21.783Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4212, "body": "Pessoal como descobrimos que o primeiro problema \u00e9 no pacote e o segundo ja foi resolvido vou fechar essa issue\r\n\r\n@rodrigo por favor, voc\u00ea pode mapear esse primeiro problema em uma issue no devops ? se precisar de mim s\u00f3 chamar!", "created_at": "2015-10-14T13:36:20.989Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4136, "body": "@rodrigo \r\n\r\neu n\u00e3o sei o problema do primeiro log, acho que \u00e9 um problema de rodar migra\u00e7\u00e3o com a aplica\u00e7\u00e3o rodando ou algo do tipo, creio que n\u00e3o tem coisas com mesmo id para o postgres reclamar.\r\n\r\no segundo eu corrigi, as vezes o software poderia n\u00e3o ter uma comunidade associada e isso quebra essa migra\u00e7\u00e3o mesmo.\r\n\r\n\u00e9 um erro bem bobo que passou mas corrigi!\r\n\r\nagora esse commit n\u00e3o deixa isso acontecer:\r\nhttps://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/spb_migrations/commit/9cd1d18c6374e24f769adaa7abb912ecf794cc5a\r\n\r\ne a nova tag \u00e9 \r\nhttps://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/spb_migrations/commits/1.2.3", "created_at": "2015-10-10T18:56:01.741Z", "attachment": null}]