[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/e95231e659277ef122d57277d920ea45?s=40&d=identicon", "id": 2266, "name": "Ione Oliveira", "username": "ioneoliveira"}, "id": 15062, "body": "@marcosronaldo fizemos os testes aqui novamente no lappis e todos os fluxos est\u00e3o corretos, desculpe o equ\u00edvoco! \r\nHomologado.", "created_at": "2016-07-21T15:11:53.643Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 15060, "body": "@ioneoliveira lappis est\u00e1 no ar de novo. Pode confirmar se est\u00e1 quebrado?", "created_at": "2016-07-21T14:45:07.210Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/e95231e659277ef122d57277d920ea45?s=40&d=identicon", "id": 2266, "name": "Ione Oliveira", "username": "ioneoliveira"}, "id": 15059, "body": "@marcosronaldo conversei com a @marisa sobre isso e para n\u00f3s est\u00e1 ok, mas fica a crit\u00e9rio de voc\u00eas alterar ou n\u00e3o.\r\nQuando eu testei, utilizei o meu pessoal @thebeaoliveira, coloquei ele como adm da comunidade no momento do teste e quando conclu\u00ed acredito que tirei a permiss\u00e3o de adm.\r\nEu at\u00e9 poderia testar novamente para confirmar pra voc\u00ea, mas desde ontem a tarde o lappis n\u00e3o funciona. \r\n", "created_at": "2016-07-21T14:35:20.946Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 15056, "body": "@ioneoliveira qual usu\u00e1rio vcs usaram para validar esse fluxo que n\u00e3o est\u00e1 correto?", "created_at": "2016-07-21T14:27:02.203Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/e95231e659277ef122d57277d920ea45?s=40&d=identicon", "id": 2266, "name": "Ione Oliveira", "username": "ioneoliveira"}, "id": 15055, "body": "Conforme alinhado com a @marisa, segue o coment\u00e1rio: Seguindo o que o @marcosronaldo comentou, verifiquei que realmente o usu\u00e1rio comum e usu\u00e1rio n\u00e3o logado n\u00e3o conseguem visualizar o conte\u00fado do relato.\r\n\r\nEm rela\u00e7\u00e3o ao administrador da comunidade, al\u00e9m dele conseguir ver a mensagem \"Relato Rejeitado\", ele tamb\u00e9m v\u00ea o conte\u00fado do coment\u00e1rio igual o administrador do ambiente.\r\n\r\nOu seja, seguindo o que voc\u00ea falou @marcosronaldo, o \u00fanico fluxo que n\u00e3o seguiu \"certinho\" foi o do administrador da comunidade, mas para n\u00f3s est\u00e1 ok, pode ficar do jeito que est\u00e1!", "created_at": "2016-07-21T14:16:00.723Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 14926, "body": "@ioneoliveira gentileza validar no ambiente do lappis.", "created_at": "2016-07-14T18:46:52.694Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 14922, "body": "Funcionamento de relato rejeitado est\u00e1 como foi discutido na ultima reuni\u00e3o:\r\n* Usu\u00e1rio comum n\u00e3o v\u00ea nada;\r\n* Administrador da comunidade v\u00ea a mensagem \"Relato Rejeitado\";\r\n* Administrador do ambiente v\u00ea a mensagem de relato rejeitado E tamb\u00e9m v\u00ea o coment\u00e1rio que foi rejeitado.", "created_at": "2016-07-14T15:24:56.100Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 14586, "body": "@joenio pode dar uma olhada [nesse MR](https://gitlab.com/noosfero/noosfero/merge_requests/969)?", "created_at": "2016-06-23T14:32:58.023Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 14261, "body": "_Reassigned to @marcosronaldo_", "created_at": "2016-06-13T19:21:20.322Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 14260, "body": "_Milestone changed to Extras_", "created_at": "2016-06-13T19:21:10.000Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 14197, "body": "_mentioned in issue #862_", "created_at": "2016-06-10T17:34:17.022Z", "attachment": null}]