[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3845, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-02T17:33:30.130Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2fb770603e9880964ce0f8ac999d516f?s=40&d=identicon", "id": 133, "name": "Rodrigo Souto", "username": "diguliu"}, "id": 3797, "body": "_Reassigned to @diguliu_", "created_at": "2015-10-01T20:46:46.040Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3796, "body": "esse de mais informa\u00e7\u00f5es eu ja arrumei tbm, agora \u00e9 ver esses outros 2 e fechar essa issue.", "created_at": "2015-10-01T20:41:43.052Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 3748, "body": "H\u00e1 mais algumas corre\u00e7\u00f5es levantas pelo @peterlima:\r\n\r\n1 - Colocar link no trecho \"art.14 da IN 01/2011\" dentro da popover\r\n\r\n2 - \"Ver todos\" n\u00e3o mostra a quantidade, h\u00e1 um bug \"%d\" \u00e9 o que aparece\r\n\r\n3 - Corrigir a palavra \"mais informa\u00e7\u00f5es\" (provavelmente o Thiago j\u00e1 fez)", "created_at": "2015-10-01T13:47:55.288Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3698, "body": "resolvemos isso nesse commit https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/noosfero/commit/c3098188e925023f45d8e2e1f061fc49b1a08313\r\n\r\nna branch stable_spb, quando acabarmos as coisas \u00e9 dela que ser\u00e1 gerada a tag para empacotar.", "created_at": "2015-09-30T17:39:46.912Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 3678, "body": "O bloco correto \u00e9 o \"software-highlights-block\"", "created_at": "2015-09-30T13:50:13.550Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3677, "body": "Falta o /social no path da imagem, pode testar inspecionando a imagem e colocando /social ex: src=\"/social/articles/0002/2737/logo_sei_big.png\"", "created_at": "2015-09-30T13:28:46.021Z", "attachment": null}]