[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8304, "body": "Homologado", "created_at": "2016-01-18T17:45:56.413Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 4057, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-08T00:59:45.531Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 4056, "body": "O tema da homepage estava sendo estritamente aplicado na homepage, ficando a p\u00e1gina de edi\u00e7\u00e3o de blocos do ambiente sem estilo. Ampliei o estilo da homepage para funcionar nesta se\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m.\r\n\r\nEncapsular bem os estilos para uma determinada p\u00e1gina ou se\u00e7\u00e3o fez parte da restrutura\u00e7\u00e3o do CSS do tema. \u00c9 bem comum que os estilos funcionem/estejam habilitados, seguindo exatamente as p\u00e1ginas/padr\u00f5es do design. Assim tamb\u00e9m estimulamos os usu\u00e1rios e admins a manterem o padr\u00e3o proposto as se\u00e7\u00f5es.", "created_at": "2015-10-08T00:59:44.806Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 4055, "body": "_Reassigned to @melissawen_", "created_at": "2015-10-08T00:56:53.154Z", "attachment": null}]