[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/104111575fdf53f7379cc287f4e5de1e?s=40&d=identicon", "id": 253, "name": "Ricardo Teixeira", "username": "ricardogtx"}, "id": 6197, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-12-07T18:56:27.792Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 5127, "body": "@lucassevero  como ficou est\u00e1 tarefa? Podemos fechar ela com base na nossa \u00faltima conversa?", "created_at": "2015-11-12T11:28:10.584Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/75e3b052e046e34cbb10917c5f9901d7?s=40&d=identicon", "id": 12, "name": "Antonio Terceiro", "username": "terceiro"}, "id": 4799, "body": "sim, no caso dos *-deps vamos ter que importar sem o hist\u00f3rico pra n\u00e3o guardar os tarballs no git.", "created_at": "2015-10-29T18:57:03.824Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0166acb1d15d363621f085f81488b09f?s=40&d=identicon", "id": 358, "name": "Lucas Severo Alves", "username": "lucassevero"}, "id": 4796, "body": "Entendido!", "created_at": "2015-10-29T18:39:35.599Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/75e3b052e046e34cbb10917c5f9901d7?s=40&d=identicon", "id": 12, "name": "Antonio Terceiro", "username": "terceiro"}, "id": 4761, "body": "faz sentido sim, pelo menos para os pacotes que s\u00e3o espec\u00edficos do SPB tipo os *-deps.\r\n\r\ncolab, gitlab, e noosfero propriamente ditos claramente **n\u00e3o** s\u00e3o coisas que a gente quer ter no reposit\u00f3rio do SPB. no colab-deps o pessoal tirou os tarballs do reposit\u00f3rio, provavalmente a gente quer fazer algo parecido com os outros.", "created_at": "2015-10-29T12:19:35.615Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0166acb1d15d363621f085f81488b09f?s=40&d=identicon", "id": 358, "name": "Lucas Severo Alves", "username": "lucassevero"}, "id": 4699, "body": "A respeito da refatora\u00e7\u00e3o do Makefile do gitlab-deps, temos que decidir se esses pacotes v\u00e3o continuar em reposit\u00f3rios separados ou se ir\u00e3o pra dentro do repo do softwarepublico como aconteceu com colab-spb-plugin, colab-spb-theme-plugin e noosfero-spb. Acho que deve ser melhor passar tudo pro software p\u00fablico pois sempre que for refatorar spec provavelmente vamos mexer no Makefile, da\u00ed em repos separados s\u00e3o dois merge requests. @terceiro , eu n\u00e3o participei dessa discuss\u00e3o anteriormente (estou entrando nos devops agora) o que estou falando faz algum sentido?", "created_at": "2015-10-28T13:54:46.427Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0166acb1d15d363621f085f81488b09f?s=40&d=identicon", "id": 358, "name": "Lucas Severo Alves", "username": "lucassevero"}, "id": 4690, "body": "Outro detalhe \u00e9 que o empacotamento feito a partir dessa spec falha se na vm (que todo mundo est\u00e1 usando) tiver com o ~/.rpmmacros que j\u00e1 vem nela. Se essa parte for comentada o empacotamento passa tranquilo:\r\n```\r\n#%__arch_install_post \\\r\n#    [ \"%{buildarch}\" = \"noarch\" ] || QA_CHECK_RPATHS=1 ; \\\r\n#    case \"${QA_CHECK_RPATHS:-}\" in [1yY]*) /usr/lib/rpm/check-rpaths ;; esac \\\r\n#    /usr/lib/rpm/check-buildroot\r\n```", "created_at": "2015-10-28T12:57:16.136Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0166acb1d15d363621f085f81488b09f?s=40&d=identicon", "id": 358, "name": "Lucas Severo Alves", "username": "lucassevero"}, "id": 4688, "body": "Essa spec \u00e9 bem pequena, ent\u00e3o n\u00e3o acho que tenha como fugir muito dos padr\u00f5es. Devido \u00e0 nossa discuss\u00e3o a respeito de criar macros pros paths dentro das specs, criei uma macro %{_gitlablibdir} para /usr/lib/gitlab. N\u00e3o sei se \u00e9 a melhor pr\u00e1tica, e n\u00e3o faz muita diferen\u00e7a nesse spec em espec\u00edfico.", "created_at": "2015-10-28T12:51:58.399Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 4472, "body": "_Reassigned to @lucassevero_", "created_at": "2015-10-22T20:11:52.363Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 4411, "body": "_Reassigned to @danielhmarinho_", "created_at": "2015-10-22T11:40:56.787Z", "attachment": null}]