[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 9756, "body": "Homologado", "created_at": "2016-02-25T18:47:31.673Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 9309, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-02-15T16:18:34.164Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 9308, "body": "O tema j\u00e1 foi desabilitado.\r\n\r\n", "created_at": "2016-02-15T16:18:33.843Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 9003, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-01-27T17:16:56.824Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 9002, "body": "@lmatos vou desabilitar esse tema, assim esse erro n\u00e3o acontecer\u00e1 novamente nas pr\u00f3ximas vers\u00f5es. Podemos discutir depois a funcionalidade que o @tallysmartins lembrou.", "created_at": "2016-01-27T17:16:51.651Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 8999, "body": "Mas agora vimos que esta feature n\u00e3o est\u00e1 mais funcionando, j\u00e1 est\u00e1 no nosso radar para ser resolvido.", "created_at": "2016-01-27T16:53:23.831Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 9000, "body": "Ol\u00e1 @tallysmartins, a op\u00e7\u00e3o (que eu n\u00e3o conhecia) funcionou normalmente no ambiente de produ\u00e7\u00e3o (ativei e desativei, por precau\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m testei com uma conta que n\u00e3o \u00e9 admin de ambiente). Para mim essa solu\u00e7\u00e3o do @tallysmartins j\u00e1 atende o problema relatado, por isso estou fechando a issue.\r\n\r\nCaso seja necess\u00e1rio, podem reabrir a mesma.", "created_at": "2016-01-27T17:01:21.411Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 9001, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-01-27T17:01:21.736Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 8998, "body": "Ol\u00e1 @thiago,\r\n\r\nEu n\u00e3o vejo a possibilidade do usu\u00e1rio escolher outros temas, talvez o @obsneto ou a @marisa pensem da mesma maneira. Uma solu\u00e7\u00e3o que poderia ser utilizada no nosso contexto, \u00e9 a mesma aplicada no participa.br, que seria remover totalmente o bot\u00e3o de \"Editar a apar\u00eancia\" do usu\u00e1rio. Se isso nao for poss\u00edvel por quest\u00f5es t\u00e9cnicas (ou cause muito esfor\u00e7o), a solu\u00e7\u00e3o seria retirar todos os temas, deixando somente o tema padr\u00e3o do SPB dispon\u00edvel.\r\n\r\n\r\nSobre o bug de quebra do profile causado pela escolha do tema, tamb\u00e9m vejo que n\u00e3o teriamos problemas se a op\u00e7\u00e3o/temas estiverem desabilitados.\r\n", "created_at": "2016-01-27T16:50:23.495Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 8997, "body": "Editar apar\u00eancia \u00e9 uma feature que era pra estar bloqueada para o usu\u00e1rio, pois n\u00e3o foi previsto pelo usu\u00e1rio a mudan\u00e7a de temas. Veja:\r\n\r\n", "created_at": "2016-01-27T16:49:42.281Z", "attachment": "Screenshot_from_2016-01-27_14_48_57.png"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 8987, "body": "Agora ver porque o tema est\u00e1 quebrado s\u00e3o outros 500, precisar\u00edamos ver se esse tema realmente seria utilizado no contexto do spb.", "created_at": "2016-01-27T16:38:41.887Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 8986, "body": "@lmatos conversamos com @diguliu e uma forma que podemos fazer \u00e9 remover o tema que quebra algumas funcionalidades do noosfero. Se essa for uma solu\u00e7\u00e3o parcial n\u00f3s podemos realizar tal mudan\u00e7a. ", "created_at": "2016-01-27T16:37:29.995Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/d06c8bf1c58ad143edc3f9314c51ed9f?s=40&d=identicon", "id": 78, "name": "Luciano Prestes", "username": "lucianopc"}, "id": 8364, "body": "Merge request: https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/softwarepublico/merge_requests/160", "created_at": "2016-01-19T11:49:07.464Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8176, "body": "@thiago e @tallysmartins para mapeamento", "created_at": "2016-01-15T12:56:42.335Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 8175, "body": "_Reassigned to @joenio_", "created_at": "2016-01-15T12:56:25.499Z", "attachment": null}]