[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13295, "body": "Criei uma issue na comunidade do NoosferoGov para tentarmos uma colabora\u00e7\u00e3o para essa melhoria no Noosfero para o futuro:\r\n* https://softwarepublico.gov.br/gitlab/noosferogov/noosfero/issues/307", "created_at": "2016-05-20T19:29:42.288Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13294, "body": "Oi Rodrigo. Entendido. Obrigada. Homologado", "created_at": "2016-05-20T18:41:06.243Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2fb770603e9880964ce0f8ac999d516f?s=40&d=identicon", "id": 133, "name": "Rodrigo Souto", "username": "diguliu"}, "id": 13293, "body": "Ol\u00e1 @marisa, voltei a conseguir comentar nas issues.\r\n\r\nVeja que n\u00e3o estou dizendo que o coment\u00e1rio estar \"esmagado\" desse jeito n\u00e3o seja um problema, realmente essa estrutura de aninhamento de coment\u00e1rios do noosfero n\u00e3o comporta um n\u00edvel muito profundo de respostas como era comum no portal antigo e isso inviabiliza a leitura do conte\u00fado. Mas essa issue, especificamente, n\u00e3o lida desse problema. Se voc\u00ea ler o hist\u00f3rico das mensagens voc\u00ea pode ver que essa issue se trata de coment\u00e1rios que n\u00e3o estavam sendo mostrados, \"esmagados\" ou n\u00e3o (veja esse trecho na descri\u00e7\u00e3o da issue \"foram migrados 44 coment\u00e1rios, por\u00e9m est\u00e1 sendo visualizado somente 11 coment\u00e1rios.\"). Realmente os coment\u00e1rios n\u00e3o estavam sendo mostrados por conta de um coment\u00e1rio html `<!--` n\u00e3o escapado que fechava o conte\u00fado e deixava de listar todos os coment\u00e1rios a diante. Isso foi resolvido.", "created_at": "2016-05-20T18:18:37.518Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13272, "body": "Oi @paulormm  nos exemplos que demos acima existem coment\u00e1rios que n\u00e3o podem ser vizualidados conforme o problema inicial relatado. O fato de n\u00e3o mostrar \u00e9 exatamente porque est\u00e1 esmagado, um problema est\u00e1 diretamente relacionado ao outro, sinceramente n\u00e3o entendi o que foi resolvido nessa issue j\u00e1 que para nos o problema inicial n\u00e3o foi resolvido.", "created_at": "2016-05-20T13:12:46.540Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13248, "body": "@marisa , este \u00e9 o comportamento esperado mesmo, no contexto desta issue. Segue o que foi dito por @diguliu:\r\n\r\n* 3:54 PM [diguliu] o que eles estavam reclamando era o fato de terem coment\u00e1rios que n\u00e3o estavam aparecendo mesmo\r\n* 3:55 PM [diguliu] n\u00e3o o fato de os coment\u00e1rios ficarem \"esmagados\" pelo n\u00edvel de profundidades\r\n* 3:56 PM {diguliu} (n\u00e3o que isso n\u00e3o seja um problema tb, mas essa n\u00e3o \u00e9 o ponto da issue)\r\n", "created_at": "2016-05-19T20:44:47.136Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13249, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-05-19T20:44:47.716Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13236, "body": "Avisei ao @diguliu no IRC.", "created_at": "2016-05-19T18:46:19.097Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13233, "body": "outro exemplo: https://dev.softwarepublico.gov.br/social/e-cidade/historico-de-foruns/00.-instalacao-do-e-cidade/edital-de-contratacao-de-empresa-para-implantacao-do-e-cidade", "created_at": "2016-05-19T18:43:50.371Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13230, "body": "Oi @paulormm est\u00e1 estranho: veja este link: https://dev.softwarepublico.gov.br/social/e-cidade/historico-de-foruns/00.-instalacao-do-e-cidade/postgresql#comments_list\r\nTanto em produ\u00e7\u00e3o como em dev est\u00e1 assim", "created_at": "2016-05-19T18:38:52.301Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13228, "body": "@marisa e @lmatos : o @diguliu me avisou que j\u00e1 corrigiu o problema tanto em dev quanto em produ\u00e7\u00e3o. Por favor, verificar e se estiver ok, fechar esta issue.", "created_at": "2016-05-19T18:28:13.027Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13047, "body": "@diguliu ^ ?", "created_at": "2016-05-17T22:30:39.055Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13044, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-05-17T21:44:12.497Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13043, "body": "O resultado esperado \u00e9 este?  https://dev.softwarepublico.gov.br/social/e-cidade/historico-de-foruns/00.-instalacao-do-e-cidade/portal-da-transparencia\r\nTo achando estranho. Parece que n\u00e3o resolveu.\r\n", "created_at": "2016-05-17T21:44:12.470Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11514, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-04-14T22:58:13.366Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11513, "body": "Todas que estiverem fechadas no Milestone de Encerramento ser\u00e3o homologadas pelo MP. Vou fechar para nosso controle interno de encerramento do projeto.\r\n\r\n@kanashiro , @marcosronaldo e @melissawen : para conhecimento.", "created_at": "2016-04-14T22:58:13.303Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11512, "body": "_Milestone changed to Prioridades para o Encerramento_", "created_at": "2016-04-14T22:57:33.682Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11511, "body": "_Reassigned to @lmatos_", "created_at": "2016-04-14T22:57:27.901Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 11369, "body": "no aguardo da valida\u00e7\u00e3o, @lmatos n\u00e3o vimos esse no dia da reuni\u00e3o, por\u00e9m o @diguliu resolveu o problema, talvez quando o @jonathas  validou n\u00e3o havia sido atualizado em dev ou prod.", "created_at": "2016-04-14T17:46:45.754Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 10416, "body": "@lmatos d\u00e1 uma olhada nisso, por favor.", "created_at": "2016-03-18T14:31:38.018Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2fb770603e9880964ce0f8ac999d516f?s=40&d=identicon", "id": 133, "name": "Rodrigo Souto", "username": "diguliu"}, "id": 8422, "body": "@jonathas voc\u00ea poderia por favor mandar um link ou um screenshot de onde esse problema ainda est\u00e1 acontecendo para que possamos corrig\u00ed-lo?", "created_at": "2016-01-19T14:53:49.566Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bf66cdbbe0d7aee6a689d2f49f39e4ea?s=40&d=identicon", "id": 225, "name": "Jonathas Santos Rocha", "username": "jonathas"}, "id": 8292, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-01-18T16:35:53.232Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/bf66cdbbe0d7aee6a689d2f49f39e4ea?s=40&d=identicon", "id": 225, "name": "Jonathas Santos Rocha", "username": "jonathas"}, "id": 8291, "body": "Erro n\u00e3o corrigido.", "created_at": "2016-01-18T16:35:52.848Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 7879, "body": "_Reassigned to @marisa_", "created_at": "2016-01-12T00:09:30.726Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4211, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-14T13:33:34.970Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4210, "body": "@nayanne @marisa @obsneto @jonathas \r\n\r\nPessoal, como o @diguliu  disse, vamos resolevr os casos pontuais, caso aconte\u00e7am/continuem por favor reabrir essa issue com o link para o f\u00f3rum.\r\n\r\nObrigado.", "created_at": "2015-10-14T13:33:29.982Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2fb770603e9880964ce0f8ac999d516f?s=40&d=identicon", "id": 133, "name": "Rodrigo Souto", "username": "diguliu"}, "id": 3965, "body": "Acabei de testar no master e o problema n\u00e3o est\u00e1 acontecendo. Ent\u00e3o o problema n\u00e3o ir\u00e1 mais acontecer na pr\u00f3ximas vers\u00f5es, por\u00e9m os conte\u00fados que j\u00e1 foram criados antes podem ainda conter o problema, como \u00e9 o caso desse coment\u00e1rio. Acho que a solu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 irmos resolvendo os casos pontuais quando forem descobertos.", "created_at": "2015-10-06T17:57:11.918Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2fb770603e9880964ce0f8ac999d516f?s=40&d=identicon", "id": 133, "name": "Rodrigo Souto", "username": "diguliu"}, "id": 3960, "body": "Descobri o problema. O restante dos coment\u00e1rios n\u00e3o est\u00e1 aparecendo porque existe isso aqui no corpo de um dos coment\u00e1rio:\r\n```html\r\n<!-- @page { margin: 2cm } P { margin-bottom: 0.21cm } - </style>\r\n```\r\n\r\nEu apliquei o patch de n\u00e3o escapar os htmls antes de rodar a migra\u00e7\u00e3o para evitar que os coment\u00e1rios ficassem com aqueles duplo escapes feios e provavelmente isso fez com que esse problema antigo de html mal feito no corpo do coment\u00e1rio fizesse a p\u00e1gina quebrar. A pouco tempo eu apliquei um patch no noosfero oficial acreditando que esse problema n\u00e3o acontecia mais no Rails 3 (eu testei com alguns htmls mal formados e aparentemente n\u00e3o estava mais acontecendo), mas pode ser que ainda aconte\u00e7a. Irei investigar se isso est\u00e1 acontecendo no master, mas o que podemos fazer temporariamente \u00e9 remover essa parte do corpo do coment\u00e1rio para pelo menos resolver esse problema pontual.", "created_at": "2015-10-06T16:13:05.263Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3809, "body": "@arthurmde como o @diguliu est\u00e1 investigando, a solu\u00e7\u00e3o desse bug ser\u00e1 resolvida na release 5.", "created_at": "2015-10-02T12:43:34.382Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2fb770603e9880964ce0f8ac999d516f?s=40&d=identicon", "id": 133, "name": "Rodrigo Souto", "username": "diguliu"}, "id": 3777, "body": "Outro exemplo com um n\u00edvel de profundidade 30 (nenhum um pouco recomend\u00e1vel).", "created_at": "2015-10-01T18:05:44.869Z", "attachment": "limite-aninhamento.png"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2fb770603e9880964ce0f8ac999d516f?s=40&d=identicon", "id": 133, "name": "Rodrigo Souto", "username": "diguliu"}, "id": 3774, "body": "Pessoal, estou investigando esse problema e tanto testando manualmente quando pelo c\u00f3digo, n\u00e3o parece ter nada limitando visualiza\u00e7\u00e3o de todos os coment\u00e1rios. N\u00e3o tem nenhum mecanismos de pagina\u00e7\u00e3o ou limite de aninhamento.\r\n\r\nVejam o exemplo em anexo.\r\nContinuo investigando o problema.", "created_at": "2015-10-01T17:52:03.090Z", "attachment": "limite-de-comentarios.png"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 3724, "body": "_Reassigned to @thiago_", "created_at": "2015-09-30T23:23:54.255Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 3719, "body": "@thiago e @tallysmartins mapear a corre\u00e7\u00e3o deste bug como urgente.\r\n\r\n@diguliu ser\u00e1 que isso pode ter a ver com algum limite de respostas encadeadas?", "created_at": "2015-09-30T22:50:49.672Z", "attachment": null}]