[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4358, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-20T13:47:18.760Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4357, "body": "@homologada", "created_at": "2015-10-20T13:47:03.167Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/6a0329809906406b78eaa47b6b482d0a?s=40&d=identicon", "id": 66, "name": "Lu\u00eds Ribeiro", "username": "lavribeiro"}, "id": 4356, "body": "Obrigado pela explica\u00e7\u00e3o Tallys.  A imagem apareceu ap\u00f3s esperar algum tempo conforme havia dito.  Estaremos fechando essa Issue. A funcionalidade est\u00e1 Ok.", "created_at": "2015-10-20T13:45:29.774Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 4343, "body": "_Reassigned to @tallysmartins_", "created_at": "2015-10-19T18:24:03.868Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 4341, "body": "@lavribeiro Por acaso a imagem que voc\u00ea diz que simboliza uma imagem quebrada era parecida com um rel\u00f3gio como nesta abaixo? Pois entrei no software citado no seu coment\u00e1rio \"webintegrator\" e parecia tudo OK.\r\n\r\nCaso seja, a explica\u00e7\u00e3o \u00e9 a seguinte: O noosfero leva um tempinho para processar as imagens e coloca uma imagem padr\u00e3o enquanto o processamento n\u00e3o \u00e9 finalizado. Esse processamento inclui a cria\u00e7\u00e3o de \u00edcones da imagem em v\u00e1rios outros tamanhos que podem ser utilizados em outros locais, como blocos de artigos, etc .\r\n\r\n\r\n", "created_at": "2015-10-19T18:20:37.196Z", "attachment": "Screenshot_from_2015-10-19_16_18_38.png"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4301, "body": "_Milestone changed to [Noosfero] Corre\u00e7\u00e3o de bugs conhecidos_", "created_at": "2015-10-16T19:47:15.361Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/6a0329809906406b78eaa47b6b482d0a?s=40&d=identicon", "id": 66, "name": "Lu\u00eds Ribeiro", "username": "lavribeiro"}, "id": 4259, "body": "A op\u00e7\u00e3o de Remover Imagem est\u00e1 funcionando no cadastro do software e nos artigos, por\u00e9m para os artigos, ao tentar incluir uma imagem de 5,1KB com extens\u00e3o jpeg, a mesma n\u00e3o aparece no artigo. Apenas aparece uma imagem simbolizando uma imagem quebrada.\r\n\r\nPassos para replicar o problema: 1- Entrei na p\u00e1gina de software da solu\u00e7\u00e3o webintegrator (https://softwarepublico.gov.br/social/webintegrator); 2- No artigo \"Sobre o Software\", cliquei no bot\u00e3o Editar; 3- No campo Imagem, selecionei o bot\u00e3o \"Selecionar arquivo\" e inseri uma imagem Jpeg de 5,1KB; 4- Cliquei no bot\u00e3o \"Salvar\"; 5- Apareceu a p\u00e1gina do software sem a imagem inserida, mas com uma imagem que simboliza uma imagem quebrada.", "created_at": "2015-10-15T14:01:11.981Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4250, "body": "_Reassigned to @fabio1079_", "created_at": "2015-10-14T18:57:31.256Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4239, "body": "_Milestone changed to [devops]Corre\u00e7\u00e3o de bugs - Noosfero_", "created_at": "2015-10-14T18:49:27.322Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4238, "body": "_Reassigned to @tallysmartins_", "created_at": "2015-10-14T18:49:16.307Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4034, "body": "Alterou no cadastro de software por\u00e9m na p\u00e1gina de comunidade aparece a imagem antiga, exclu\u00edda. @thiago ", "created_at": "2015-10-07T18:29:50.243Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4033, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2015-10-07T18:29:06.694Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 3864, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-02T19:36:40.148Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0743c2eb05e68c92baa5f8c498995a20?s=40&d=identicon", "id": 300, "name": "Daniela Feitosa", "username": "daniela"}, "id": 3591, "body": "@thiago @tallysmartins pra homologarem: https://gitlab.com/noosfero/noosfero/commit/ef41c1547dced46029b4f7292ad8613b1c9b110f", "created_at": "2015-09-28T17:38:10.528Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 2989, "body": "Reiterando, precisei cuidar de outras coisas mais importantes, como merge de branchs que v\u00e3o entrar p/ release 4, logo n\u00e3o foi poss\u00edvel finalizar essa hist\u00f3ria na sprint 37.\r\n\r\nContudo a hist\u00f3ria est\u00e1 mapeada no nosso backlog.", "created_at": "2015-08-28T13:14:18.130Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 2900, "body": "Essa issue foi mapeada para essa hist\u00f3ria https://portal.softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/noosfero/milestones/47 nessa Sprint 37", "created_at": "2015-08-26T17:28:13.318Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2718, "body": "@daniela obrigado pelas explica\u00e7\u00f5es. Vamos colocar isso na pr\u00f3xima sprint (ou quando @thiago retornar da DebConf, posso ver com eles para atacar isso nessa reta final de sprint, se n\u00e3o tivermos outra coisa mais priorit\u00e1ria).\r\n\r\n@obsneto @nayanne @marisa : Por enquanto, quanto uma imagem for colocada errada, orientar a sua equipe a substituir por uma imagem padr\u00e3o/default, como a logo da comunidade em quest\u00e3o (ou do SPB), por exemplo, uma vez que quando a comunidade do Noosfero desenvolveu isso n\u00e3o foi previsto esse comportamento.\r\n\r\nNo mais, quando cadastrarem uma issue que consideram um problema de fato, devem orientar a sua equipe a colocar os passos feitos por voc\u00eas/eles para tentarmos reproduzir tal problema. Vamos colocar algumas instru\u00e7\u00f5es sobre isso na Wiki.", "created_at": "2015-08-22T22:55:47.244Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2717, "body": "_Reassigned to @thiago_", "created_at": "2015-08-22T22:54:31.337Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/8cac16a4560908e725c44404a5d67397?s=40&d=identicon", "id": 32, "name": "Valeria", "username": "lelasiq"}, "id": 2694, "body": "@paulormm  @daniela @marisa \r\nA imagem foi adicionada erroneamente antes do texto na edi\u00e7\u00e3o do artigo. \r\nNa pagina de edi\u00e7\u00e3o do artigo n\u00e3o existe a funcionalidade de exclus\u00e3o da imagem, apenas altera\u00e7\u00e3o.\r\nA pasta Galeria esta vazia, conforme Figura 2.", "created_at": "2015-08-21T14:57:07.581Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0743c2eb05e68c92baa5f8c498995a20?s=40&d=identicon", "id": 300, "name": "Daniela Feitosa", "username": "daniela"}, "id": 2693, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2015-08-21T14:42:16.755Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0743c2eb05e68c92baa5f8c498995a20?s=40&d=identicon", "id": 300, "name": "Daniela Feitosa", "username": "daniela"}, "id": 2692, "body": "@lelasiq @marisa @paulormm \r\n\r\nO bot\u00e3o de excluir imagens que est\u00e1 falando \u00e9 na imagem do software em \"Editar software\" e na imagem que \u00e9 adicionada antes do texto na edi\u00e7\u00e3o do artigo?\r\n\r\nSe for sobre essas imagens, esse \u00e9 o comportamento previsto. Quando coloca uma imagem para o artigo mesmo (n\u00e3o no conte\u00fado, mas como imagem do artigo) ou na edi\u00e7\u00e3o do software, ela n\u00e3o tem como ser removida, apenas alterada.\r\n\r\nIsso n\u00e3o \u00e9 um bug. Podemos implementar essa melhoria de usabilidade numa pr\u00f3xima sprint, ok?\r\nE enquanto isso podemos alterar as imagens para uma imagem default do SPB para substituir as imagens que querem que sejam removidas. S\u00f3 avisar quais as imagens.", "created_at": "2015-08-21T14:42:16.729Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 2681, "body": "@lelasiq  gentileza explicar o problema o mais detalhado que puder.", "created_at": "2015-08-20T19:21:18.040Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2680, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-08-20T19:18:04.251Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2679, "body": "@marisa para remover uma imagem, voc\u00ea deve ir a pasta que ela foi colocada e exclu\u00ed-la. Isto n\u00e3o \u00e9 um bug, mas sim como o Noosfero funciona.\r\n\r\n@melissawen , @daniela ou @arthurmde podem ajudar em quaisquer outras d\u00favidas. Se voc\u00ea entrar no IRC e interagir conosco, ser\u00e1 mais f\u00e1cil para essas d\u00favidas de funcionalidades, pois nem tudo \u00e9 bug.", "created_at": "2015-08-20T19:18:02.414Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2678, "body": "_Reassigned to @marisa_", "created_at": "2015-08-20T19:16:57.158Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 2669, "body": "n\u00e3o existe bot\u00e3o de excluir imagens. Se subimos uma imagem errada somos obrigados a trocar por outra, n\u00e3o podemos simplesmente excluir imagens. Tanto em artigos quanto no cadastro de software como relatei acima. Tem muita issue aberta que n\u00e3o foi atribu\u00edda a ningu\u00e9m por isso caiu no esquecimento. Vou revis\u00e1-las e associar a voc\u00ea.", "created_at": "2015-08-20T18:35:50.779Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2665, "body": "@marisa : Esta issue \u00e9 de 30 dias h\u00e1 tr\u00e1s. Pode exemplificar o problema na vers\u00e3o atual em produ\u00e7\u00e3o?", "created_at": "2015-08-20T18:25:20.168Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 2653, "body": "@lelasiq  @nayanne @obsneto  para acompanhamento. ", "created_at": "2015-08-20T15:34:24.747Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 2652, "body": "_Reassigned to @paulormm_", "created_at": "2015-08-20T15:34:07.191Z", "attachment": null}]