[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/6214277e5f2d178a062cd19c44dfeb01?s=40&d=identicon", "id": 356, "name": "Alessandro Beltr\u00e3o", "username": "alessandrocb"}, "id": 7674, "body": "@rodrigo Sim, o noosfero ser\u00e1 restaurado. Vou fechar a issue, mas isso merece uma investiga\u00e7\u00e3o maior, j\u00e1 que em algum momento uma refatora\u00e7\u00e3o na task de backups fez com que o restore quebrasse.", "created_at": "2016-01-09T20:18:37.241Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/6214277e5f2d178a062cd19c44dfeb01?s=40&d=identicon", "id": 356, "name": "Alessandro Beltr\u00e3o", "username": "alessandrocb"}, "id": 7675, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-01-09T20:18:44.452Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 7666, "body": "@alessandrocb s\u00f3 para ter certeza. Se eu rodar o rake restore hoje com os atuais backups vindo da produ\u00e7\u00e3o, o mesmo ser\u00e1 restaurado? Se sim, por favor feche est\u00e1 issue.", "created_at": "2016-01-09T18:59:46.483Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/6214277e5f2d178a062cd19c44dfeb01?s=40&d=identicon", "id": 356, "name": "Alessandro Beltr\u00e3o", "username": "alessandrocb"}, "id": 7665, "body": "@thiago @arthurmde  O restore est\u00e1 funcionando com os backups atuais do noosfero, mas n\u00e3o com os antigos. Estamos investigando agora o que fez com o que os backups gerados alguns meses atr\u00e1s parassem de funcionar.", "created_at": "2016-01-09T13:05:56.948Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 7592, "body": "ja est\u00e1 sendo resolvido pelo devops\r\nsabe o status @paulohtfs e @alessandrocb ?", "created_at": "2016-01-07T20:28:00.613Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 7588, "body": "@rodrigo e @thiago isso ainda \u00e9 um problema?", "created_at": "2016-01-07T20:26:40.672Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 5117, "body": "@thiago s\u00f3 para confirmar contigo, depois que fizemos aquela atualiza\u00e7\u00e3o do ambiente de produ\u00e7\u00e3o paramos de ter problemas com o restore. Certo? Lembro que voc\u00ea me explicou que era um problema em uma migration, na qual voc\u00ea resolveu com um \"if\". ", "created_at": "2015-11-12T11:16:56.433Z", "attachment": null}]