[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13964, "body": "homologado.", "created_at": "2016-06-03T14:22:58.551Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/6214277e5f2d178a062cd19c44dfeb01?s=40&d=identicon", "id": 356, "name": "Alessandro Beltr\u00e3o", "username": "alessandrocb"}, "id": 13925, "body": "J\u00e1 est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o :)", "created_at": "2016-06-02T20:10:16.202Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13903, "body": "ainda n\u00e3o est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o\r\n", "created_at": "2016-06-02T18:12:42.928Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13846, "body": "homologada em dev.", "created_at": "2016-06-01T19:19:48.074Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13809, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-05-31T21:23:39.037Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 13808, "body": "abrindo normalmente: https://dev.softwarepublico.gov.br/social/spb/noticias/encontro-tecnico-do-software-publico-brasileiro-debate-desenvolvimento-seguro-de-software-nesta-sexta", "created_at": "2016-05-31T21:22:53.678Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13807, "body": "O ambiente dev estava com dom\u00ednio de produ\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o todo os links do ambiente estavam com dom\u00ednio errado. J\u00e1 foi corrigido.", "created_at": "2016-05-31T21:20:21.749Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13806, "body": "Ahh acho que \u00e9 pq ele direcionou paraprodu\u00e7\u00e3o. coloquei dev na frente e foi. amanh\u00e3 fa\u00e7o uma valida\u00e7\u00e3o melhor . Obrigada", "created_at": "2016-05-31T21:08:55.124Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13805, "body": "@ioneoliveira para acompanhamento", "created_at": "2016-05-31T21:07:25.705Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13804, "body": "Quado clicamos na not\u00edcia d\u00e1 erro: \r\n\r\nEsta p\u00e1gina n\u00e3o existe: /social/spb/noticias/encontro-tecnico-do-software-publico-brasileiro-debate-desenvolvimento-seguro-de-software-nesta-sexta\r\n\r\nVoc\u00ea pode ter clicado em um link expirado ou em um endere\u00e7o digitado errado. Se voc\u00ea clicou em um link que estava em outro site ou que foi passado a voc\u00ea por outra pessoa, seria legal que voc\u00ea avisasse que este link n\u00e3o \u00e9 mais v\u00e1lido. ", "created_at": "2016-05-31T21:07:14.372Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/71c7041f7667454f3d6bf8f889e2d598?s=40&d=identicon", "id": 1253, "name": "Luiz Matos", "username": "lmatos"}, "id": 13801, "body": "Eu dei uma olhada aqui, existem 45 p\u00e1ginas de not\u00edcias (x 13 da produ\u00e7\u00e3o), o que me pareceu certo.\r\n\r\nEsperar pela valida\u00e7\u00e3o da @marisa\r\n\r\n", "created_at": "2016-05-31T20:37:55.422Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13799, "body": "@marisa pode dar uma olhada em dev mais uma vez?", "created_at": "2016-05-31T20:25:19.195Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13628, "body": "entendi. Obrigada", "created_at": "2016-05-25T20:37:23.326Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13627, "body": "Tinham not\u00edcias que na url ficavam com \"/spb/blog/<noticia>\". Corrigimos esse problema, colocando na url \"/spb/noticias/<noticia>\". V\u00e3o ficar todas as not\u00edcias no blog \"Not\u00edcias\", e podemos assim apagar o blog padr\u00e3o de nome \"Blog\", j\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 utilizado. Ficou mais claro?", "created_at": "2016-05-25T20:34:01.666Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13626, "body": "Beleza. Vou dar uma olhada porque n\u00e3o estou entendendo heheh temos dois blogs na comunidade spb: um chamado not\u00edcias que fica indexado na capa do portal e outro chamado blog que n\u00e3o usamos para nada. Tem que dar uma olhada direitinho porque pretendemos continuar com o blog \"not\u00edticas\" mesmo pq o bloco de noticias da capa do portal e indexado por ele.", "created_at": "2016-05-25T20:24:30.913Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13623, "body": "@marisa algumas not\u00edcias antigas estavam em \"not\u00edcias\" mas com o path errado, e portanto eram acessadas apenas em spb/blog. Alteramos a importa\u00e7\u00e3o para tamb\u00e9m corrigir o path das not\u00edcias que j\u00e1 existiam. Assim que rodar em dev te aviso para homologar mais uma vez =)", "created_at": "2016-05-25T19:29:04.076Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13564, "body": "Oi @marcosronaldo o estranho \u00e9 que o nosso blog atual de produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o consta nada, est\u00e1 vazio, nesse caso deve continuar dessa forma, todas nossas not\u00edcias devem ir para spb/noticias. N\u00e3o entendemos porque o dev n\u00e3o est\u00e1 refletindo isso. Se puder me passa um telefone que te ligo e conversamos.", "created_at": "2016-05-25T13:49:30.190Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13562, "body": "@marisa as not\u00edcias que j\u00e1 existiam n\u00e3o foram alteradas de forma alguma, isso quer dizer que se algumas delas estavam dentro de \"blog\", elas continuaram l\u00e1. As not\u00edcias que n\u00e3o existiam no portal foram importadas para not\u00edcias. Quando importadas em produ\u00e7\u00e3o, todas elas poder\u00e3o ser encontradas na busca normalmente.", "created_at": "2016-05-25T13:41:47.446Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13559, "body": "Oi @marcosronaldo em dev mesmo? continua do mesmo jeito, n\u00e3o est\u00e1 em spb/noticias e sim spb/blog", "created_at": "2016-05-25T13:33:43.033Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13503, "body": "@marisa rodamos a importa\u00e7\u00e3o em dev, j\u00e1 pode conferir =)", "created_at": "2016-05-24T18:38:24.288Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13286, "body": "Realmente voc\u00ea est\u00e1 certo. Vamos proceder conforme sua orienta\u00e7\u00e3o. Obrigada @marcosronaldo ", "created_at": "2016-05-20T15:06:01.160Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13284, "body": "@marisa Ap\u00f3s um tempo investigando o problema, conclui que a importa\u00e7\u00e3o est\u00e1 funcionando como esperado, importando todas as datas de forma correta. Esses exemplos de datas incorretas s\u00e3o de artigos que j\u00e1 existiam, e portanto n\u00e3o s\u00e3o importados novamente, para n\u00e3o duplicar/alterar informa\u00e7\u00f5es j\u00e1 existentes, que podem ter sido alteradas de forma manual. Como pode ser observado em produ\u00e7\u00e3o, esse artigo que foi usado como exemplo j\u00e1 existia com a data \"incorreta\" (2007). Em suma, a \u00fanica altera\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria em rela\u00e7\u00e3o a essa issue \u00e9 importar para o blog \"noticias\" em vez de \"blog\".", "created_at": "2016-05-20T14:40:36.713Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13238, "body": "Oi @marcosronaldo acabei de achar um caso aqui: https://dev.softwarepublico.gov.br/social/spb/blog/a-solucao-invesalius-sera-disponibilizada-no-inicio-de-novembro.No arquivo consta a data 16/01/2009 \u00e0s 16:19 e ela foi migrada em 01/01/2007 14:31. Temos alguns casos assim.", "created_at": "2016-05-19T18:56:03.238Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 13225, "body": "@marisa, estou fazendo a altera\u00e7\u00e3o para importar no blog correto, entretanto as not\u00edcias n\u00e3o ser\u00e3o importadas em produ\u00e7\u00e3o nessa atualiza\u00e7\u00e3o de hoje, faremos isso ap\u00f3s sua confirma\u00e7\u00e3o de que est\u00e1 tudo OK. Sobre as datas, todas as not\u00edcias s\u00e3o importadas da mesma forma automaticamente, ent\u00e3o se apenas algumas est\u00e3o com data incorreta, os erros podem estar no arquivo csv.", "created_at": "2016-05-19T18:19:16.092Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13211, "body": "_Status changed to reopened_", "created_at": "2016-05-19T16:22:29.503Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13210, "body": "Oi Marcos, Al\u00e9m de desejarmos que as migra\u00e7\u00f5es fossem feitas no spb/noticias e n\u00e3o spb/blog algumas datas est\u00e3o com a data incorreta. Vou postar aqui alguns casos para vermos se foi problema no csv ou na migra\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2016-05-19T16:22:05.206Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 12426, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-05-09T20:18:40.610Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 12425, "body": "Task de migra\u00e7\u00e3o feita e testada localmente. Na pr\u00f3xima atualiza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 executada para homologa\u00e7\u00e3o.\r\n@kanashiro para conhecimento", "created_at": "2016-05-09T20:18:40.174Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 12250, "body": "Perfeito, @marisa .\r\n\r\n@marcosronaldo : como definido com @diguliu , j\u00e1 faz a migra\u00e7\u00e3o sem importar as imagens mesmo.", "created_at": "2016-05-04T15:35:55.039Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 12222, "body": "Oi Pessoal, J\u00e1 est\u00e1vamos ciente deste problema desde a primeira migra\u00e7\u00e3o...J\u00e1 t\u00ednhamos decidido que n\u00e3o migrar\u00edamos imagens e nem colocaremos elas manualmente hehehe vejam como o @diguliu fez isso nas outras migra\u00e7\u00f5es de not\u00edcias: https://softwarepublico.gov.br/social/e-cidade/blog/nova-versao-disponivel-2.3.19.. dessa forma atende. Obrigada.", "created_at": "2016-05-04T11:34:31.256Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 12160, "body": "@marcosronaldo : pode seguir dessa forma. A depender da quantidade de ajustes depois da nossa entrega, avaliamos em melhor isso. De qualquer forma, os conte\u00fados est\u00e3o sendo migrados e as imagens mapeadas para uma troca manual pelos estagi\u00e1rios da DeGSI, se for o caso.\r\n\r\n@marisa e @lmatos : em voz discutimos isso, para um melhor entendimento com voc\u00eas.", "created_at": "2016-05-03T17:59:07.074Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0857617ca13d090825c8eb4228efb6ae?s=40&d=identicon", "id": 408, "name": "Marcos Pereira", "username": "marcosronaldo"}, "id": 12159, "body": "As not\u00edcias importadas do portal antigo cont\u00e9m links com dom\u00ednio softwarepublico.gov.br e path do dom\u00ednio antigo (que agora est\u00e1 em antigo.softwarepublico.gov.br). Consequentemente esses links est\u00e3o quebrados. Uma solu\u00e7\u00e3o boa seria fazer o download e importa\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de todos os arquivos linkados do portal antigo para o portal novo, e em seguida corrigir os links no corpo de cada not\u00edcia. Isso \u00e9 invi\u00e1vel devido ao tempo curto para implementa\u00e7\u00e3o dessa solu\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o solu\u00e7\u00e3o escolhida foi a corre\u00e7\u00e3o do dom\u00ednio dos links para o portal antigo. Isso quer dizer que as imagens e arquivos linkados nessas not\u00edcias ainda est\u00e3o hospedados no antigo portal. Embora esteja tudo acess\u00edvel atualmente, caso o portal antigo saia do ar, todos esses links ir\u00e3o falhar. @marisa @paulormm @diguliu", "created_at": "2016-05-03T17:35:20.745Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b5782cb554a4b36d12017ee18d1b6e9d?s=40&d=identicon", "id": 104, "name": "Simiao Carvalho", "username": "simiaosimis"}, "id": 12041, "body": "_Reassigned to @marcosronaldo_", "created_at": "2016-04-28T21:49:08.025Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b5782cb554a4b36d12017ee18d1b6e9d?s=40&d=identicon", "id": 104, "name": "Simiao Carvalho", "username": "simiaosimis"}, "id": 12040, "body": "@marcosronaldo ver com @diguliu para parear com @gabrielssilva ", "created_at": "2016-04-28T21:48:51.314Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 11915, "body": "ok @diguliu obrigada pelo feedback.", "created_at": "2016-04-27T17:53:02.713Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11913, "body": "_Milestone changed to Extras_", "created_at": "2016-04-27T17:40:14.818Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11912, "body": "Isso mesmo @diguliu : veremos contigo para dar o caminho das pedras e tentarmos que algum outro bolsista fa\u00e7a essa tarefa. Na pr\u00f3xima semana, vemos isso com a equipe, mas ser\u00e1 algo extra mesmo, al\u00e9m do que est\u00e1 previsto para 06 de maio, fim da \u00faltima sprint.", "created_at": "2016-04-27T17:34:13.361Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2fb770603e9880964ce0f8ac999d516f?s=40&d=identicon", "id": 133, "name": "Rodrigo Souto", "username": "diguliu"}, "id": 11908, "body": "Ol\u00e1 @marisa, desculpe a demora na resposta.\r\n\r\nCom a planilha facilita, mas o maior problema \u00e9 a limita\u00e7\u00e3o de tempo mesmo. Terminei hoje de implementar a corre\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 issue #450 e ainda falta a #452 e #453 que sei que ir\u00e1 estourar pra al\u00e9m de abril. Minha bolsa termina agora nesse m\u00eas, mas  assumi o compromisso de terminar essas corre\u00e7\u00f5es e irei entreg\u00e1-las. Por\u00e9m n\u00e3o posso me comprometer com essa outra demanda. Fazer essa importa\u00e7\u00e3o de conte\u00fado exige al\u00e9m do script de convers\u00e3o, teste e revis\u00e3o do resultado, o que consome uma quantidade razo\u00e1vel de tempo. Verei a possibilidade de algum outro bolsista do projeto que ir\u00e1 continuar at\u00e9 maio fazer essa importa\u00e7\u00e3o, at\u00e9 porque com a planilha, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ter conhecimento do esquema de migra\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nEm rela\u00e7\u00e3o aos scripts para migra\u00e7\u00e3o, toda a informa\u00e7\u00e3o do que foi utilizado e de como utilizar est\u00e1 nesse reposit\u00f3rio ou referenciado nele: https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/migration", "created_at": "2016-04-27T17:19:08.293Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11902, "body": "Tudo o que fazemos sempre est\u00e1 em algum reposit\u00f3rio em https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/.\r\n\r\n* https://softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/migration-source-db\r\n\r\n\r\nO que mais, @diguliu ?\r\n\r\n", "created_at": "2016-04-27T15:08:45.082Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 11899, "body": "Ok @paulormm . Estamos no aguardo. Ahhh pe\u00e7o que, se puderem, disponibilizem em algum lugar scripts que est\u00e3o sendo utilizados na migra\u00e7\u00e3o para que possamos ver uma forma de internamente fazermos isso, caso n\u00e3o d\u1ebd tempo ou caso esque\u00e7amos algo ap\u00f3s o termo de coopera\u00e7\u00e3o com voc\u00eas. Obrigada.", "created_at": "2016-04-27T14:53:16.543Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 11895, "body": "Conversarei com o @diguliu e a equipe do Noosfero para vermos isso.", "created_at": "2016-04-27T14:37:06.016Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 11891, "body": "Segue em anexo o csv com 427 not\u00edcia a serem migradas na comunidade spb https://softwarepublico.gov.br/social/spb/ no blog chamado Not\u00edcias. A\u00ed constam os seguintes campos: data, t\u00edtulo e conte\u00fado da not\u00edcia. Se precisarem de apoio ou do script \u00e9 s\u00f3 falar.", "created_at": "2016-04-27T13:41:45.497Z", "attachment": "noticias.csv"}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 11877, "body": "@paulormm  conforme combinamos na reuni\u00e3o de ontem estamos preparando um csv com os seguintes campos: data, t\u00edtulo e conte\u00fado da not\u00edcia. At\u00e9 sexta disponibilizaremos por aqui. Obrigada.", "created_at": "2016-04-26T20:02:21.031Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 11746, "body": "Tenho uma sugest\u00e3o: Se te passarmos todos os dados numa planilha fica mais f\u00e1cil para importar? @lmatos para conhecimento.", "created_at": "2016-04-20T13:34:07.558Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 11691, "body": "Oi @diguliu  Seria a segunda op\u00e7\u00e3o mas n\u00e3o seria migra\u00e7\u00e3o da wiki, propriamente dita mas temos umas 450 not\u00edcias que est\u00e3o postadas na capa do portal antigo que n\u00e3o foram migradas, acho que elasest\u00e3o nesse formato. ", "created_at": "2016-04-19T15:11:54.034Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2fb770603e9880964ce0f8ac999d516f?s=40&d=identicon", "id": 133, "name": "Rodrigo Souto", "username": "diguliu"}, "id": 11668, "body": "Oi @marisa, se for para mover as not\u00edcias do https://softwarepublico.gov.br/social/spb/blog para https://softwarepublico.gov.br/social/spb/noticias, d\u00e1 para fazermos. Mas se for para implementar a migra\u00e7\u00e3o do conte\u00fado wiki do portal antigo, n\u00e3o dar\u00e1 tempo. Voc\u00ea pode confirmar qual dos dois seria?", "created_at": "2016-04-19T13:48:55.046Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 11552, "body": "Ahh Rodrigo, acho que essa foram as not\u00edcias da capa do portal que n\u00e3o foram migradas. Se olharmos nas not\u00edcias s\u00f3 temos as geradas no novo portal (https://softwarepublico.gov.br/social/spb/noticias) por\u00e9m tem uma pasta que chamada https://softwarepublico.gov.br/social/spb/blog que cont\u00e9m uma s\u00e9rie de not\u00edcias que eu n\u00e3o sei de onde vieram, voc\u00ea saberia dizer? Essas s\u00e3o as principais not\u00edcias do SPB que ficaram para tr\u00e1s. Agora mesmo eu estava procurando uma not\u00edcia antiga e n\u00e3o encontrei na busca do noosfero e nem na busca global. Isso \u00e9 algo bem importante.Teremos como concluir isso? @obsneto @lmatos  para conhecimento.", "created_at": "2016-04-15T15:35:03.005Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 11551, "body": "Ahh ok. Obrigada Rodrigo.", "created_at": "2016-04-15T14:57:59.999Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2fb770603e9880964ce0f8ac999d516f?s=40&d=identicon", "id": 133, "name": "Rodrigo Souto", "username": "diguliu"}, "id": 11550, "body": "@marisa, se eu n\u00e3o me engano, t\u00ednhamos o plano de tentar migrar as p\u00e1ginas wiki do portal antigo caso tiv\u00e9ssemos tempo. Deixamos ela de fora da migra\u00e7\u00e3o porque estava fora do escopo planejado.", "created_at": "2016-04-15T14:53:01.521Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 11456, "body": "Essa issue \u00e9 sobre o que especificamente @diguliu ? N\u00e3o lembro.", "created_at": "2016-04-14T21:58:44.971Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2fb770603e9880964ce0f8ac999d516f?s=40&d=identicon", "id": 133, "name": "Rodrigo Souto", "username": "diguliu"}, "id": 11395, "body": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o com @marisa, ficamos de finalizar as issues #450, #452 e #453. Nas duas \u00faltimas issues, caso necess\u00e1rio, removeremos as comunidades e refaremos a migra\u00e7\u00e3o.", "created_at": "2016-04-14T19:42:10.246Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 11298, "body": "@diguliu depois anota aqui sua defini\u00e7\u00e3o com a @marisa sobre migra\u00e7\u00e3o. Se ser\u00e1 atacado ou n\u00e3o", "created_at": "2016-04-13T17:45:03.996Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 11297, "body": "_Milestone changed to Prioridades - Encerramento_", "created_at": "2016-04-13T17:43:43.087Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 7599, "body": "_Milestone removed_", "created_at": "2016-01-07T20:34:45.144Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 7598, "body": "@diguliu ainda vamos fazer algo a respeito disso?\r\n\r\nA princ\u00edpio to mapeamento para a pr\u00f3xima release!", "created_at": "2016-01-07T20:34:31.212Z", "attachment": null}]