[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a14c0bfb7f9858112e19208b1f24fcba?s=40&d=identicon", "id": 573, "name": "Daniel Damasceno", "username": "danielhmarinho"}, "id": 4765, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-10-29T12:59:45.040Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/75e3b052e046e34cbb10917c5f9901d7?s=40&d=identicon", "id": 12, "name": "Antonio Terceiro", "username": "terceiro"}, "id": 4762, "body": "essas altera\u00e7\u00f5es est\u00e3o no branch `release-process`; pretendo fazer um MR dele hoje.", "created_at": "2015-10-29T12:27:44.901Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a14c0bfb7f9858112e19208b1f24fcba?s=40&d=identicon", "id": 573, "name": "Daniel Damasceno", "username": "danielhmarinho"}, "id": 4740, "body": "@terceiro Checando o reposit\u00f3rio do colab-deps percebi que ontem voc\u00ea fez uma atualiza\u00e7\u00e3o no spec do colab-deps. A mesmas altera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o repassadas ao spec que se encontra dentro do reposit\u00f3rio pkg-rpm? Se esse for o caso posso adicionar suas altea\u00e7\u00f5es as refatora\u00e7\u00f5es que fiz e enviar por merge request para a master.", "created_at": "2015-10-28T17:25:08.394Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a14c0bfb7f9858112e19208b1f24fcba?s=40&d=identicon", "id": 573, "name": "Daniel Damasceno", "username": "danielhmarinho"}, "id": 4715, "body": "Foi avaliada uma refatora\u00e7\u00e3o em conjunto com o spec do Colab, mas devido ao grande trabalho e necessidade de refatora\u00e7\u00e3o de quase 50% do spec apenas para que a flag de %{name} fosse adicionada ao campo de files do colab-deps, essa refatora\u00e7\u00e3o foi descartada.", "created_at": "2015-10-28T16:31:17.484Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a14c0bfb7f9858112e19208b1f24fcba?s=40&d=identicon", "id": 573, "name": "Daniel Damasceno", "username": "danielhmarinho"}, "id": 4698, "body": "Talvez seja necess\u00e1ria uma refatora\u00e7\u00e3o em conjunto com o spec do Colab.", "created_at": "2015-10-28T13:49:13.840Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 4409, "body": "_Reassigned to @danielhmarinho_", "created_at": "2015-10-22T11:39:37.288Z", "attachment": null}]