[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 13150, "body": "homologado", "created_at": "2016-05-18T19:07:24.567Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 8643, "body": "_mentioned in issue #289_", "created_at": "2016-01-21T18:53:07.160Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 8577, "body": "_Milestone removed_", "created_at": "2016-01-20T20:30:20.665Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/cae6de821da30189b2573c26aa4ddfa1?s=40&d=identicon", "id": 124, "name": "Tallys Martins", "username": "tallysmartins"}, "id": 6307, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-12-08T21:24:51.209Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 5879, "body": "_mentioned in issue #469_", "created_at": "2015-12-01T20:57:20.385Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/8646c9570ca7b4ae286a739780af0bdd?s=40&d=identicon", "id": 93, "name": "Joenio Costa", "username": "joenio"}, "id": 4932, "body": "_Milestone changed to [Noosfero] Evolu\u00e7\u00e3o do Relato de Uso_", "created_at": "2015-11-09T16:56:50.175Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4850, "body": "Ok. Obrigada :-)", "created_at": "2015-11-04T19:48:26.064Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/46c36a7ea48b9a42086ce42e15f40cba?s=40&d=identicon", "id": 83, "name": "Peter Lauro de Lima", "username": "peterlima"}, "id": 4843, "body": "Oi @marisa \r\n\r\nA p\u00e1gina que lista todos os relatos, possui pagina\u00e7\u00e3o.\r\nhttps://softwarepublico.gov.br/social/profile/softwarepublico/plugin/organization_ratings/new_rating\r\n\r\nJ\u00e1 na \"capa\" do software, temos como objetivo, apresentar apenas alguns relatos, al\u00e9m do bot\u00e3o \"Veja todos os relatos\".\r\nO ideal \u00e9 que apare\u00e7am apenas 3 itens nessa p\u00e1gina. Atualmente est\u00e1 listando 10 itens.\r\n\r\n\r\nCriarei uma ISSUE para a equipe do Noosfero a respeito.\r\n\r\n@thiago @melissawen para conhecimento.", "created_at": "2015-11-04T14:45:01.599Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4842, "body": "Percebi que os relatos est\u00e3o sem pagina\u00e7\u00e3o. Acho que ser\u00e1 necess\u00e1rio incluir. Vejam: https://softwarepublico.gov.br/social/softwarepublico @peterlima, o que acha?", "created_at": "2015-11-04T11:24:57.314Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4797, "body": "> Outro detalhe \u00e9 que os valores (apenas moderados) devem ser contabilizados automaticamente no bloco. N\u00e3o sei se temos issue pra isso.\r\n\r\nmapeado em #436 ", "created_at": "2015-10-29T18:52:47.119Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4760, "body": "Outro detalhe \u00e9 que os valores (apenas moderados) devem ser contabilizados automaticamente no bloco. N\u00e3o sei se temos issue pra isso.", "created_at": "2015-10-29T12:06:17.559Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4741, "body": "> @thiago tem a quest\u00e3o do relato realizado (com valores) por mais de um \u00f3rg\u00e3o. Quando o coordenador for aprovar o relato ele deve > ser notificado que o novo valor ser\u00e1 contado no totalizador automaticamente. Devemos perguntar se ele tem certeza que deseja > realizar a opera\u00e7\u00e3o. \u00c9 importante que ele seja notificado quanto aos valores do(s) relato(s) j\u00e1 cadastrado.\r\n\r\nMapeado em #435", "created_at": "2015-10-28T17:28:39.270Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4729, "body": "Quanto ao segundo ponto, est\u00e1 correto. Ele pode at\u00e9 visalizar isso na modera\u00e7\u00e3o mas n\u00e3o poder\u00e1 alterar e nem moderar. Nesse caso n\u00e3o sei se faz sentido a issue #431. Essa regra deve ser apenas para os valores, correto? Para a estrela n\u00e3o precisaria dessa regra. Correto @peterlima ? @nayanne @lavribeiro @obsneto ", "created_at": "2015-10-28T17:11:50.718Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4728, "body": "@thiago tem a quest\u00e3o do relato realizado (com valores) por mais de um \u00f3rg\u00e3o. Quando o coordenador for aprovar o relato ele deve ser notificado que o novo valor ser\u00e1 contado no totalizador automaticamente. Devemos perguntar se ele tem certeza que deseja realizar a opera\u00e7\u00e3o. \u00c9 importante que ele seja notificado quanto aos valores do(s) relato(s) j\u00e1 cadastrado.", "created_at": "2015-10-28T17:09:32.648Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/800e3af93350753db9dee1864cef10ff?s=40&d=identicon", "id": 5, "name": "Thiago Ribeiro", "username": "thiago"}, "id": 4719, "body": "@marisa \r\n\r\n- Primeiro ponto mapeado em #431 \r\n- Segundo ponto: discutido na reuni\u00e3o, decidimos por enquanto n\u00e3o moderar texto nem estrelas apenas os valores certo ?\r\n- Terceiro ponto mapeado tamb\u00e9m em #433\r\n- Quarto ponto mapeado em #434\r\n- Quinto ponto mapeado em #430 \r\n- Sexto ponto mapeado em #429 ", "created_at": "2015-10-28T16:56:22.736Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4672, "body": "@thiago segue nossas impress\u00f5es sobre o relato de uso. Podemos discutir detalhes amanh\u00e3:\r\n- O bloco deve contabilizar apenas os relatos moderados e aprovados. Relatos em modera\u00e7\u00e3o n\u00e3o podem ser considerados para c\u00e1lculo de estrelas ou valores. Apenas valores e estrelinhas \"APROVADOS\" devem contar no relato (https://softwarepublico.gov.br/social/webintegrator/)\r\n- O administrador deve realizar apenas uma modera\u00e7\u00e3o para o relato. A modera\u00e7\u00e3o inclui o texto, as estrelas e os valores... (Entender as restri\u00e7\u00f5es para isso)\r\n- N\u00e3o \u00e9 \"elegante\" mostrar os relatos de uso rejeitados para os usu\u00e1rios, apenas para os administradores de comunidade e admins gerais. Isso est\u00e1 acontecendo. (https://softwarepublico.gov.br/social/webintegrator/)\r\n- Permitir rejei\u00e7\u00e3o de um relato mesmo p\u00f3s modera\u00e7\u00e3o (apenas admins geral)\r\n- Permitir a edi\u00e7\u00e3o do relato pelo usu\u00e1rio que reportou o problema enquanto ainda n\u00e3o aconteceu a modera\u00e7\u00e3o.\r\n- Permitir que os coordenadores e admins geral, no momento da modera\u00e7\u00e3o, possam editar um relato (apenas os valores) os outros campos n\u00e3o poder\u00e3o ser alterados. No momento da altera\u00e7\u00e3o permitir que seja informada uma justificativa pela altera\u00e7\u00e3o e o usu\u00e1rio que relatou deve ser notificado sobre a aprova\u00e7\u00e3o com a justificativa de altera\u00e7\u00e3o dos valores.\r\n\r\nTemos que ver se vamos abrir issues em separado para cada caso porque entendendo ser problema alguns itens que listamos.", "created_at": "2015-10-27T18:16:44.322Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/79ebee40dd44c661fc4ad27b3656be68?s=40&d=identicon", "id": 252, "name": "\u00c1lvaro Fernando Matos de Souza", "username": "alvarofernandoms"}, "id": 4676, "body": "_mentioned in issue #411_", "created_at": "2015-10-27T19:09:45.883Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/4f4b696adc8e8769f43b5c837b3ea23b?s=40&d=identicon", "id": 6, "name": "Marisa Souza dos Santos", "username": "marisa"}, "id": 4638, "body": "@thiago temos uma reuni\u00e3o interna na segunda para fecharmos nosso entendimento sobre isso, ap\u00f3s essa reuni\u00e3o mando um feedback mas inicialmente seu entendimento est\u00e1 correto.", "created_at": "2015-10-23T17:14:33.893Z", "attachment": null}]