[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/a8ff67a0e69e7cfaeb1299e02082c339?s=40&d=identicon", "id": 3, "name": "Arthur Esposte", "username": "arthurmde"}, "id": 7548, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2016-01-07T19:36:16.478Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/0bd5646a8c422b27a11a8e5286fc8b89?s=40&d=identicon", "id": 76, "name": "Hilmer Rodrigues Neri", "username": "hneri"}, "id": 3563, "body": "Ok @paulormm . A partir da quarta-feira da semana que vem ataco isso com foco. At\u00e9 l\u00e1 tentarei fazer algumas contribui\u00e7\u00f5es no pad/docs.", "created_at": "2015-09-23T16:02:53.191Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 3557, "body": "@rodrigo tenho que fazer o sinal de estar contigo? ou seja, as data citadas est\u00e3o inclusas nos dias dos recessos indicados. Observe o padr\u00e3o das datas ;)", "created_at": "2015-09-22T15:43:41.789Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 3556, "body": "@paulormm , s\u00f3 uma observa\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o ao retorno do recesso de fim de ano. Dia 03/01 \u00e9 domingo.", "created_at": "2015-09-22T15:40:13.681Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/c8b72d0556872a2aea21e8fed0a72001?s=40&d=identicon", "id": 129, "name": "Melissa Wen", "username": "melissawen"}, "id": 3553, "body": "@paulormm estou sem acesso ao documento do Google Drive. Requisitei l\u00e1, depois me libera.", "created_at": "2015-09-22T14:37:29.553Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 3546, "body": "Vou olhar, aqui com calma as datas e te envio o feedback hoje ainda.", "created_at": "2015-09-22T12:40:44.526Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 3540, "body": "Conte\u00fado do Pad (para n\u00e3o perdermos)\r\n\r\n### Metas\r\n\r\n1. Gerar estudos sobre rede sociais de colabora\u00e7\u00e3o para o Software P\u00fablico Brasileiro e Ativosde Software:\r\n    - Software de Governo \u00e9 um Ativo de Software\r\n    - Cat\u00e1logo de Software do SISP \u00e9 um Ativo de Software\r\n    - Definir Ativo de Software (release 6 ou 7)\r\n    \r\n3. Gerar estudos sobre ambientes de intera\u00e7\u00e3o de prestadores de servi\u00e7os de Projetos de SoftwareP\u00fablico Brasileiro:\r\n    - Definir escopo do Mercado P\u00falbico (conceito de empreendimento do Noosfero ou Institui\u00e7\u00e3o do plugin SPB)\r\n    - N\u00e3o haver\u00e1 \"Banco de Talentos\" para pessoa f\u00edsica\r\n    \r\n4. Gerar estudos sobre ambientes para prover a colabora\u00e7\u00e3o das institui\u00e7\u00f5es de ensino em Projetosdo Software P\u00fablico Brasileiro:\r\n    - **Retirar**/Rever a meta\r\n    - Analisar uma substitui\u00e7\u00e3o \r\n    \r\n5. Gerar estudos sobre reposit\u00f3rios de c\u00f3digo\r\n   -fonte integrado a um sistema de gerenciamentode projetos para os Projetos de Software P\u00fablico Brasileiro e Ativos de Software:\r\n   - Retirar sistema de gerenciamento de projeto\r\n   - Substituir por gest\u00e3o de tarefas e organiza\u00e7\u00e3o da intera\u00e7\u00e3o entre comunidades (desenvolvimento colaborativo)\r\n  \r\n7. Gerar estudos sobre mecanismos para o incentivo, atribui\u00e7\u00e3o e acompanhamento de partici-pa\u00e7\u00e3o (Gamifica\u00e7\u00e3o):\r\n    - Reinterpretar\r\n    - Retirar gamefica\u00e7\u00e3o, adequar ao conceito de incentivo do Colab, relato de uso etc e adicionar relato administrativos\r\n    \r\n8. Gerar estudos sobre aplicativos para intera\u00e7\u00e3o com dispositivos m\u00f3veis:\r\n    - reinterpretar escopo- responsividade do n\u00facleo do Portal e API (de consumo de informa\u00e7\u00e3o, RSS)\r\n    \r\n10. Gerar estudos sobre a estrutura f\u00edsica e l\u00f3gica para manter o Portal em funcionamento:\r\n    - Ampliar escopo para DevOps\r\n    - Sustenta\u00e7\u00e3o depois do conv\u00eanio (atualiza\u00e7\u00e3o de tecnologias e ferramentas)\r\n    \r\n    \r\n### EAP\r\n\r\n\r\nEvolucao de tecnologias\r\n- Noosfero: Rails 4\r\n- Gitlab\r\n- Colab: Python 3 e Django 1.9\r\n\r\nFinal da Release: oficio sobre problemas de empacotamento e atualizacao das plataformas do portal no centOS. Recomendamos uso de Debian pois esta disponivel nas comunidades os pacotes mais atuais\r\n\r\n\r\nProposta discutida: Gerar meta 11 (sustenta\u00e7\u00e3o) e substituir pela meta 4\r\n\r\nVerificar Rosa (?)\r\n", "created_at": "2015-09-22T08:10:36.759Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 3538, "body": "@rodrigo siqueira: segue minha proposta de cronograma para a R5:\r\n\r\n* 05/10/2014 a 26/02/2016 \r\n* sprint de empacotamento/entrega intermedi\u00e1ria: 30/11 a 11/12 de 2015\r\n* recesso fim de ano: 21/12 a 03/01\r\n* recesso de carnaval: 04/02 a 10/02\r\n* sprint de empacotamento/entrega final: 15/02 a 26/02 de 2016\r\n", "created_at": "2015-09-22T08:04:12.920Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 3537, "body": "@hneri por favor, depois da finaliza\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio, se organizar para puxar isto aqui na pr\u00f3xima semana, para no planejamento do R5 temos o novo escopo alinhado formalmente:\r\n\r\n* https://pad.okfn.org/p/spb-review\r\n* https://docs.google.com/document/d/1Gjq9gQJpsRiqbJ_gMSUzdE2FrlfXnAEj7KcTQwh_OHs/edit\r\n\r\n@melissawen voc\u00ea pode nos ajudar com isso tamb\u00e9m?\r\n", "created_at": "2015-09-22T08:02:28.737Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 3348, "body": "* Itens 1 e 2 encaminhado para uma reuni\u00e3o, no 08.09, \u00e0s 14:30, no LAPPIS.\r\n * @hneri , por favor, enviar a imagem e o fonte da EAP, com as itens j\u00e1 conversados.\r\n* Itens 3 e 4 enviado para avalia\u00e7\u00e3o da Lilian Lima, da equipe da UnB.\r\n ", "created_at": "2015-09-07T18:56:35.892Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/b4c7afc2cdffea95a8c2d0387acedc6b?s=40&d=identicon", "id": 15, "name": "Paulo Meireles", "username": "paulormm"}, "id": 2719, "body": "@obsneto : de acordo com nosso calend\u00e1rio da R4 (https://portal.softwarepublico.gov.br/gitlab/softwarepublico/softwarepublico/wikis/Agenda-R4), teremos uma reuni\u00e3o estrat\u00e9gica no dia 03.09. Nessa data teremos a maioria dos s\u00eaniors do projeto conosco, em Bras\u00edlia. Queremos formalizar um alinhamento do projeto, fazendo os devidos ajuste no escopo do projeto para n\u00e3o termos problemas de conformidade no futuro. Dessa forma, precisamos nos reunir at\u00e9 o dia 28 para nos organizarmos quanto a isso e apresentarmos uma proposta no dia 03.09.", "created_at": "2015-08-22T23:28:43.778Z", "attachment": null}]