[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 5139, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-11-12T11:33:41.224Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 5138, "body": "Isto j\u00e1 foi remapeado.", "created_at": "2015-11-12T11:33:41.174Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 3457, "body": "@alessandrocb, eu j\u00e1 fiz o script de restaura\u00e7\u00e3o do backup. Solicito que teste o mesmo sobre o \u00faltimo backup e j\u00e1 aproveita para fechar est\u00e1 issue :)\r\nPs.: Veja a issue #184 ", "created_at": "2015-09-11T15:38:45.538Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/6214277e5f2d178a062cd19c44dfeb01?s=40&d=identicon", "id": 356, "name": "Alessandro Beltr\u00e3o", "username": "alessandrocb"}, "id": 2944, "body": "@rodrigo O ambiente j\u00e1 foi convergido e as vms est\u00e3o em p\u00e9. Resta apenas executar o restore do backup do cdtc e dar acesso externo as m\u00e1quinas.", "created_at": "2015-08-27T13:46:52.724Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 2916, "body": "@alessandrocb, como anda est\u00e1 issue?", "created_at": "2015-08-26T21:49:16.468Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 2775, "body": "_Reassigned to @alessandrocb_", "created_at": "2015-08-25T09:44:58.383Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 2774, "body": "O @alessandrocb, puxou isto durante est\u00e1 semana.", "created_at": "2015-08-25T09:44:46.850Z", "attachment": null}]