[{"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 2766, "body": "@davidcarlos, @maxalmeida e @athos : Fim do usu\u00e1rio spb.", "created_at": "2015-08-24T19:17:40.936Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 2765, "body": "_Status changed to closed_", "created_at": "2015-08-24T19:17:40.925Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 2724, "body": "Em andamento, o procedimento j\u00e1 foi realizado na m\u00e1quina de backup e replicaremos na segunda-feira nas demais m\u00e1quinas.", "created_at": "2015-08-23T13:07:10.654Z", "attachment": null}, {"author": {"state": "active", "avatar_url": "http://cdn.libravatar.org/avatar/2eecd4b7edebcb887e143c62846b2048?s=40&d=identicon", "id": 7, "name": "Rodrigo Siqueira de Melo", "username": "rodrigo"}, "id": 2480, "body": "_Reassigned to @davidcarlos_", "created_at": "2015-08-17T19:49:06.722Z", "attachment": null}]